{
    "vsme:AccidentPreventionMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prevence \u00faraz\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Unfallverh\u00fctung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Accident prevention [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d5nnetuste ennetamine [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tapaturmien ehk\u00e4iseminen [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cosaint timpist\u00ed [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spre\u010davanje nesre\u0107a [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Baleset-megel\u0151z\u00e9s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prevenzione degli infortuni [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zapobieganie wypadkom [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AdditionalOwnWorkforceInformationHumanRightsPoliciesAndProcessesAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 \u2014 \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0438 \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dal\u0161\u00ed informace o vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edle \u2013 politiky a postupy v oblasti lidsk\u00fdch pr\u00e1v [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zus\u00e4tzliche Informationen \u00fcber die eigene Belegschaft \u2013 Richtlinien f\u00fcr die Achtung der Menschenrechte und diesbez\u00fcgliche Prozesse [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc - \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Additional own workforce information human rights policies and processes [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "t\u00e4iendav teave oma t\u00f6\u00f6tajaskonna kohta \u2013 inim\u00f5igustealased p\u00f5him\u00f5tted ja protsessid [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Omaa ty\u00f6voimaa koskevat lis\u00e4tiedot \u2013 Ihmisoikeuksia koskevat toimintaperiaatteet ja prosessit [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gaeilge (Irish): Eolas breise faoi fhoireann f\u00e9in - Polasaithe agus pr\u00f3isis cearta an duine [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Additional own workforce information - Human rights policies and processes\n\n [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tov\u00e1bbi saj\u00e1t munkaer\u0151i inform\u00e1ci\u00f3k \u2013 Emberi jogi politik\u00e1k \u00e9s folyamatok [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Altre informazioni sulla forza lavoro propria \u2013 Politiche e procedure in materia di diritti umani [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dodatkowe informacje dotycz\u0105ce w\u0142asnych zasob\u00f3w pracowniczych \u2013 polityki i procesy dotycz\u0105ce praw cz\u0142owieka [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AdditionalWorkforceHealthAndSafetyAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dopl\u0148kov\u00e9 zdrav\u00ed a bezpe\u010dnost pracovn\u00edch sil [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zus\u00e4tzliche Arbeitskr\u00e4fte \u2013 Gesundheitsschutz und Sicherheit [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Additional workforce health and safety [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6j\u00f5u tervis ja ohutus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lis\u00e4ty\u00f6voiman terveys ja turvallisuus [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fhoirmi\u00fa breise agus s\u00e1bh\u00e1ilteacht an fh\u00f3rsa saothair [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dodatna za\u0161tita zdravlja i sigurnosti radne snage [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkaer\u0151 eg\u00e9szs\u00e9gv\u00e9delme \u00e9s biztons\u00e1ga kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 szempontjai [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "For the term \"Additional workforce health and safety,\" the closest and relevant translation from the context files appears under the section \"B9 \u2013 Workforce \u2013 Health and safety,\" which in Italian is translated as \"B9 \u2013 Forza lavoro \u2013 Salute e sicurezza.\"\n\nThus, the translation for \"Additional workforce health and safety\" to Italian, respecting the terminology used in the uploaded context files, is:\n\n\"Ulteriore salute e sicurezza della forza lavoro\"\n\nThis phrase appropriately conveys the meaning of additional measures or concerns regarding health and safety for the workforce, using terminology consistent with the Italian text found in the sustainability reporting context.\n\n [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dodatkowe zagadnienia dotycz\u0105ce zdrowia i bezpiecze\u0144stwa pracownik\u00f3w [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AddressOfSite": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Adresa m\u00edsta"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Adresse des Standorts"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0394\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Name, street, house number, building number",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Address of site"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aadress"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toimipaikan osoite"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seoladh an l\u00e1ithre\u00e1in"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Adresa lokacije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephely c\u00edme"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Indirizzo del sito"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Adres strony"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AffectedCommunitiesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0417\u0430\u0441\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ovlivn\u011bn\u00e9 komunity [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Betroffene Gemeinschaften [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Affected communities [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00f5jutatud kogukonnad [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vaikutusten kohteena olevat yhteis\u00f6t [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pogo\u0111ene zajednice\n\n [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c9rintett k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gek\n\n [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Comunit\u00e0 interessate [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dotkni\u0119te spo\u0142eczno\u015bci [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AlachlorMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alachlor [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AldrinMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aldrin [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AllCountriesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438 \/ \u041d\u0414 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u0161echny zem\u011b \/ NA [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alle L\u00e4nder \/ k.A. [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u038c\u03bb\u03b5\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \/ \u039c\u0394 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "All countries \/ NA [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f5ik riigid \/ V\u00d5I [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kaikki maat \/ ei sovellettavissa [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gach t\u00edr \/ NA [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sve zemlje \/ NA [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Minden orsz\u00e1g \/ NA [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tutti i paesi \/ NA [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wszystkie kraje \/ NA [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AmmoniaNH3Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ammonia (NH3) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AmountOfEmissionAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed emis\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissionsmenge [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of emission [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Heite kogus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00e4\u00e4st\u00f6jen m\u00e4\u00e4r\u00e4 [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e9id na n-asta\u00edochta\u00ed [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found no exact given translation for \"Amount of emission\" in the HR translation file. However, the general term \"emission\" relates closely to \"emisija\" or a variant depending on context. For \"Amount of emission,\" the Croatian natural phrase used especially in environmental or sustainability reporting would be:\n\n\"Iznos emisije\"\n\nThis keeps the meaning literal and clear for sustainability or emissions context while respecting domain-specific terminology.\n\n [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kibocs\u00e1t\u00e1s \u00f6sszege [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di emissioni [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found translations related to emissions in the Polish file. The term \"Amount of emission\" can be translated as \"Wielko\u015b\u0107 emisji\" in Polish, which fits the context of reporting amounts of pollutants or greenhouse gases emitted.\n\nTranslation:\nWielko\u015b\u0107 emisji\n\n [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AmountOfEmissionLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f\u0442\u0430 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed emis\u00ed [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menge der Emission [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of emission [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Heite kogus [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00e4\u00e4st\u00f6jen m\u00e4\u00e4r\u00e4 [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e9id ast\u00fach\u00e1in [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koli\u010dina emisije [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kibocs\u00e1t\u00e1s mennyis\u00e9ge [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di emissione [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I was not able to find the exact phrase \"Amount of emission\" in English in the context files, but I found multiple references to the term \"emission\" (emissions, emission factor, emission calculation) that are related to pollution, greenhouse gases, and emissions of air pollutants.\n\nIn the Polish (PL) context file, translations related to emission are present, such as \"Wsp\u00f3\u0142czynnik emisji\" which translates as \"emission factor\".\n\nBased on the context of environmental reporting and emissions, the best matching Polish translation for \"Amount of emission\" found or inferred would be:\n\nIlo\u015b\u0107 emisji\n\nThis translation preserves the technical meaning of the quantity of emissions.\n\n [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AmountOfEmissionToAir": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed emis\u00ed do ovzdu\u0161\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menge der Emissionen in die Luft"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of emission to air",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d5huheite hulk"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00e4\u00e4st\u00f6jen m\u00e4\u00e4r\u00e4 ilmaan"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koli\u010dina emisije u zrak"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Leveg\u0151be t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kibocs\u00e1t\u00e1s mennyis\u00e9ge"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di emissioni in aria"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wielko\u015b\u0107 emisji do powietrza"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AmountOfEmissionToSoil": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u0432 \u043f\u043e\u0447\u0432\u0430\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed emis\u00ed do p\u016fdy"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menge der Emissionen in den Boden"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ad\u03b4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of emission to soil",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pinnasesse suunatud heite maht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e4\u00e4r\u00e4 maaper\u00e4\u00e4n kohdistuvia p\u00e4\u00e4st\u00f6j\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e9id asta\u00edochta\u00ed go ithir"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Iznos emisije u tlo"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A talajba bocs\u00e1tott kibocs\u00e1t\u00e1s mennyis\u00e9ge"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di emissioni nel suolo"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found in the Polish context file the phrase \"zanieczyszcze\u0144 gleby\" which means \"pollution of soil\" and \"emisji do gleby\" which means \"emissions to soil\". For consistency with environmental reporting terminology, the phrase \"Amount of emission to soil\" can be translated as:\n\nIlo\u015b\u0107 emisji do gleby"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AmountOfEmissionToWater": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043a\u044a\u043c \u0432\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed emis\u00ed do vody"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menge der Emission ins Wasser"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03b5\u03c1\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of emission to water",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Veeheite kogus"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00e4\u00e4st\u00f6n m\u00e4\u00e4r\u00e4 veteen"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koli\u010dina emisije u vodu"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00edzbe t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kibocs\u00e1t\u00e1s mennyis\u00e9ge"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di emissioni in acqua"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I have found the relevant terminology for \"emission to water\" in the Polish context within the provided documents. The phrase \"Emisje do wody\" corresponds to \"emission to water\" in Polish.\n\nThus, \"Amount of emission to water\" can be translated as:\n\n\"Ilo\u015b\u0107 emisji do wody\"\n\nThis matches the terminology appearance in the Polish context file (Input\\OJ_L_202501710_PL_TXT.html.txt). For example, the plural noun \"emisje do wody\" is used in the context of pollutants emitted to water; \"Amount\" as \"Ilo\u015b\u0107\" is the common equivalent for quantity or amount, so \"Ilo\u015b\u0107 emisji do wody\" fits the phrase requested."
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AmountOfEmissionsTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed emis\u00ed [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menge der Emissionen [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of emissions [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00e4\u00e4st\u00f6jen m\u00e4\u00e4r\u00e4 [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e9id na n-asta\u00edochta\u00ed [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koli\u010dina emisija [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kibocs\u00e1t\u00e1s mennyis\u00e9ge [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di emissioni [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found text with the word \"emisje\" which means emissions in Polish, and a relevant context linking greenhouse gas emissions.\n\nThe closest phrase to \"Amount of emissions\" in Polish found in the context appears to be \"emisje gaz\u00f3w cieplarnianych brutto\" which translates to \"gross greenhouse gas emissions\" and indicates a measure of emission amount.\n\nAnother found form is \"emisje gaz\u00f3w cieplarnianych\" which is \"greenhouse gas emissions.\"\n\nA direct, reasonable and concise translation for \"Amount of emissions\" into Polish, based on the terminology used in the context, would be:\n\nIlo\u015b\u0107 emisji\n\nThis phrase keeps punctuation and capitalization consistent with the original label style and uses commonly accepted Polish corporate financial and sustainability reporting language.\n\n [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AmountOfWaterWithdrawnAtSitesLocatedInAreasOfHighWaterStress": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e\u0434\u0430, \u0438\u0437\u0442\u0435\u0433\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438, \u0440\u0430\u0437\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438 \u0432 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0438 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u0432\u043e\u0434\u0435\u043d \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mno\u017estv\u00ed vody odebran\u00e9 na m\u00edstech nach\u00e1zej\u00edc\u00edch se v oblastech s vysok\u00fdm vodn\u00edm stresem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menge des an Standorten entnommenen Wassers in Gebieten mit hohem Wasserstress."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03b4\u03ac\u03c4\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03cc\u03c1\u03c9\u03bd\""
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amount of water withdrawn at sites located in areas of high water-stress",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": ""
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vedenotto huomattavasta vesistressist\u00e4 k\u00e4rsivill\u00e4 alueilla sijaitsevilla toimipaikoilla"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03af\u03b5\u03c3\u03b7"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koli\u010dina vode povu\u010dene na lokacijama koje se nalaze u podru\u010djima s velikim nedostatkom vode."
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A s\u00falyosan v\u00edzhi\u00e1nyos ter\u00fcleteken tal\u00e1lhat\u00f3 telephelyeken kivett v\u00edz mennyis\u00e9ge"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Quantit\u00e0 di acqua prelevata presso siti ubicati in aree a elevato stress idrico"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found the exact wording with translation context in the source file related to water disclosures. The key information from the English text shows:\n\n\"The undertaking shall disclose its total water withdrawal, i.e. the amount of water drawn into the boundaries of the organisation (or facility); in addition, the undertaking shall separately present the amount of water withdrawn at sites located in areas of high water-stress.\"\n\nIn Polish, based on the terminology used within the same document related to sustainability reporting, the translation is:\n\n\"Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 pobranej wody, tzn. ilo\u015b\u0107 wody pobranej w granicach organizacji (lub zak\u0142adu); dodatkowo jednostka powinna oddzielnie przedstawi\u0107 ilo\u015b\u0107 wody pobranej w miejscach zlokalizowanych na obszarach o wysokim stresie wodnym.\"\n\nHowever, condensing to the phrase asked \"Amount of water withdrawn at sites located in areas of high water-stress\" the best Polish equivalent using the terminology seen in the file is:\n\n\"Ilo\u015b\u0107 wody pobranej w miejscach zlokalizowanych na obszarach o wysokim stresie wodnym\"\n\nThis preserves the exact meaning using terminology apparent in the source document."
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AnnualMassFlowOfRelevantMaterialsUsedByTheUndertakingAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0413\u043e\u0434\u0438\u0448\u0435\u043d \u043c\u0430\u0441\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435, \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ro\u010dn\u00ed hmotnostn\u00ed tok materi\u00e1l\u016f pou\u017eit\u00fdch podnikem [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4hrlicher Massenfluss der vom Unternehmen verwendeten Materialien [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c1\u03bf\u03ae \u03bc\u03ac\u03b6\u03b1\u03c2 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Annual mass-flow of materials used by the undertaking [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tte poolt kasutatud materjalide aastane massivoog [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksen k\u00e4ytt\u00e4mien materiaalien vuotuinen massavirta [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sruth bliant\u00fail mais \u00e1bhar a \u00fas\u00e1idtear ag an bhfiontar [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Godi\u0161nji maseni protok materijala kori\u0161tenih od strane poduze\u0107a [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s \u00e1ltal felhaszn\u00e1lt anyagok \u00e9ves t\u00f6meg\u00e1rama [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Flusso di massa annuo dei materiali utilizzati dall'impresa [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Roczny przep\u0142yw masowy materia\u0142\u00f3w wykorzystywanych przez jednostk\u0119 [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AnthraceneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anthracene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AreaOfSiteInBiodiversitySensitiveArea": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:areaItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430 \u0432 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0437\u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Plocha m\u00edsta v oblasti citliv\u00e9 z hlediska biologick\u00e9 rozmanitosti"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fl\u00e4che des Standorts in einem biodiversit\u00e4tssensitiven Gebiet"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Area of site in biodiversity sensitive area",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:ha,utr:sqkm]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskoha pindala elurikkuse seisukohast tundlikul alal"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologisen monimuotoisuuden kannalta herk\u00e4ll\u00e4 alueella sijaitsevan toimipaikan pinta-ala"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Site area within biodiversity-sensitive area"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podru\u010dje lokacije u podru\u010dju osjetljivom na bioraznolikost"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Telephely ter\u00fclete biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9g szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9keny ter\u00fcleten"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Superficie del sito in area sensibile alla biodiversit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obszar lokalizacji na obszarze wra\u017cliwym pod wzgl\u0119dem bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:ArsenicAndCompoundsAsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arsenic and compounds (As) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AsbestosMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abestos [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Assets": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "\u041e\u0431\u0449\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0430 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430 (\u043e\u0431\u0449\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aktiva",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Celkov\u00e1 aktiva",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Velikost rozvahy (celkov\u00e1 aktiva)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verm\u00f6genswerte",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Gesamtverm\u00f6gen",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Bilanzsumme (Gesamtverm\u00f6gen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b5\u03b8\u03bf\u03c2 \u03b9\u03c3\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd (\u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Assets",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Total assets",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Size of balance sheet (total assets)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Varadused",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Bilansimaht",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Bilansi maht (koguvara)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Varat",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Tase",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Taseen loppusumma (varat yhteens\u00e4)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "S\u00f3cmhainn\u00ed",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "\"Ioml\u00e1n s\u00f3cmhainn\u00ed\"",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "M\u00e9id an bhunachar cothromais (suimeanna ioml\u00e1na)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Imovina",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Ukupna imovina",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Veli\u010dina bilance (ukupna imovina)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Eszk\u00f6z\u00f6k",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "\u00d6sszes eszk\u00f6z",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "M\u00e9rleg f\u0151\u00f6sszege (\u00f6sszes eszk\u00f6z)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Attivit\u00e0",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Totale attivo",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Entit\u00e0 dello stato patrimoniale (totale degli attivi)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aktywa",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/totalLabel": "Aktywa og\u00f3\u0142em",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/verboseLabel": "Wielko\u015b\u0107 bilansu (aktywa og\u00f3\u0142em)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AtTheEndOfTheReportingPeriodMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u044f \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Na konci vykazovan\u00e9ho obdob\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Am Ende des Berichtszeitraums [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "At the end of reporting period [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aruandeperioodi l\u00f5pus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Raportointikauden lopussa [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ag deireadh thr\u00e9imhse tuairisce [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Na kraju izvje\u0161tajnog razdoblja [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A besz\u00e1mol\u00e1si id\u0151szak v\u00e9g\u00e9n [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alla fine del periodo di rendicontazione [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Na koniec okresu sprawozdawczego [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AtrazineMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Atrazine [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AverageDuringTheReportingPeriodMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u016fm\u011br za vykazovan\u00e9 obdob\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Durchschnitt w\u00e4hrend des Berichtszeitraums [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average during the reporting period [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keskmine aruandeperioodi jooksul [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keskim\u00e4\u00e4r\u00e4 raportointijaksolla [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Me\u00e1n-am le linn na tr\u00e9imhse tuairiscithe [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prosjek tijekom izvje\u0161tajnog razdoblja [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c1tlag a jelent\u00e9si id\u0151szak alatt [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Media durante il periodo di rendicontazione [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u015arednia za okres sprawozdawczy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:AverageNumberOfAnnualTrainingHoursPerFemaleEmployee": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u043a\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det ro\u010dn\u00edch hodin \u0161kolen\u00ed na jednu zam\u011bstnankyni"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Durchschnittliche Anzahl j\u00e4hrlicher Schulungsstunden je weiblicher Besch\u00e4ftigter"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average number of annual training hours per female employee"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keskmine aastane koolitustundide arv naissoost t\u00f6\u00f6taja kohta"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naisten osalta keskim\u00e4\u00e4r\u00e4inen vuosittainen koulutustuntien m\u00e4\u00e4r\u00e4 ty\u00f6ntekij\u00e4\u00e4 kohden"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Me\u00e1nl\u00edon uaireanta oili\u00fana bliant\u00fail in aghaidh na bhfosta\u00ed baineann"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average number of annual training hours per female employee: \"Average number of annual training hours per employee, broken down by gender\" is translated to Croatian context as \"Prosje\u010dni broj godi\u0161njih sati obuke po zaposlenoj osobi, razvrstano prema spolu\". Following this terminology and adjusting for the female employee specifically: \n\nProsje\u010dni broj godi\u0161njih sati obuke po zaposlenoj \u017eeni"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "N\u0151i alkalmazottra vet\u00edtett \u00e1tlagos \u00e9ves k\u00e9pz\u00e9si \u00f3r\u00e1k sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero medio annuo di ore di formazione per dipendente donna"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u015arednia liczba rocznych godzin szkole\u0144 na jedn\u0105 pracownic\u0119"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AverageNumberOfAnnualTrainingHoursPerMaleEmployee": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u0438 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u044a\u0436\u043a\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det ro\u010dn\u00edch hodin \u0161kolen\u00ed na mu\u017esk\u00e9ho zam\u011bstnance"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Durchschnittliche Anzahl der j\u00e4hrlichen Schulungsstunden pro m\u00e4nnlichem Mitarbeiter"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac \u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average number of annual training hours per male employee"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Meeste t\u00f6\u00f6taja keskmine aastane koolitustundide arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6suhteisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden keskim\u00e4\u00e4r\u00e4inen vuotuinen koulutustuntien m\u00e4\u00e4r\u00e4 miespuolista ty\u00f6ntekij\u00e4\u00e4 kohden"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Me\u00e1n l\u00edon clog bliant\u00fail traen\u00e1la in aghaidh fhosta\u00ed fireann"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average number of annual training hours per male employee"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az \u00e1tlagos \u00e9ves k\u00e9pz\u00e9si \u00f3r\u00e1k sz\u00e1ma f\u00e9rfi alkalmazottank\u00e9nt"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero medio annuo di ore di formazione per dipendente di sesso maschile"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u015arednia liczba rocznych godzin szkoleniowych na pracownika m\u0119skiego"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AverageNumberOfAnnualTrainingHoursPerNonReportedGenderEmployee": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u0441 \u043d\u0435\u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det hodin ro\u010dn\u00edho \u0161kolen\u00ed na zam\u011bstnance s neuveden\u00fdm pohlav\u00edm"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "durchschnittliche Anzahl der j\u00e4hrlichen Schulungsstunden je Besch\u00e4ftigtem mit nicht gemeldetem Geschlecht"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average number of annual training hours per non-reported gender employee"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mitteavaldatud soo t\u00f6\u00f6taja kohta arvutatud koolitustundide aastane keskmine arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden keskim\u00e4\u00e4r\u00e4inen vuosittainen koulutustuntien m\u00e4\u00e4r\u00e4, joiden sukupuolta ei ole ilmoitettu"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Me\u00e1nl\u00edon uaireanta oili\u00fana bliant\u00fala in aghaidh an fhosta\u00ed nach bhfuil inscne tuairiscithe aige"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prosje\u010dan broj godi\u0161njih sati osposobljavanja po zaposleniku \u010dij je spol nenaveden"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A nem bejelentett nem\u0171 munkav\u00e1llal\u00f3kra jut\u00f3 \u00e9ves \u00e1tlagos k\u00e9pz\u00e9si \u00f3rasz\u00e1m"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero medio annuo di ore di formazione per dipendente di genere non dichiarato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u015arednia liczba rocznych godzin szkole\u0144 na pracownika, kt\u00f3rego p\u0142e\u0107 nie zosta\u0142a ujawniona"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:AverageNumberOfAnnualTrainingHoursPerOtherGenderEmployee": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u0438 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043f\u043e\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det ro\u010dn\u00edch hodin \u0161kolen\u00ed na zam\u011bstnance jin\u00e9ho pohlav\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Durchschnittliche Anzahl der j\u00e4hrlichen Schulungsstunden je Besch\u00e4ftigtem mit anderem Geschlecht"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Average number of annual training hours per other gender employee"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keskmine aastane koolitustundide arv \u00fche muu soo t\u00f6\u00f6taja kohta"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden keskim\u00e4\u00e4r\u00e4inen vuosittainen koulutustuntien m\u00e4\u00e4r\u00e4, sukupuoli \"Muu\" mukaan"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cuibheasach uairean l\u00edontrais bliant\u00fail oili\u00fana in aghaidh na bhfostaithe gn\u00e8 eile"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Moyenne du nombre annuel d'heures de formation par employ\u00e9 d'autre genre"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az \u00e1tlagos \u00e9ves k\u00e9pz\u00e9si \u00f3r\u00e1k sz\u00e1ma alkalmazottank\u00e9nt, \u201eegy\u00e9b\u201d nem\u0171 alkalmazottak eset\u00e9ben"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero medio annuo di ore di formazione per dipendente di altro genere"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u015arednia roczna liczba godzin szkole\u0144 na jednego pracownika innej p\u0142ci"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:B1-BasisForPreparationMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2014 \u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u043d\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Z\u00e1klad pro p\u0159\u00edpravu\n\n [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Grundlagen f\u00fcr die Erstellung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03921 \u2014\u00a0\u00a0\u00a0\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Basis for preparation [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 aruande koostamise alus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Laatimisperusteet [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 An Bun\u00fas leis an ullmh\u00fa [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Osnova za sastavljanje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Az elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s alapja [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Criteri per la redazione [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B1 \u2013 Podstawa sporz\u0105dzenia\n\n [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B10-WorkforceRemunerationCollectiveBargainingAndTrainingMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2014 \u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 \u2014 \u0412\u044a\u0437\u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u0438 \u043e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 - Pracovn\u00ed s\u00edla - Odm\u011b\u0148ov\u00e1n\u00ed, kolektivn\u00ed vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed a \u0161kolen\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2013 Arbeitskr\u00e4fte \u2013 Verg\u00fctung, Tarifverhandlungen und Schulung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 - \u0394\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 - \u0391\u03c0\u03bf\u03b6\u03b7\u03bc\u03af\u03c9\u03c3\u03b7, \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 - Workforce - Remuneration, collective bargaining and training [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2013 t\u00f6\u00f6tajaskond \u2013 tasustamine, kollektiivl\u00e4bir\u00e4\u00e4kimised ja koolitus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2013 Ty\u00f6voima \u2013 Palkkaus, ty\u00f6ehtosopimus ja koulutus [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 - Saothar - P\u00e1rolla\u00edocht, c\u00f3rais chomhaontaithe agus oili\u00faint [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2013 Radnici \u2013 Pla\u0107e, kolektivno pregovaranje i osposobljavanje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2013 Munkaer\u0151 \u2013 Javadalmaz\u00e1s, kollekt\u00edv t\u00e1rgyal\u00e1s \u00e9s k\u00e9pz\u00e9s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 - Forza lavoro - Retribuzione, contrattazione collettiva e formazione [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B10 \u2013 Zasoby pracownicze \u2013 wynagrodzenie, rokowania zbiorowe i szkolenia [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B11-ConvictionsAndFinesForCorruptionAndBriberyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2014 \u041f\u0440\u0438\u0441\u044a\u0434\u0438 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0443\u043f\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 Odsouzen\u00ed a pokuty za korupci a \u00faplatk\u00e1\u0159stv\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 Verurteilungen und Geldstrafen wegen Korruption und Bestechung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c4\u03b9\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c9\u03c1\u03bf\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 - Convictions and fines for corruption and bribery [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 s\u00fc\u00fcdim\u00f5istmised ja trahvid korruptsiooni ja altk\u00e4emaksu eest [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 Korruptiosta ja lahjonnasta annetut tuomiot ja sakot\n\n [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 Ciontuithe agus f\u00edne\u00e1lacha mar gheall ar \u00e9illi\u00fa agus breabaireacht [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 Osu\u0111uju\u0107e presude i nov\u010dane kazne za korupciju i podmi\u0107ivanje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 \u2013 Korrupci\u00f3 \u00e9s megveszteget\u00e9s miatti \u00edt\u00e9letek \u00e9s b\u00fcntet\u00e9sek [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 - Condanne e ammende per corruzione attiva e passiva [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B11 - Wyroki skazuj\u0105ce i grzywny za naruszenie przepis\u00f3w antykorupcyjnych i przepis\u00f3w w sprawie zwalczania przekupstwa [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B2-PracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2014 \u041f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043a\u044a\u043c \u043f\u043e-\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013\u00a0\u00a0\u00a0Postupy, politiky a budouc\u00ed iniciativy pro p\u0159echod k udr\u017eiteln\u011bj\u0161\u00edmu hospod\u00e1\u0159stv\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2\u00a0\u2013\u00a0Verfahrensweisen, Richtlinien und k\u00fcnftige Initiativen f\u00fcr den \u00dcbergang zu einer nachhaltigeren Wirtschaft [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03922 \u2014\u00a0\u00a0\u00a0\u03a0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 Practices, policies and future initiatives for transitioning towards a more sustainable economy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 tavad, poliitika ja tulevased algatused kestlikumale majandusele \u00fcleminekuks [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 Kest\u00e4v\u00e4mp\u00e4\u00e4n talouteen siirtymist\u00e4 koskevat k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6t, toimintaperiaatteet ja tulevaisuuden aloitteet [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 Practiki, polasaithe agus tionscnaimh sa todhcha\u00ed chun dul i dtreo geilleagair n\u00edos inbhuanaithe n\u00edos m\u00f3\n\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 Postupci, politike i budu\u0107e inicijative za prelazak na odr\u017eivije gospodarstvo [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013\u00a0\u00a0\u00a0A fenntarthat\u00f3bb gazdas\u00e1gra val\u00f3 \u00e1t\u00e1ll\u00e1ssal kapcsolatos gyakorlatok, politik\u00e1k \u00e9s j\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9sek [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 Pratiche, politiche e iniziative future per la transizione verso un'economia pi\u00f9 sostenibile [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B2 \u2013 Praktyki, polityki i przysz\u0142e inicjatywy na rzecz przej\u015bcia na bardziej zr\u00f3wnowa\u017con\u0105 gospodark\u0119 [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B3-EnergyAndGreenhouseGasEmissionsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 \u0415\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f \u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energie a emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energie und Treibhausgasemissionen [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 \u0395\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energy and greenhouse gas emissions [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energia ja kasvuhoonegaaside heitkogused [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energiankulutus ja kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Fuinneamh agus asta\u00edochta\u00ed g\u00e1s ceaptha teasa [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energija i emisije stakleni\u010dkih plinova [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energia \u00e9s \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fag\u00e1z-kibocs\u00e1t\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energia ed emissioni di gas a effetto serra [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B3 \u2013 Energia i emisje gaz\u00f3w cieplarnianych [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B4-PollutionOfAirWaterAndSoilMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 \u0417\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430, \u0432\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0447\u0432\u0430\u0442\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 Zne\u010di\u0161t\u011bn\u00ed ovzdu\u0161\u00ed, vody a p\u016fdy [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 Luft-, Wasser- und Bodenverschmutzung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 \u03a1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 - Pollution of air, water and soil [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 \u00d5hu, vee ja pinnase saastamine [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 Ilman, veden ja maaper\u00e4n pilaantuminen [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 - \u03a1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1, \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 One\u010di\u0161\u0107enje zraka, vode i tla [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 Leveg\u0151-, v\u00edz- \u00e9s talajszennyez\u00e9s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 Inquinamento di aria, acqua e suolo [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B4 \u2013 Zanieczyszczenie powietrza, wody i gleby [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B5-BiodiversityMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2014 \u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Biologick\u00e1 rozmanitost [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Biodiversit\u00e4t [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03925 - \u0392\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 - Biodiversity [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 elurikkus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Biologinen monimuotoisuus [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Bith\u00e9ags\u00falacht [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Bioraznolikost [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9g [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Biodiversit\u00e0 [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B5 \u2013 Bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B6-WaterMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2014 \u0412\u043e\u0434\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 Voda [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 Wasser [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 \u039d\u03b5\u03c1\u03cc [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 - Water [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V6 \u2013 Vesi [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 Vesi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 Uisce\n\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013\u00a0\u00a0\u00a0Voda [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 V\u00edz [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 Acque [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B6 \u2013 Woda\n\n [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B7-ResourceUseCircularEconomyAndWasteManagementMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 \u2013 \u0418\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0440\u044a\u0433\u043e\u0432\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438\u0442\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - Vyu\u017eit\u00ed zdroj\u016f, cirkul\u00e1rn\u00ed ekonomika a nakl\u00e1d\u00e1n\u00ed s odpady [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 \u2013 Ressourcennutzung, Kreislaufwirtschaft und Abfallbewirtschaftung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - \u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c0\u03cc\u03c1\u03c9\u03bd, \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - Resource use, circular economy and waste management [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 \u2013 ressursikasutus, ringmajandus ja j\u00e4\u00e4tmek\u00e4itlus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - Resurssien k\u00e4ytt\u00f6, kiertotalous ja j\u00e4tehuolto [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - \u00das acmhainn\u00ed, geilleagar ciorclach agus bainist\u00edocht dramha\u00edola [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 \u2013 Kori\u0161tenje resursa, kru\u017eno gospodarstvo i upravljanje otpadom [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - Er\u0151forr\u00e1s-haszn\u00e1lat, k\u00f6rk\u00f6r\u00f6s gazdas\u00e1g \u00e9s hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 \u2013 Uso delle risorse, economia circolare e gestione dei rifiuti [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B7 - Wykorzystanie zasob\u00f3w, gospodarka o obiegu zamkni\u0119tym i gospodarowanie odpadami [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B8-WorkforceGeneralCharacteristicsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 \u2013 \u041e\u0431\u0449\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 Pracovn\u00ed s\u00edla \u2013 obecn\u00e9 charakteristiky [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 Arbeitskr\u00e4fte \u2013 Allgemeine Merkmale [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 - \u0394\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 - \u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 - Workforce - General characteristics [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 t\u00f6\u00f6tajaskond \u2013 \u00fcldised omadused [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 Ty\u00f6voima \u2013 Yleiset ominaisuudet\n\n [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lucht saothair \u2013 Saintr\u00e9ithe ginear\u00e1lta [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Radna snaga \u2013 Op\u0107a obilje\u017eja [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 Munkaer\u0151 \u2013 \u00c1ltal\u00e1nos jellemz\u0151k [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 Forza lavoro \u2013 Caratteristiche generali [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B8 \u2013 Zasoby pracownicze \u2013 og\u00f3lna charakterystyka [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:B9-WorkforceHealthAndSafetyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 \u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 \u2013 \u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 - Pracovn\u00ed s\u00edla - zdrav\u00ed a bezpe\u010dnost [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 Arbeitskr\u00e4fte \u2013 Gesundheitsschutz und Sicherheit [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03929 - \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc - \u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 - Workforce - Health and safety [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 t\u00f6\u00f6tajaskond \u2013 tervishoid ja ohutus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 Ty\u00f6voima \u2013 Terveys ja turvallisuus [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "F\u00f3rsa Saothair - Sl\u00e1inte agus s\u00e1bh\u00e1ilteacht [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Radna snaga \u2013 Zdravstvena za\u0161tita i sigurnost [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 Munkaer\u0151 \u2013 Eg\u00e9szs\u00e9gv\u00e9delem \u00e9s biztons\u00e1g [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 Forza lavoro \u2013 Salute e sicurezza [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B9 \u2013 Zasoby pracownicze \u2013 bezpiecze\u0144stwo i higiena pracy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BaselineYearMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1kladn\u00ed rok [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Basisjahr [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Baseline year [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00f5hjaaasta [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Perusvuosi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Osnovna godina\" [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B\u00e1zis\u00e9v [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anno base [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rok bazowy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BasisForPreparation": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u043d\u0435 (\u0441\u0430\u043c\u043e \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b \u0438\u043b\u0438 \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0438 \u0412\u0441\u0435\u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442\u0435\u043d \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1klad pro p\u0159\u00edpravu (pouze z\u00e1kladn\u00ed modul nebo z\u00e1kladn\u00ed a komplexn\u00ed modul)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Grundlagen f\u00fcr die Erstellung (Ausschlie\u00dflich Basismodul oder Basismodul & Zusatzmodul)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 (\u039c\u03cc\u03bd\u03bf \u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ae \u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae & \u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae\u03c2 \u0395\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Basis for preparation (Basic Module Only or Basic & Comprehensive Module)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aruande koostamise alus (ainult p\u00f5himoodul v\u00f5i p\u00f5himoodul ja p\u00f5hjalik moodul)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Perustana laadinnalle (vain perusmoduuli tai perus- ja kattava moduuli)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "An Bun\u00fas leis an ullmh\u00fa (Bunmhod\u00fal Bun\u00fasach Amh\u00e1in n\u00f3 Bunmhod\u00fal Bun\u00fasach agus Cuimsitheach)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osnova za pripremu (Samo osnovni modul ili osnovni i pro\u0161ireni modul)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s alapja (csak alapmodul vagy alap- \u00e9s \u00e1tfog\u00f3 modul)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Base per la preparazione (solo modulo base o modulo base e modulo completo)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podstawa sporz\u0105dzenia (Tylko Modu\u0142 Podstawowy lub Modu\u0142 Podstawowy i Kompleksowy)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:OptionABasicModuleOnlyMember",
                "vsme:OptionBBasicModuleAndComprehensiveModuleMember"
            ]
        },
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:BasisForPreparationAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u043d\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1klad pro p\u0159\u00edpravu\n\n [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Grundlage der Erstellung [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Basis for preparation [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "aruande koostamise alus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Valmistelun perusteet [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osnova za pripremu [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "El\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s alapja [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Criteri per la redazione [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podstawa sporz\u0105dzenia [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BasisForPreparationMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u043d\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1klad pro p\u0159\u00edpravu [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Grundlagen f\u00fcr die Erstellung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Basis for preparation [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00f5hjus aruandluse koostamiseks [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Valmistelun perusteet [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osnova za sastavljanje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "El\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s alapja [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Criteri per la redazione [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podstawa sporz\u0105dzenia [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BasisForReporting": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u0435 (\u043a\u043e\u043d\u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1klad pro vykazov\u00e1n\u00ed (konsolidovan\u00e1 nebo individu\u00e1ln\u00ed b\u00e1ze)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Berichtsgrundlage (auf konsolidierter oder individueller Basis)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac (\u03b5\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ae \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Basis for reporting (consolidated or individual basis)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aruandluse alus (konsolideeritud v\u00f5i \u00fcksikaruandluse alusel)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Raportoinnin peruste (konserni- tai yksitt\u00e4isperuste)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bun\u00fas don tuairisci\u00fa (bonn comhth\u00e1ite n\u00f3 aonair)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osnova za izvje\u0161tavanje (konsolidirano ili pojedina\u010dno)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s alapja (konszolid\u00e1lt vagy egyedi alap)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Criteri per la redazione (su base consolidata o individuale)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podstawa sporz\u0105dzenia (w uj\u0119ciu skonsolidowanym lub jednostkowym)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:ConsolidatedMember",
                "vsme:IndividualMember"
            ]
        },
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:BasisForReportingMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u043d\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1klad pro p\u0159\u00edpravu [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Grundlage der Berichterstattung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Basis for reporting [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alus aruandluseks [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Perusteet raportoinnille [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osnova za sastavljanje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jelent\u00e9s alapja [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Base per la redazione [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podstawa do raportowania [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BenzeneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Benzene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BenzoghiperyleneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Benzo(g,h,i)perylene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BiodiversityAndEcosystemsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0438\u043e\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0438 \u0435\u043a\u043e\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologick\u00e1 rozmanitost a ekosyst\u00e9my [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiversit\u00e4t und \u00d6kosysteme [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiversity and ecosystems [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elurikkus ja \u00f6kos\u00fcsteemid [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologinen monimuotoisuus ja ekosysteemit [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bith\u00e9ags\u00falacht agus \u00e9iceach\u00f3rais [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biolo\u0161ka raznolikost i ekosustavi\n\n [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9g \u00e9s \u00f6kosziszt\u00e9m\u00e1k [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiversit\u00e0 ed ecosistemi [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 i ekosystemy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BiodiversityMetricsOnLandUseAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0438\u043e\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u2013 \u041c\u0435\u0442\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0437\u0430 \u0437\u0435\u043c\u0435\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologick\u00e1 rozmanitost \u2013 Ukazatele vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed p\u016fdy\n\n [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiversit\u00e4t \u2013 Metriken zur Fl\u00e4chennutzung [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 - \u039c\u03b5\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b7\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiversity - Metrics on Land-use [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elurikkus \u2013 Maakasutuse m\u00f5\u00f5dikud [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologinen monimuotoisuus \u2013 Maank\u00e4yt\u00f6n mittarit [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bitheola\u00edocht - M\u00e9adrachta\u00ed ar \u00das\u00e1id-Tal\u00fan [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bioraznolikost - pokazatelji kori\u0161tenja zemlji\u0161ta [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiverzit\u00e1s \u2013 Ter\u00fclethaszn\u00e1lati mutat\u00f3k [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biodiversit\u00e0 - Metriche sull'uso del suolo [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 \u2013 Mierniki dotycz\u0105ce u\u017cytkowania grunt\u00f3w [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BreakdownOfAnnualMassFlowOfRelevantMaterialsUsedByTheUndertakingHypercube": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0441\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435, \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozpis ro\u010dn\u00edho hmotnostn\u00edho toku materi\u00e1l\u016f pou\u017e\u00edvan\u00fdch podnikem [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aufschl\u00fcsselung des j\u00e4hrlichen Massenstroms der vom Unternehmen verwendeten Materialien [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0394\u03b9\u03ac\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c1\u03bf\u03ae\u03c2 \u03bc\u03ac\u03b6\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Breakdown of annual mass-flow of materials used by the undertaking [table]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tte kasutatavate materjalide aastase massi voolu jaotus [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksen k\u00e4ytt\u00e4mien materiaalien vuotuisen massavirran erittely [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Scaradh ar shreabhadh m\u00f3il\u00edn bhliant\u00fail na n-\u00e1bhar a \u00fas\u00e1ideann an gn\u00f3lacht [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Razrada godi\u0161njeg masenog protoka materijala koje koristi poduze\u0107e [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az \u00e9ves anyag\u00e1ram bont\u00e1sa a v\u00e1llalkoz\u00e1s \u00e1ltal felhaszn\u00e1lt anyagok tekintet\u00e9ben [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ripartizione del flusso di massa annuale dei materiali utilizzati dall'impresa [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozk\u0142ad rocznego przep\u0142ywu masowego materia\u0142\u00f3w wykorzystywanych przez jednostk\u0119 [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BreakdownOfAnnualMassFlowOfRelevantMaterialsUsedByTheUndertakingLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0441\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435, \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozpis ro\u010dn\u00edho hmotnostn\u00edho toku materi\u00e1l\u016f pou\u017e\u00edvan\u00fdch podnikem [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aufschl\u00fcsselung des j\u00e4hrlichen Massenstroms der vom Unternehmen verwendeten Materialien [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c1\u03bf\u03ae\u03c2 \u03bc\u03ac\u03b6\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Breakdown of annual mass-flow of materials used by the undertaking [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tte poolt kasutatavate materjalide aastase massivoogude jaotumine [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksen k\u00e4ytt\u00e4mien materiaalien vuotuisen massavirran erittely [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ra\u0161\u010dlamba godi\u0161njeg masenog protoka materijala koje koristi poduze\u0107e [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s \u00e1ltal felhaszn\u00e1lt anyagok \u00e9ves t\u00f6meg\u00e1ram\u00e1nak r\u00e9szletez\u00e9se [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ripartizione del flusso di massa annuale dei materiali utilizzati dall'impresa [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozk\u0142ad rocznego przep\u0142ywu masy materia\u0142\u00f3w u\u017cywanych przez przedsi\u0119biorstwo [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BreakdownOfEnergyConsumptionAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u0431\u0438\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0439\u043d\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozpis spot\u0159eby energie [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aufschl\u00fcsselung des Energieverbrauchs [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Breakdown of energy consumption [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiatarbimise jaotus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiankulutuksen erittely [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Scair amach maidir le tomhaltas fuinnimh [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ra\u0161\u010dlamba potro\u0161nje energije [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiafogyaszt\u00e1s bont\u00e1s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Suddivisione del consumo di energia [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozbicie zu\u017cycia energii [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BreakdownOfEnergyConsumptionAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0439\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 [axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u010clen\u011bn\u00ed spot\u0159eby energie [axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aufschl\u00fcsselung des Energieverbrauchs [axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Breakdown of energy consumption [axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiatarbimise jaotumine [axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiankulutuksen erittely [axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Briseadh s\u00edos ar tomhaltas fuinnimh [axis]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ra\u0161\u010dlamba potro\u0161nje energije [axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiafogyaszt\u00e1s bont\u00e1sa [axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ripartizione del consumo di energia [axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Struktura zu\u017cycia energii [axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BreakdownOfEnergyConsumptionLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u0431\u0438\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u010clen\u011bn\u00ed spot\u0159eby energie [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aufschl\u00fcsselung des Energieverbrauchs [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Breakdown of energy consumption [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiakasutuse jaotamine\n\n [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiankulutuksen erittely [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sreang\u00e1n tomhais fuinnimh [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ra\u0161\u010dlamba potro\u0161nje energije [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az energiafogyaszt\u00e1s bont\u00e1sa [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ripartizione del consumo di energia [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozbicie zu\u017cycia energii [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BreakdownOfEnergyConsumptionTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u0431\u0438\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u010clen\u011bn\u00ed spot\u0159eby energie [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aufschl\u00fcsselung des Energieverbrauchs [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Breakdown of energy consumption [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiankulutuksen erittely [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brise s\u00edos ar tomhaltas fuinnimh [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ra\u0161\u010dlamba potro\u0161nje energije [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiafogyaszt\u00e1s bont\u00e1sa [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ripartizione del consumo di energia [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podzia\u0142 zu\u017cycia energii [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BrominatedDiphenylethersPBDEMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brominated diphenylethers (PBDE) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:BusinessConductMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chov\u00e1n\u00ed podnik\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesch\u00e4ftswesen [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Business conduct [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c4rik\u00e4itumine [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liiketoiminnan menettelytavat [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Poslovno pona\u0161anje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dczleti magatart\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Conduzione aziendale [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zachowanie w dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C1-StrategyBusinessModelAndSustainabilityRelatedInitiativesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 \u2014 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u044f: \u041c\u043e\u0434\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442 \u2014 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 \u2013 Strategie: obchodn\u00ed model a udr\u017eitelnost \u2013 souvisej\u00edc\u00ed iniciativy [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 \u2013 Strategie: Gesch\u00e4ftsmodell und Nachhaltigkeit \u2013 Zugeh\u00f6rige Initiativen [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 \u2013 \u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae: \u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u0392\u03b9\u03c9\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u2013 \u03a3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 - Strategy: business model and sustainability - Related initiatives [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 - Strateegia: \u00e4rimudel ja j\u00e4tkusuutlikkus - Seotud algatused [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 \u2013 Strategia: liiketoimintamalli ja kest\u00e4vyys \u2013 asiaa koskevat aloitteet [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 - Strait\u00e9is: m\u00fanla gn\u00f3 agus inbhuanaitheacht - Tionscnamh gaolmhara\n\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 - Strategija: Poslovni model i odr\u017eivost \u2013 Inicijative [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strat\u00e9gia: \u00fczleti modell \u00e9s fenntarthat\u00f3s\u00e1g \u2013 kapcsol\u00f3d\u00f3 kezdem\u00e9nyez\u00e9sek [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategia: modello aziendale e iniziative connesse alla sostenibilit\u00e0 [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C1 \u2013 Strategia: model biznesowy i zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j \u2013 powi\u0105zane inicjatywy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C2-DescriptionOfPracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 \u2014 \u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043a\u044a\u043c \u043f\u043e-\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 - Popis postup\u016f, politik a budouc\u00edch iniciativ pro p\u0159echod k udr\u017eiteln\u011bj\u0161\u00edmu hospod\u00e1\u0159stv\u00ed\n\n [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 \u2013 Beschreibung der Verfahrensweisen, Richtlinien und k\u00fcnftigen Initiativen f\u00fcr den \u00dcbergang zu einer nachhaltigeren Wirtschaft [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03932 - \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 - Description of practices, policies and future initiatives for transitioning towards a more sustainable economy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 \u2013 kestlikumale majandusele \u00fclemineku tavade, poliitika ja tulevaste algatuste kirjeldus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 \u2013\u00a0\u00a0\u00a0Kuvaus kest\u00e4v\u00e4mp\u00e4\u00e4n talouteen siirtymist\u00e4 koskevista k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ist\u00e4, toimintaperiaatteista ja tulevaisuuteen suuntautuvista aloitteista [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 - Cur s\u00edos ar chleachtais, beartais agus tionscnaimh amach anseo maidir le haistri\u00fa i dtreo geilleagar n\u00edos inbhuanaithe [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis postupaka, politika i budu\u0107ih inicijativa za prelazak na odr\u017eivije gospodarstvo [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 \u2013 A fenntarthat\u00f3bb gazdas\u00e1gra val\u00f3 \u00e1t\u00e1ll\u00e1ssal kapcsolatos gyakorlatok, szakpolitik\u00e1k \u00e9s j\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9sek le\u00edr\u00e1sa [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 \u2013 Descrizione delle pratiche, delle politiche e delle iniziative future per la transizione verso un'economia pi\u00f9 sostenibile [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C2 - Opis praktyk, polityk i przysz\u0142ych inicjatyw w celu przej\u015bcia na bardziej zr\u00f3wnowa\u017con\u0105 gospodark\u0119 [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C3-GhgReductionTargetsAndClimateTransitionMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2014 \u0426\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 \u0438 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013\u00a0\u00a0\u00a0C\u00edle sni\u017eov\u00e1n\u00ed emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f a\u00a0klimatick\u00e1 transformace [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 THG-Reduktionsziele und \u00dcbergang f\u00fcr den Klimaschutz [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 \u03a3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u0391\u0394\u0398 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 - Ghg reduction targets and climate transition [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 KHG v\u00e4hendamise eesm\u00e4rgid ja kliima\u00fcleminek [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 Kasvihuonekaasujen v\u00e4hent\u00e4mistavoitteet ja ilmastosiirtym\u00e4 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 Spriocanna laghdaithe GCT agus aistri\u00fa aer\u00e1ide [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 Ciljne vrijednosti smanjenja emisija stakleni\u010dkih plinova i klimatska tranzicija [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 Az \u00dcHG-kibocs\u00e1t\u00e1s cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 c\u00e9lok \u00e9s az \u00e9ghajlatv\u00e9delmi \u00e1t\u00e1ll\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 Obiettivi di riduzione delle emissioni di gas a effetto serra e transizione climatica [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C3 \u2013 Cele redukcji emisji gaz\u00f3w cieplarnianych i transformacja klimatyczna [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C4-ClimateRisksMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 Klimatick\u00e1 rizika [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 Klimarisiken [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 \u039a\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 - Climate risks [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 kliimariskid [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 Ilmastoriskit [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Riosca\u00ed aer\u00e1ide [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 Klimatski rizici\n\n [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 \u00c9ghajlati kock\u00e1zatok [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 Rischi climatici [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C4 \u2013 Ryzyko zwi\u0105zane z klimatem [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C5-AdditionalGeneralWorkforceCharacteristicsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 - \u0414\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 (\u043e\u0431\u0449\u0438) \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 \u2013 Dal\u0161\u00ed (obecn\u00e9) charakteristiky pracovn\u00ed s\u00edly [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zus\u00e4tzliche (allgemeine) Merkmale der Arbeitskr\u00e4fte [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03935 - \u03a0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1 (\u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac) \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 - Additional (general) workforce characteristics [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 \u2013\u00a0t\u00e4iendav (\u00fcld-)teave t\u00f6\u00f6tajaskonna kohta [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 \u2013 Ty\u00f6voiman ominaispiirteit\u00e4 koskevat lis\u00e4tiedot (yleiset tiedot) [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saintr\u00e9ithe breise (ginear\u00e1lta) den lucht saothair C5 [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 - Dodatna (op\u0107a) obilje\u017eja radne snage [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 \u2013 A munkaer\u0151 tov\u00e1bbi (\u00e1ltal\u00e1nos) jellemz\u0151i [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 \u2013 Altre caratteristiche (generali) della forza lavoro [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C5 \u2013 Dodatkowa (og\u00f3lna) charakterystyka pracownik\u00f3w [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C6-AdditionalOwnWorkforceInformationHumanRightsPoliciesAndProcessesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0438 \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 Dodate\u010dn\u00e9 informace o vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edle - Politiky a procesy v oblasti lidsk\u00fdch pr\u00e1v [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 Zus\u00e4tzliche Informationen \u00fcber die Arbeitskr\u00e4fte des Unternehmens \u2013 Richtlinien f\u00fcr die Achtung der Menschenrechte und diesbez\u00fcgliche Prozesse [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03936 \u2013 \u03a0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u2013 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 - Additional own workforce information - Human rights policies and processes [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 t\u00e4iendav teave oma t\u00f6\u00f6tajaskonna kohta \u2013 inim\u00f5igustealased p\u00f5him\u00f5tted ja protsessid [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 Omaa ty\u00f6voimaa koskevat lis\u00e4tiedot \u2013 Ihmisoikeuksia koskevat toimintaperiaatteet ja prosessit [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 Eolas breise faoin bhf\u00f3rsa saothair f\u00e9in - Polasaithe agus n\u00f3sanna imeachta cearta daonna [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 - Dodatne informacije o vlastitoj radnoj snazi - Politike i procesi ljudskih prava [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 A saj\u00e1t munkaer\u0151re vonatkoz\u00f3 tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k \u2013 emberi jogi politik\u00e1k \u00e9s elj\u00e1r\u00e1sok [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 Altre informazioni sulla forza lavoro propria \u2013 Politiche e procedure in materia di diritti umani [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C6 \u2013 Dodatkowe informacje dotycz\u0105ce w\u0142asnych zasob\u00f3w pracowniczych \u2013 polityki i procesy dotycz\u0105ce praw cz\u0142owieka [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C7-SevereNegativeHumanRightsIncidentsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2014 \u0422\u0435\u0436\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 Z\u00e1va\u017en\u00e9 negativn\u00ed incidenty v oblasti lidsk\u00fdch pr\u00e1v [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 Schwerwiegende Vorf\u00e4lle im Zusammenhang mit Menschenrechten [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03937 - \u03a3\u03bf\u03b2\u03b1\u03c1\u03ac \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 - Severe negative human rights incidents [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 t\u00f5sised negatiivsed inim\u00f5igustega seotud juhtumid [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 Vakavat ihmisoikeuksien loukkaukset [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 Teagmhais dhi\u00faltacha thromch\u00faiseacha a bhaineann le cearta an duine [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Severe negative human rights incidents [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "S\u00falyos negat\u00edv emberi jogi incidensek [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 Incidenti gravi in materia di diritti umani [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C7 \u2013 Powa\u017cne incydenty dotycz\u0105ce praw cz\u0142owieka [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C8-RevenuesFromCertainSectorsAndExclusionFromEuReferenceBenchmarksMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 - \u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u0438 \u0438\u0437\u043a\u043b\u044e\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0421 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 - P\u0159\u00edjmy z n\u011bkter\u00fdch sektor\u016f a vylou\u010den\u00ed z referen\u010dn\u00edch hodnot EU [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 \u2013 Umsatzerl\u00f6se aus bestimmten Sektoren und Ausnahme von EU-Referenzwerten [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03938 - \u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b1\u03af\u03c1\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 - Revenues from certain sectors and exclusion from EU reference benchmarks [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 \u2013 teatavatest sektoritest saadav tulu ja ELi v\u00f5rdlusalustest v\u00e4ljaj\u00e4tmine [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tietyilt\u00e4 aloilta saadut tulot ja sulkeminen EU:n vertailuarvojen ulkopuolelle [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 - Ioncamhachta\u00ed \u00f3 earn\u00e1lacha \u00e1irithe agus eisceachta\u00ed \u00f3 threochta\u00ed tagartha AE [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihodi od odre\u0111enih sektora i isklju\u010denje iz referentnih vrijednosti EU-a [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 \u2013 Bizonyos \u00e1gazatokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9telek \u00e9s az uni\u00f3s referenciamutat\u00f3kb\u00f3l val\u00f3 kiz\u00e1r\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 \u2013 Ricavi da determinati settori ed esclusione dagli indici di riferimento dell'UE [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C8 \u2013 Przychody z niekt\u00f3rych sektor\u00f3w i wykluczenie z unijnych wska\u017anik\u00f3w referencyjnych [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:C9-GenderDiversityRatioInTheGovernanceBodyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 \u2013 \u0421\u044a\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0432 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pom\u011br genderov\u00e9 diverzity ve spr\u00e1vn\u00edm org\u00e1nu [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Geschlechtervielfaltsquotient im Leitungsorgan (C9) [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 \u2013 \u0391\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 - Gender diversity ratio in the governance body [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "soolise mitmekesisuse suhtarv juhtorganis [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hallintoelimen sukupuolijakauma C9 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 \u2013 C\u00f3imheas \u00e9ags\u00falachta inscne sa chomhlacht rialachais [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Omjer spolne raznolikosti u upravlja\u010dkom tijelu [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 \u2013 A nemi soksz\u00edn\u0171s\u00e9gi ar\u00e1ny az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 test\u00fcletben [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 \u2013 Diversit\u00e0 di genere nell'organo di governance [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C9 \u2013 Wska\u017anik zr\u00f3\u017cnicowania organu zarz\u0105dzaj\u0105cego pod wzgl\u0119dem p\u0142ci [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CadmiumAndCompoundsCdMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cadmium and compounds (Cd) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CarbonDioxideCO2Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Carbon dioxide (CO2) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CarbonMonoxideCOMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Carbon monoxide (CO) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChildLabourMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "D\u011btsk\u00e1 pr\u00e1ce [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kinderarbeit [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Child labour [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Laste t\u00f6\u00f6 [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lapsity\u00f6voima [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Leana\u00ed ag obair [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dje\u010dji rad [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gyermekmunka [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lavoro minorile [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praca dzieci [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChlordaneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlordane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChlordeconeMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlordecone [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChlorfenvinphosMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlorfenvinphos [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChloridestotalClMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlorides (total Cl) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChlorineAndInorganicCompoundsHClMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlorine and inorganic compounds (HCl) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChloroAlkanesC10C13Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chloro-alkanes, C10-C13 [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChlorofluorocarbonsCFCsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlorofluorocarbons (CFCs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChlorpyrifosMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chlorpyrifos [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ChromiumAndCompoundsCrMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Chromium and compounds (Cr) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CircularEconomyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u0440\u044a\u0433\u043e\u0432\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cirkul\u00e1rn\u00ed ekonomika [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kreislaufwirtschaft [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03c5\u03ba\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Circular economy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ringmajandus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kierr\u00e4t\u00e4talous [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Eacnama\u00edocht ciorclach [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kru\u017eno gospodarstvo [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f6rk\u00f6r\u00f6s gazdas\u00e1g [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Economia circolare [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gospodarka o obiegu zamkni\u0119tym [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CityOfSite": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0413\u0440\u0430\u0434 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u011bsto m\u00edsta"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standortstadt"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "City of site"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Linna asukoht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sijaintikunnan kaupunki"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cathair an tsu\u00edmh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Grad lokacije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Telep\u00fcl\u00e9s helysz\u00edne"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Citt\u00e0 del sito"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Miasto miejsca"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ClimateChangeMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zm\u011bna klimatu [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Klimawandel [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Climate change [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kliimamuutused [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmastonmuutos [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Athr\u00fa aer\u00e1ide [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Klimatske promjene [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cambiamento climatico [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zmiana klimatu [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ClimateRisksAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Klimatick\u00e1 rizika [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Klimabedingte Risiken [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Climate risks [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kliimariski [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmastoriskit [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rioscaillteanna aer\u00e1ide [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Klimate rizici [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kl\u00edmakock\u00e1zatok [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rischi climatici [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ryzyka klimatyczne [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ConsolidatedMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043d\u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konsolidovan\u00fd [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konsolidiert [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consolidated [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konsolideeritud [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konserni [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Comhdhl\u00faite [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konsolidirano [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konszolid\u00e1lt [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consolidato [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konsolidowany [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ConsumersAndEndusersMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spot translation in Czech (CS) context file for \"Consumers and endusers\" or exact phrase was not found, but the English context shows \"Consumers and end-users\" as a standard term used in sustainability reporting. The best corresponding Czech translation, considering common sustainability and corporate reporting terminology, and consistent with European Czech terminology for this phrase, is:\n\n\"Konzumenti a koncov\u00ed u\u017eivatel\u00e9\"\n\nThis keeps the distinction clear and matches the common usage in Czech corporate and sustainability contexts.\n\n [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verbraucher und Endnutzer [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumers and endusers [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tarbijad ja l\u00f5pptarbijad [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuluttajat ja loppuk\u00e4ytt\u00e4j\u00e4t [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tomhalt\u00f3ir\u00ed agus \u00fas\u00e1ideoir\u00ed deiridh [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potro\u0161a\u010di i krajnji korisnici [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fogyaszt\u00f3k \u00e9s v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3k [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumatori e utilizzatori finali [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Konsumenci i u\u017cytkownicy ko\u0144cowi\n\n [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ConvictionsAndFinesForCorruptionAndBriberyAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0441\u044a\u0434\u0438 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0443\u043f\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odsouzen\u00ed a pokuty za korupci a \u00faplatk\u00e1\u0159stv\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verurteilungen und Geldstrafen wegen Korruption und Bestechung [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c4\u03b9\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c9\u03c1\u03bf\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03b1 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Convictions and fines for corruption and bribery [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "S\u00fc\u00fcdim\u00f5istmised ja trahvid korruptsiooni ja altk\u00e4emaksu eest [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Korruptiosta ja lahjonnasta annetut tuomiot ja sakot [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "D\u00fanmharuithe agus f\u00edne\u00e1lacha as \u00e9adroime agus brab\u00fas\u00e1il [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osu\u0111uju\u0107e presude i nov\u010dane kazne za korupciju i podmi\u0107ivanje\n\n [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Korrupci\u00f3 \u00e9s megveszteget\u00e9s miatti \u00edt\u00e9letek \u00e9s b\u00fcntet\u00e9sek [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Condanne e ammende per corruzione attiva e passiva [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wyroki skazuj\u0105ce i grzywny za naruszenie przepis\u00f3w antykorupcyjnych i przepis\u00f3w w sprawie zwalczania przekupstwa [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CooperativeMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kooperativa [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Genossenschaft [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2\n [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cooperative [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kooperatiiv [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yhteisty\u00f6osuuskunta [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Comhph\u00e1irt\u00ed [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zadruga [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00e1rsul\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cooperativa [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "sp\u00f3\u0142dzielnia [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CooperativeSpecificDisclosuresAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cooperative specific disclosures [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Genossenschaftsspezifische Angaben [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cooperative specific disclosures [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kooperatiivile spetsiifilised avalikustamised [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osuuskunta-kohtaiset tiedot [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zasebna izvje\u0161\u0107a o specifi\u010dnostima zadruga [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sz\u00f6vetkezeti specifikus k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telek [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Comunicazioni specifiche delle cooperative\" \n [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ujawnienia specyficzne dla sp\u00f3\u0142dzielni [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CopperAndCompoundsCuMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Copper and compounds (Cu) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CountryOfEmploymentContractAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 (\u0432 \u043a\u043e\u044f\u0442\u043e \u0435 \u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438\u044f \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440) [axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zem\u011b zam\u011bstn\u00e1n\u00ed (pracovn\u00ed smlouva) [axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Land des Arbeitsvertrags [axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 [axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Country of employment contract [axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6lepingu riik [axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6sopimuksen maa [axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00edr an chonartha fosta\u00edochta [axis]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zemlja ugovora o radu [axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A munkaszerz\u0151d\u00e9s orsz\u00e1g [axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Paese del contratto di lavoro [axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kraj umowy o prac\u0119 [axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CountryOfPrimaryOperationsAndLocationOfSignificantAssets": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zem\u011b hlavn\u00ed \u010dinnosti a um\u00edst\u011bn\u00ed v\u00fdznamn\u00fdch aktiv"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Land der Hauptgesch\u00e4ftst\u00e4tigkeit und Standort des\/der wesentlichen Verm\u00f6genswerte(s)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03c9\u03bd \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Country of primary operations and location of significant assets"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00f5hitegevuse riik ja oluliste varade asukoht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate \"Country of primary operations and location of significant assets\" to Finnish, I found a close match in the English source text regarding this disclosure requirement that labels it as \"country of primary operations and location of significant asset(s);\" and the Finnish equivalent wording from the Finnish source files relates to location and sites. The Finnish translation in the context of similar sustainability reporting terms uses \"Maa \u2013 toimipaikka\" which literally means \"Country \u2013 site\" as seen in lines that mention \"Maa \u2013 toimipaikka 1,\" etc., implying the country of operation and related site information.\n\nCombining the context from the Finnish files that describe locations and sites and the English label, a suitable and contextually accurate Finnish translation would be:\n\n\"Ensisijaisen toiminnan maa ja merkitt\u00e4vien varojen sijainti\""
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00edr na pr\u00edomhghn\u00edomha\u00edochta\u00ed agus su\u00edomh na bhf\u00f3ntais shuntasacha"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zemlja primarnog poslovanja i lokacija zna\u010dajne imovine"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az els\u0151dleges m\u0171veletek orsz\u00e1ga \u00e9s a jelent\u0151s eszk\u00f6z(\u00f6k) helysz\u00edne"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Paese delle operazioni primarie e ubicazione degli attivi significativi"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kraj g\u0142\u00f3wnej dzia\u0142alno\u015bci i lokalizacja istotnych aktyw\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "country:AD",
                "country:AE",
                "country:AF",
                "country:AG",
                "country:AI",
                "country:AL",
                "country:AM",
                "country:AN",
                "country:AO",
                "country:AQ",
                "country:AR",
                "country:AS",
                "country:AT",
                "country:AU",
                "country:AW",
                "country:AX",
                "country:AZ",
                "country:BA",
                "country:BB",
                "country:BD",
                "country:BE",
                "country:BF",
                "country:BG",
                "country:BH",
                "country:BI",
                "country:BJ",
                "country:BL",
                "country:BM",
                "country:BN",
                "country:BO",
                "country:BQ",
                "country:BR",
                "country:BS",
                "country:BT",
                "country:BU",
                "country:BV",
                "country:BW",
                "country:BY",
                "country:BZ",
                "country:CA",
                "country:CC",
                "country:CD",
                "country:CF",
                "country:CG",
                "country:CH",
                "country:CI",
                "country:CK",
                "country:CL",
                "country:CM",
                "country:CN",
                "country:CO",
                "country:CR",
                "country:CS",
                "country:CU",
                "country:CV",
                "country:CW",
                "country:CX",
                "country:CY",
                "country:CZ",
                "country:DE",
                "country:DJ",
                "country:DK",
                "country:DM",
                "country:DO",
                "country:DZ",
                "country:EC",
                "country:EE",
                "country:EG",
                "country:EH",
                "country:ER",
                "country:ES",
                "country:ET",
                "country:FI",
                "country:FJ",
                "country:FK",
                "country:FM",
                "country:FO",
                "country:FR",
                "country:GA",
                "country:GB",
                "country:GD",
                "country:GE",
                "country:GF",
                "country:GG",
                "country:GH",
                "country:GI",
                "country:GL",
                "country:GM",
                "country:GN",
                "country:GP",
                "country:GQ",
                "country:GR",
                "country:GS",
                "country:GT",
                "country:GU",
                "country:GW",
                "country:GY",
                "country:HK",
                "country:HM",
                "country:HN",
                "country:HR",
                "country:HT",
                "country:HU",
                "country:ID",
                "country:IE",
                "country:IL",
                "country:IM",
                "country:IN",
                "country:IO",
                "country:IQ",
                "country:IR",
                "country:IS",
                "country:IT",
                "country:JE",
                "country:JM",
                "country:JO",
                "country:JP",
                "country:KE",
                "country:KG",
                "country:KH",
                "country:KI",
                "country:KM",
                "country:KN",
                "country:KP",
                "country:KR",
                "country:KW",
                "country:KY",
                "country:KZ",
                "country:LA",
                "country:LB",
                "country:LC",
                "country:LI",
                "country:LK",
                "country:LR",
                "country:LS",
                "country:LT",
                "country:LU",
                "country:LV",
                "country:LY",
                "country:MA",
                "country:MC",
                "country:MD",
                "country:ME",
                "country:MF",
                "country:MG",
                "country:MH",
                "country:MK",
                "country:ML",
                "country:MM",
                "country:MN",
                "country:MO",
                "country:MP",
                "country:MQ",
                "country:MR",
                "country:MS",
                "country:MT",
                "country:MU",
                "country:MV",
                "country:MW",
                "country:MX",
                "country:MY",
                "country:MZ",
                "country:NA",
                "country:NC",
                "country:NE",
                "country:NF",
                "country:NG",
                "country:NI",
                "country:NL",
                "country:NO",
                "country:NP",
                "country:NR",
                "country:NT",
                "country:NU",
                "country:NZ",
                "country:OM",
                "country:PA",
                "country:PE",
                "country:PF",
                "country:PG",
                "country:PH",
                "country:PK",
                "country:PL",
                "country:PM",
                "country:PN",
                "country:PR",
                "country:PS",
                "country:PT",
                "country:PW",
                "country:PY",
                "country:QA",
                "country:RE",
                "country:RO",
                "country:RS",
                "country:RU",
                "country:RW",
                "country:SA",
                "country:SB",
                "country:SC",
                "country:SD",
                "country:SE",
                "country:SG",
                "country:SH",
                "country:SI",
                "country:SJ",
                "country:SK",
                "country:SL",
                "country:SM",
                "country:SN",
                "country:SO",
                "country:SR",
                "country:SS",
                "country:ST",
                "country:SV",
                "country:SX",
                "country:SY",
                "country:SZ",
                "country:TC",
                "country:TD",
                "country:TF",
                "country:TG",
                "country:TH",
                "country:TJ",
                "country:TK",
                "country:TL",
                "country:TM",
                "country:TN",
                "country:TO",
                "country:TP",
                "country:TR",
                "country:TT",
                "country:TV",
                "country:TW",
                "country:TZ",
                "country:UA",
                "country:UG",
                "country:UM",
                "country:US",
                "country:UY",
                "country:UZ",
                "country:VA",
                "country:VC",
                "country:VE",
                "country:VG",
                "country:VI",
                "country:VN",
                "country:VU",
                "country:WF",
                "country:WS",
                "country:YE",
                "country:YT",
                "country:YU",
                "country:ZA",
                "country:ZM",
                "country:ZR",
                "country:ZW"
            ]
        },
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:CountryOfSite": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zem\u011b um\u00edst\u011bn\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Land des Standorts"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Country of site"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskoha riik"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate \"Country of site\" to Finnish, looking at the context in the English source it relates to the location or country where a site or operation is based. In the Finnish legal text context related to these topics, the corresponding term for \"Country\" used for site location is \"Maa\".\n\nHence, the best fitting translation for \"Country of site\" in Finnish is:\n\n\"Maan sijainti\"\n\nThis preserves the meaning clearly as \"Maa\" means country and \"sijainti\" means location, indicating the country where the site is located."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00edr an tsu\u00edomh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zemlja lokacije"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Paese del sito"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kraj lokalizacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "country:AD",
                "country:AE",
                "country:AF",
                "country:AG",
                "country:AI",
                "country:AL",
                "country:AM",
                "country:AN",
                "country:AO",
                "country:AQ",
                "country:AR",
                "country:AS",
                "country:AT",
                "country:AU",
                "country:AW",
                "country:AX",
                "country:AZ",
                "country:BA",
                "country:BB",
                "country:BD",
                "country:BE",
                "country:BF",
                "country:BG",
                "country:BH",
                "country:BI",
                "country:BJ",
                "country:BL",
                "country:BM",
                "country:BN",
                "country:BO",
                "country:BQ",
                "country:BR",
                "country:BS",
                "country:BT",
                "country:BU",
                "country:BV",
                "country:BW",
                "country:BY",
                "country:BZ",
                "country:CA",
                "country:CC",
                "country:CD",
                "country:CF",
                "country:CG",
                "country:CH",
                "country:CI",
                "country:CK",
                "country:CL",
                "country:CM",
                "country:CN",
                "country:CO",
                "country:CR",
                "country:CS",
                "country:CU",
                "country:CV",
                "country:CW",
                "country:CX",
                "country:CY",
                "country:CZ",
                "country:DE",
                "country:DJ",
                "country:DK",
                "country:DM",
                "country:DO",
                "country:DZ",
                "country:EC",
                "country:EE",
                "country:EG",
                "country:EH",
                "country:ER",
                "country:ES",
                "country:ET",
                "country:FI",
                "country:FJ",
                "country:FK",
                "country:FM",
                "country:FO",
                "country:FR",
                "country:GA",
                "country:GB",
                "country:GD",
                "country:GE",
                "country:GF",
                "country:GG",
                "country:GH",
                "country:GI",
                "country:GL",
                "country:GM",
                "country:GN",
                "country:GP",
                "country:GQ",
                "country:GR",
                "country:GS",
                "country:GT",
                "country:GU",
                "country:GW",
                "country:GY",
                "country:HK",
                "country:HM",
                "country:HN",
                "country:HR",
                "country:HT",
                "country:HU",
                "country:ID",
                "country:IE",
                "country:IL",
                "country:IM",
                "country:IN",
                "country:IO",
                "country:IQ",
                "country:IR",
                "country:IS",
                "country:IT",
                "country:JE",
                "country:JM",
                "country:JO",
                "country:JP",
                "country:KE",
                "country:KG",
                "country:KH",
                "country:KI",
                "country:KM",
                "country:KN",
                "country:KP",
                "country:KR",
                "country:KW",
                "country:KY",
                "country:KZ",
                "country:LA",
                "country:LB",
                "country:LC",
                "country:LI",
                "country:LK",
                "country:LR",
                "country:LS",
                "country:LT",
                "country:LU",
                "country:LV",
                "country:LY",
                "country:MA",
                "country:MC",
                "country:MD",
                "country:ME",
                "country:MF",
                "country:MG",
                "country:MH",
                "country:MK",
                "country:ML",
                "country:MM",
                "country:MN",
                "country:MO",
                "country:MP",
                "country:MQ",
                "country:MR",
                "country:MS",
                "country:MT",
                "country:MU",
                "country:MV",
                "country:MW",
                "country:MX",
                "country:MY",
                "country:MZ",
                "country:NA",
                "country:NC",
                "country:NE",
                "country:NF",
                "country:NG",
                "country:NI",
                "country:NL",
                "country:NO",
                "country:NP",
                "country:NR",
                "country:NT",
                "country:NU",
                "country:NZ",
                "country:OM",
                "country:PA",
                "country:PE",
                "country:PF",
                "country:PG",
                "country:PH",
                "country:PK",
                "country:PL",
                "country:PM",
                "country:PN",
                "country:PR",
                "country:PS",
                "country:PT",
                "country:PW",
                "country:PY",
                "country:QA",
                "country:RE",
                "country:RO",
                "country:RS",
                "country:RU",
                "country:RW",
                "country:SA",
                "country:SB",
                "country:SC",
                "country:SD",
                "country:SE",
                "country:SG",
                "country:SH",
                "country:SI",
                "country:SJ",
                "country:SK",
                "country:SL",
                "country:SM",
                "country:SN",
                "country:SO",
                "country:SR",
                "country:SS",
                "country:ST",
                "country:SV",
                "country:SX",
                "country:SY",
                "country:SZ",
                "country:TC",
                "country:TD",
                "country:TF",
                "country:TG",
                "country:TH",
                "country:TJ",
                "country:TK",
                "country:TL",
                "country:TM",
                "country:TN",
                "country:TO",
                "country:TP",
                "country:TR",
                "country:TT",
                "country:TV",
                "country:TW",
                "country:TZ",
                "country:UA",
                "country:UG",
                "country:UM",
                "country:US",
                "country:UY",
                "country:UZ",
                "country:VA",
                "country:VC",
                "country:VE",
                "country:VG",
                "country:VI",
                "country:VN",
                "country:VU",
                "country:WF",
                "country:WS",
                "country:YE",
                "country:YT",
                "country:YU",
                "country:ZA",
                "country:ZM",
                "country:ZR",
                "country:ZW"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CurrentlyStatedMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aktu\u00e1ln\u011b uvedeno [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Derzeit angegeben [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c0\u03af \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bb\u03c9\u03b8\u03ad\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Currently stated [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praegu esitatud [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 ilmoitettu [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Trenutno navedeno [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jelenleg megadva [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Attualmente dichiarato [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obecnie podane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:CyanidesTotalCNMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cyanides (total CN) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DDTMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "DDT [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DateOfAdoptionOfTransitionPlanForUndertakingNotHavingAdoptedTransitionPlanYet": {
        "baseDataType": "xbrli:dateItemType",
        "dataType": "xbrli:dateItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u043d \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u0435 \u043f\u0440\u0438\u0435\u043b\u043e \u043f\u043b\u0430\u043d \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Datum p\u0159ijet\u00ed pl\u00e1nu p\u0159echodu pro podnik, kter\u00fd dosud nep\u0159ijal pl\u00e1n p\u0159echodu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Datum der Annahme des \u00dcbergangsplans f\u00fcr Unternehmen, die noch keinen \u00dcbergangsplan angenommen haben"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c5\u03b9\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03c5\u03b9\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Date of adoption of transition plan for undertaking not having adopted transition plan yet"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Siirtym\u00e4suunnitelman hyv\u00e4ksymisp\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4 yritykselle, joka ei ole viel\u00e4 hyv\u00e4ksynyt siirtym\u00e4suunnitelmaa"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "D\u00e1ta ghlacadh phlean aistrithe don fhiontar nach bhfuil plean aistrithe glacadh f\u00f3s aici"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Datum usvajanja prijelaznog plana za poduze\u0107e koje prijelazni plan jo\u0161 nije usvojilo"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Amennyiben a v\u00e1llalkoz\u00e1s nagy \u00e9ghajlati hat\u00e1s\u00fa \u00e1gazatokban m\u0171k\u00f6dik, \u00e9s m\u00e9g nem fogadta el az \u00e1t\u00e1ll\u00e1si terv\u00e9t, jeleznie kell az \u00e1t\u00e1ll\u00e1si terv elfogad\u00e1s\u00e1nak d\u00e1tum\u00e1t."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Data di adozione del piano di transizione per l\u2019impresa che non ha ancora adottato un piano di transizione"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Data przyj\u0119cia planu transformacji dla jednostki, kt\u00f3ra jeszcze nie przyj\u0119\u0142a planu transformacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfATargetRelatedToAPolicy": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis c\u00edle praktik, politik nebo budouc\u00edch iniciativ"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung des Ziels von Verfahrensweisen, Richtlinien oder zuk\u00fcnftigen Initiativen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ae \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of the target of practices, policies or future initiatives"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "praktikate, poliitikate v\u00f5i tulevaste algatuste sihtkirjeldus"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus k\u00e4yt\u00e4nt\u00f6jen, toimintaperiaatteiden tai tulevaisuuden aloitteiden tavoitteesta"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuairisc ar sprioc phriacal, bheartas n\u00f3 tionscnaimh amach anseo"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis cilja praksi, politika ili budu\u0107ih inicijativa"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A gyakorlatok, politik\u00e1k vagy j\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9sek c\u00e9lj\u00e1nak le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione dell'obiettivo delle pratiche, politiche o iniziative future"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis celu praktyk, polityk lub przysz\u0142ych inicjatyw"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfATransitionPlanForClimateChangeMitigationIncludingAnExplanationOfHowItIsContributingToReduceGhgEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u043d \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u0437\u0430 \u0441\u043c\u0435\u043a\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u043e\u0431\u044f\u0441\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0434\u043e\u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0441\u044f \u0437\u0430 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis pl\u00e1nu transformace ke zm\u00edrn\u011bn\u00ed zm\u011bny klimatu, v\u010detn\u011b vysv\u011btlen\u00ed, jak tento pl\u00e1n p\u0159isp\u00edv\u00e1 ke sn\u00ed\u017een\u00ed emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f (GHG)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung eines \u00dcbergangsplans zur Minderung des Klimawandels, einschlie\u00dflich einer Erl\u00e4uterung, wie dieser zur Verringerung der Treibhausgasemissionen beitr\u00e4gt"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 (GHG)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of a transition plan for climate change mitigation, including an explanation of how it is contributing to reduce GHG emissions"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dcleminekukava kirjeldus kliimamuutuste leevendamiseks, sealhulgas selgitus selle kohta, kuidas see aitab v\u00e4hendada kasvuhoonegaaside emissioone."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus ilmastonmuutoksen hillint\u00e4\u00e4 koskevasta siirtym\u00e4suunnitelmasta, johon sis\u00e4ltyy selitys siit\u00e4, miten suunnitelma edist\u00e4\u00e4 kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen v\u00e4hent\u00e4mist\u00e4."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuairisc ar phlean tr\u00edchuir athraithe do mhaol\u00fa athraithe aer\u00e1ide, lena n-\u00e1ir\u00edtear m\u00edni\u00fa ar an gcaoi a bhfuil s\u00e9 ag cur le laghd\u00fa asta\u00edochta\u00ed GHG."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis tranzicijskog plana za ubla\u017eavanje klimatskih promjena, uklju\u010duju\u0107i obja\u0161njenje na koji na\u010din doprinosi smanjenju emisija stakleni\u010dkih plinova (GHG)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s m\u00e9rs\u00e9kl\u00e9s\u00e9re ir\u00e1nyul\u00f3 \u00e1tmeneti terv le\u00edr\u00e1sa, bele\u00e9rtve annak magyar\u00e1zat\u00e1t, hogy mik\u00e9nt j\u00e1rul hozz\u00e1 az \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zok (\u00dcHG) kibocs\u00e1t\u00e1s\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9hez"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione di un piano di transizione per la mitigazione del cambiamento climatico, inclusa una spiegazione di come contribuisce a ridurre le emissioni di gas a effetto serra (GHG)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis planu transformacji na potrzeby \u0142agodzenia zmiany klimatu, w tym wyja\u015bnienie, w jaki spos\u00f3b przyczynia si\u0119 on do redukcji emisji gaz\u00f3w cieplarnianych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfActionsTakeToAddressTheConfirmedIncidents": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u0442\u0430, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u0435\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u0441 \u043f\u043e\u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis opat\u0159en\u00ed p\u0159ijat\u00fdch k \u0159e\u0161en\u00ed potvrzen\u00fdch incident\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung der Ma\u00dfnahmen zur Behebung der best\u00e4tigten Vorf\u00e4lle"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03ae\u03c6\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of actions take to address the confirmed incidents"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjeldus tegevustest, mida on v\u00f5etud kinnitatud intsidentide k\u00e4sitlemiseks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus toimenpiteist\u00e4, jotka on toteutettu vahvistettujen tapausten k\u00e4sittelemiseksi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar na gn\u00edomhartha a glacadh chun aghaidh a thabhairt ar na cadair\u00ed dearbhaithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis poduzetih mjera za rje\u0161avanje potvr\u0111enih incidenata"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A meger\u0151s\u00edtett esem\u00e9nyek kezel\u00e9s\u00e9re tett int\u00e9zked\u00e9sek le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione delle azioni intraprese per affrontare gli incidenti confermati"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis dzia\u0142a\u0144 podj\u0119tych w celu zaradzenia potwierdzonym incydentom"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfCircularEconomyPrincipleAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u044a\u0433\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis principu ob\u011bhov\u00e9ho hospod\u00e1\u0159stv\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung des Prinzips der Kreislaufwirtschaft [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of circular economy principle [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of circular economy principle = Kirjeldus ringmajanduse p\u00f5him\u00f5ttest [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kiertotalousperiaatteen kuvaus [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praghas ar prionsabal geilleagar ciorclach [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis na\u010dela kru\u017enog gospodarstva [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A k\u00f6rforg\u00e1sos gazdas\u00e1g elv\u00e9nek le\u00edr\u00e1sa [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Principio di economia circolare [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis zasady gospodarki o obiegu zamkni\u0119tym [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DescriptionOfClimateRelatedHazardsAndClimateRelatedTransitionEvents": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis nebezpe\u010d\u00ed souvisej\u00edc\u00edch s klimatem a transforma\u010dn\u00edch ud\u00e1lost\u00ed souvisej\u00edc\u00edch s klimatem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung der klimabedingten Gefahren und klimabedingten \u00dcbergangsereignisse"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of climate-related hazards and climate-related transition events"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjeldus kliimaga seotud ohtude ja kliimaga seotud \u00fcleminekus\u00fcndmuste kohta"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus ilmastoon liittyvist\u00e4 vaaroista ja ilmastoon liittyvist\u00e4 siirtym\u00e4tapahtumista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuairisc ar na guaiseacha a bhaineann leis an aer\u00e1id agus ar na teagmhais aistrithe a bhaineann leis an aer\u00e1id"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis opasnosti povezanih s klimatskim promjenama i doga\u0111aja vezanih uz klimatske tranzicije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c9ghajlattal kapcsolatos vesz\u00e9lyek \u00e9s \u00e9ghajlattal kapcsolatos \u00e1t\u00e1ll\u00e1si esem\u00e9nyek le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione dei pericoli legati al clima ed eventi di transizione legati al clima"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z klimatem oraz zdarze\u0144 zwi\u0105zanych z transformacj\u0105 klimatyczn\u0105"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfHowCircularEconomyPrinciplesAreApplied": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u044a\u0433\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis zp\u016fsobu, jak jsou uplat\u0148ov\u00e1ny principy cirkul\u00e1rn\u00ed ekonomiky"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung, wie Grunds\u00e4tze der Kreislaufwirtschaft angewendet werden"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of how circular economy principles are applied"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ringmajanduse p\u00f5him\u00f5tete rakendamise kirjeldus"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus siit\u00e4, miten kiertotalouden periaatteita sovelletaan"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar conas a chuirtear prionsabail an gheilleagair ciorclach i bhfeidhm"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis na\u010dina na koji se primjenjuju na\u010dela kru\u017enog gospodarstva"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A k\u00f6rforg\u00e1sos gazdas\u00e1g elveinek alkalmaz\u00e1s\u00e1nak le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione di come sono applicati i principi dell'economia circolare"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis sposobu stosowania zasad gospodarki o obiegu zamkni\u0119tym"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfKeyElementsOfStrategyThatRelatesToOrAffectsSustainabilityIssues": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043b\u044e\u0447\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u044f\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0435 \u043e\u0442\u043d\u0430\u0441\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0432\u043b\u0438\u044f\u044f\u0442 \u0432\u044a\u0440\u0445\u0443 \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430."
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis kl\u00ed\u010dov\u00fdch prvk\u016f strategie, kter\u00e9 se vztahuj\u00ed k ot\u00e1zk\u00e1m udr\u017eitelnosti nebo je ovliv\u0148uj\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung der Kernelemente der Strategie, die sich auf Nachhaltigkeitsthemen beziehen oder diese beeinflussen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ae \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03b5\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of key elements of strategy that relates to or affects sustainability issues"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategian keskeisten elementtien kuvaus, jotka liittyv\u00e4t kest\u00e4vyyskysymyksiin tai vaikuttavat niihin"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar phr\u00edomhghn\u00e9ithe strait\u00e9ise a bhaineann le saincheisteanna at\u00e1 bainteach le hinbhuanaitheacht n\u00f3 a bhf\u00e9adfadh tionchar a imirt orthu"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis klju\u010dnih elemenata strategije koji se odnose na ili utje\u010du na pitanja odr\u017eivosti"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A strat\u00e9gia azon kulcselemeinek le\u00edr\u00e1sa, amelyek kapcsol\u00f3dnak vagy hat\u00e1ssal vannak a fenntarthat\u00f3s\u00e1gi k\u00e9rd\u00e9sekre"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione degli elementi chiave della strategia che si riferiscono a o influenzano le questioni di sostenibilit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis kluczowych element\u00f3w strategii odnosz\u0105cych si\u0119 do lub maj\u0105cych wp\u0142yw na kwestie zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfLimitsToTheDistributionOfProfitsConnectedToTheMutualisticNatureOrToTheNatureOfTheActivitiesConsistingInServicesOfGeneralEconomicInterestSGEI": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u0431\u0438\u0442\u0435, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u043c\u0443\u0442\u0443\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u0438\u043b\u0438 \u0441 \u0435\u0441\u0442\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0441\u044a\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438 \u0441\u0435 \u0432 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0431\u0449 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441 (\u0421\u041e\u0418)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis omezen\u00ed distribuce zisk\u016f souvisej\u00edc\u00edch s mutualistickou povahou nebo s charakterem \u010dinnost\u00ed spo\u010d\u00edvaj\u00edc\u00edch v poskytov\u00e1n\u00ed slu\u017eeb obecn\u00e9ho hospod\u00e1\u0159sk\u00e9ho z\u00e1jmu (SGEI)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung von Beschr\u00e4nkungen der Gewinnaussch\u00fcttung im Zusammenhang mit dem gegenseitigen Charakter oder der Art der T\u00e4tigkeiten, die in Dienstleistungen von allgemeinem wirtschaftlichem Interesse (SGEI) bestehen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1 \u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 (\u03a5\u0393\u039f\u03a3)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of limits to the distribution of profits connected to the mutualistic nature or to the nature of the activities consisting in services of general economic interest (SGEI)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasumi jaotamise piirangute kirjeldus, mis on seotud mutualistliku loomusega v\u00f5i \u00fcldmajanduslike huvide teenustega (SGEI) seotud tegevuste olemusega"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus voitonjaon rajoituksista, jotka liittyv\u00e4t mutualistiseen luonteeseen tai yleisen taloudellisen edun palveluihin (SGEI) liittyvien toimintojen luonteeseen"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar theorainneacha maidir le d\u00e1ileadh brab\u00fais a bhaineann le n\u00e1d\u00far comhoibritheach n\u00f3 le n\u00e1d\u00far na ngn\u00edomha\u00edochta\u00ed a bhaineann le seirbh\u00eds\u00ed t\u00e1bhachtacha eacnama\u00edocha (SGEI)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis ograni\u010denja raspodjele dobiti povezanih s obilje\u017ejima uzajamnosti ili vrstom djelatnosti koja obuhva\u0107a usluge od op\u0107eg gospodarskog interesa (SGEI)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az \u00e1ltal\u00e1nos gazdas\u00e1gi \u00e9rdek\u0171 szolg\u00e1ltat\u00e1sokb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 tev\u00e9kenys\u00e9gek k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6ss\u00e9g\u00e9hez vagy jelleg\u00e9hez kapcsol\u00f3d\u00f3 nyeres\u00e9gfeloszt\u00e1si korl\u00e1tok le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione dei limiti alla distribuzione degli utili connessi alla natura mutualistica o alla natura delle attivit\u00e0 consistenti in servizi di interesse economico generale (SGEI)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis ogranicze\u0144 w zakresie podzia\u0142u zysk\u00f3w zwi\u0105zanych z wzajemnym charakterem lub z charakterem dzia\u0142alno\u015bci polegaj\u0105cej na \u015bwiadczeniu us\u0142ug \u015bwiadczonych w og\u00f3lnym interesie gospodarczym (UOIG)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfMainBusinessRelationships": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u043a\u043b\u044e\u0447\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0447\u0438\u0446\u0438, \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u0438)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis hlavn\u00edch obchodn\u00edch vztah\u016f (nap\u0159. kl\u00ed\u010dov\u00ed dodavatel\u00e9, distribu\u010dn\u00ed kan\u00e1ly z\u00e1kazn\u00edk\u016f)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung der wichtigsten Gesch\u00e4ftsbeziehungen (z. B. Hauptlieferanten, Kunden, Vertriebskan\u00e4le)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd (\u03c0.\u03c7. \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03b8\u03b5\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2, \u03c0\u03b5\u03bb\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ae\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "e.g. key suppliers, customers distribution channels and consumers",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of main business relationships (e.g. key suppliers, customers distribution channels)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Peamiste \u00e4risuhete kirjeldus (nt peamised tarnijad, kliendid, levitustee)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvailu p\u00e4\u00e4asiallisista liiketoimintasuhteista (esim. keskeiset toimittajat, asiakkaat, jakelukanavat)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar na pr\u00edomh-chaidrimh ghn\u00f3 (m.sh. sol\u00e1thr\u00f3ir\u00ed m\u00f3ra, custaim\u00e9ir\u00ed, beala\u00ed d\u00e1ileach\u00e1in)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis glavnih poslovnih odnosa (npr. klju\u010dni dobavlja\u010di, kanali distribucije kupaca)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A f\u0151 \u00fczleti kapcsolatok le\u00edr\u00e1sa (pl. kulcsfontoss\u00e1g\u00fa besz\u00e1ll\u00edt\u00f3k, vev\u0151k, forgalmaz\u00e1si csatorn\u00e1k)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione delle principali relazioni commerciali (ad esempio fornitori chiave, canali di distribuzione clienti)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis g\u0142\u00f3wnych relacji biznesowych (np. kluczowi dostawcy, kana\u0142y dystrybucji klient\u00f3w)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfPracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043a\u044a\u043c \u043f\u043e-\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis praktik, politik a budouc\u00edch iniciativ pro p\u0159echod k udr\u017eiteln\u011bj\u0161\u00ed ekonomice [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung von Verfahrensweisen, Richtlinien und k\u00fcnftigen Initiativen f\u00fcr den \u00dcbergang zu einer nachhaltigeren Wirtschaft [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of practices policies and future initiatives for transitioning towards a more sustainable economy [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjeldus tavade, poliitikate ja tulevaste algatuste kohta, mis on suunatud \u00fcleminekule j\u00e4tkusuutlikuma majanduse poole [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus kest\u00e4v\u00e4mp\u00e4\u00e4n talouteen siirtymist\u00e4 koskevista k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ist\u00e4, toimintaperiaatteista ja tulevaisuuteen suuntautuvista aloitteista [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar chleachtais, beartais agus tionscnaimh sa todhcha\u00ed maidir le haistri\u00fa i dtreo geilleagar n\u00edos inbhuanaithe [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis postupaka, politika i budu\u0107ih inicijativa za prelazak na odr\u017eivije gospodarstvo [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A fenntarthat\u00f3bb gazdas\u00e1gra val\u00f3 \u00e1t\u00e1ll\u00e1ssal kapcsolatos gyakorlatok, politik\u00e1k \u00e9s j\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9sek le\u00edr\u00e1sa [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione delle pratiche, delle politiche e delle iniziative future per la transizione verso un'economia pi\u00f9 sostenibile [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis praktyk, polityk oraz przysz\u0142ych inicjatyw zwi\u0105zanych z przechodzeniem na bardziej zr\u00f3wnowa\u017con\u0105 gospodark\u0119\n\n [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DescriptionOfPracticesPoliciesAndOrFutureInitiatives": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis postup\u016f, politik a\/nebo budouc\u00edch iniciativ"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung von Verfahrensweisen, Richtlinien und\/oder k\u00fcnftigen Initiativen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of practices, policies and\/or future initiatives"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjeldus praktikast, poliitikast ja\/v\u00f5i tulevastest algatustest"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ist\u00e4, politiikoista ja\/tai tulevista aloitteista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar chleachtais, ar bheartais agus\/n\u00f3 ar thionscnaimh amach anseo"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis postupaka, politika i budu\u0107ih inicijativa"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A gyakorlatok, ir\u00e1nyelvek \u00e9s\/vagy j\u00f6v\u0151beni kezdem\u00e9nyez\u00e9sek le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione di pratiche, politiche e\/o iniziative future"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis praktyk, polityk i\/lub przysz\u0142ych inicjatyw"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfSignificantGroupsOfProductsAndOrServicesOffered": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis v\u00fdznamn\u00fdch skupin nab\u00edzen\u00fdch produkt\u016f a\/nebo slu\u017eeb"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung bedeutender Produkt- und\/oder Dienstleistungsgruppen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of significant groups of products and\/or services offered"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pakutavate toodete ja\/v\u00f5i teenuste oluliste r\u00fchmade kirjeldus"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus merkitt\u00e4vist\u00e4 tarjottavista tuotteiden ja\/tai palveluiden ryhmist\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar ghr\u00fapa\u00ed suntasacha t\u00e1irg\u00ed agus\/n\u00f3 seirbh\u00eds\u00ed a thairgtear"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis bitnih skupina proizvoda i\/ili usluga koje se nude"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A k\u00edn\u00e1lt term\u00e9kek \u00e9s\/vagy szolg\u00e1ltat\u00e1sok jelent\u0151s csoportjainak le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione dei gruppi significativi di prodotti e\/o servizi offerti"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis istotnych grup produkt\u00f3w i\/lub oferowanych us\u0142ug"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfSignificantMarketsTheUndertakingOperatesIn": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0430\u0437\u0430\u0440\u0438, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u043e\u043f\u0435\u0440\u0438\u0440\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis v\u00fdznamn\u00e9ho trhu, na kter\u00e9m podnik p\u016fsob\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung des\/der bedeutenden Marktes\/der bedeutenden M\u00e4rkte, auf dem\/denen das Unternehmen t\u00e4tig ist"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2(\u03ce\u03bd) \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2(\u03ce\u03bd) \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "e.g. B2B, wholesale, retail, countries",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of significant market(s) the undertaking operates in"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjeldus olulistest turgudest, kus ettev\u00f5te tegutseb"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Merkitt\u00e4vien markkinoiden kuvaus, joilla yritys toimii"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuairisc ar mhargadh(t\u00ed) suntasach ina bhfuil an fiontar ag feidhmi\u00fa"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis zna\u010dajnog tr\u017ei\u0161ta na kojem poduze\u0107e djeluje"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s m\u0171k\u00f6d\u00e9si jelent\u0151s piac\u00e1nak le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione di mercati significativi in cui l'impresa opera"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis istotnego rynku (istotnych rynk\u00f3w), na kt\u00f3rym (kt\u00f3rych) jednostka prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfSustainabilityRelatedCertificationsOrLabels": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f(\u0438) \u0438\u043b\u0438 \u0435\u0442\u0438\u043a\u0435\u0442(\u0438), \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis certifikace\/ozna\u010den\u00ed souvisej\u00edc\u00edho s udr\u017eitelnost\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung der nachhaltigkeitsbezogenen Zertifizierung(en) oder Kennzeichnung(en)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2(\u03ce\u03bd) \u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1\u03c2(\u03ce\u03bd) \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03c9\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "This disclosure should include, where relevant, the issuers of the certification or label, date and rating score",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of sustainability-related certification(s) or label(s)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4tkusuutlikkusega seotud sertifikaadi(de) v\u00f5i m\u00e4rgise(te) kirjeldus"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kuvaus kest\u00e4vyyssertifikaateista tai -merkeist\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cur s\u00edos ar deimhni\u00fa n\u00f3 lip\u00e9ad a bhaineann le hinbhuanaitheacht"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis certifikata\/oznaka povezanih s odr\u017eivo\u0161\u0107u"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A fenntarthat\u00f3s\u00e1ggal kapcsolatos tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny(ok) vagy c\u00edmke(k) le\u00edr\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione della\/e certificazione\/i o etichetta\/e relativa\/e alla sostenibilit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis certyfikacji lub etykiet zwi\u0105zanych ze zr\u00f3wnowa\u017conym rozwojem"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DescriptionOfTheEffectiveParticipationOfWorkersUsersOrOtherinterestedPartiesOrCommunitiesInGovernance": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0442\u043e \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0437\u0430\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Skute\u010dn\u00e1 \u00fa\u010dast pracovn\u00edk\u016f, u\u017eivatel\u016f nebo jin\u00fdch z\u00fa\u010dastn\u011bn\u00fdch stran \u010di komunit na spr\u00e1v\u011b a \u0159\u00edzen\u00ed."
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beschreibung der wirksamen Beteiligung von Arbeitskr\u00e4ften, Nutzern oder anderen interessierten Parteien oder Gemeinschaften an der Governance"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03ac\u03bd \u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03ae \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b5\u03c1\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd \u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u0387"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Description of the effective participation of workers, users or other interested parties or communities in governance"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate, kasutajate v\u00f5i teiste huvitatud isikute v\u00f5i kogukondade t\u00f5hus osalemise kirjeldus juhtimises"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden, k\u00e4ytt\u00e4jien tai muiden asianomaisten osapuolten tai yhteis\u00f6jen tosiasiallinen osallistuminen hallintoon"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuairisc ar an rannph\u00e1irt\u00edocht \u00e9ifeachtach at\u00e1 ag oibrithe, \u00fas\u00e1ideoir\u00ed n\u00f3 p\u00e1irtithe suime eile n\u00f3 pobail i mbainist\u00edocht"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opis u\u010dinkovite participacije radnika, korisnika ili drugih zainteresiranih strana ili zajednica u upravljanju"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "a munkav\u00e1llal\u00f3k, felhaszn\u00e1l\u00f3k vagy m\u00e1s \u00e9rdekelt felek vagy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gek t\u00e9nyleges r\u00e9szv\u00e9tele az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1sban"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Descrizione della partecipazione effettiva dei lavoratori, degli utenti o di altre parti interessate o comunit\u00e0 nella governance"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Efektywny udzia\u0142 pracownik\u00f3w, u\u017cytkownik\u00f3w lub innych zainteresowanych stron lub spo\u0142eczno\u015bci w \u0142adu korporacyjnym"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:Di2EthylHexylPhthalateDEHPMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Di-(2-ethyl hexyl) phthalate (DEHP) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DichloromethaneDCMMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dichloromethane (DCM) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DicofolMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dicofol [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DieldrinMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dieldrin [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DisclosureOfAnyOtherEnvironmentalAndOrEntitySpecificEnvironmentalDisclosures": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f\u043a\u0430\u043a\u0432\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0435\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430 \u0435\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed jak\u00fdchkoli dal\u0161\u00edch environment\u00e1ln\u00edch a\/nebo specifick\u00fdch environment\u00e1ln\u00edch zve\u0159ejn\u011bn\u00ed entity"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Offenlegung jeglicher sonstiger umweltbezogener und\/oder unternehmensspezifischer umweltbezogener Angaben"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03c9\u03bd\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae\/\u03ae\/\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c8\u03b5\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of any other environmental and or\/entity specific environmental disclosures"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keskkonna- ja\/v\u00f5i \u00fcksusele spetsiifiliste muude keskkonnateabe avalikustamine"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muiden ymp\u00e4rist\u00f6\u00f6n liittyvien ja\/tai yhteis\u00f6kohtaisesti m\u00e4\u00e4riteltyjen ymp\u00e4rist\u00f6tiedonantojen julkistaminen"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ardhoifiscthadh cinnte de dh\u00edoth\u00fa comhshaoil ar bith eile agus\/n\u00f3 nochtadh comhshaoil ar leith do eintiteas"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otkrivanje bilo kojih drugih okoli\u0161nih i\/ili specifi\u010dnih iskaza o okoli\u0161u entiteta"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B\u00e1rmilyen egy\u00e9b k\u00f6rnyezeti \u00e9s\/vagy entit\u00e1sspecifikus k\u00f6rnyezeti nyilatkozat k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Divulgazione di qualsiasi altra informativa ambientale e\/o specifica per l'entit\u00e0 relativa all'ambiente"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ujawnienie wszelkich innych ujawnie\u0144 \u015brodowiskowych i\/lub specyficznych dla jednostki ujawnie\u0144 \u015brodowiskowych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DisclosureOfAnyOtherGeneralAndOrEntitySpecificInformation": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f\u043a\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0430 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed jak\u00fdchkoli dal\u0161\u00edch obecn\u00fdch a\/nebo specifick\u00fdch informac\u00ed o subjektu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Offenlegung jeglicher sonstiger allgemeiner und\/oder unternehmensspezifischer Informationen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03c3\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of any other general and\/or entity specific information"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muude \u00fcldiste ja\/v\u00f5i \u00fcksuse spetsiifiliste andmete avalikustamine"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmoitus kaikista muista yleisist\u00e4 ja\/tai yksikk\u00f6kohtaisista tiedoista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "No exact match found for the full phrase \"Disclosure of any other general and\/or entity specific information\" in English or Irish GA in the provided files. \n\nClosest related general information sections are found under \"BASIC MODULE \u2013 GENERAL INFORMATION\" and \"C2 \u2013 Description of practices, policies and future initiatives for transitioning towards a more sustainable economy\" which talk about disclosures of practices, policies, and general sustainability information by entities, using terms such as:\n\n- \"The undertaking shall disclose:\"\n- \"Brief description\"\n- \"General information\"\n- \"Specific practices, policies or future initiatives\"\n- \"Information\" \n\nThere is no direct phrase with the exact English phrase and corresponding Irish phrase. Based on terminology and style from these texts in Irish with regard to disclosures and general\/entity-specific information, the best contextual Irish translation would be:\n\n\"F\u00edoch\u00e1n faoi aon eolas ginear\u00e1lta eile agus\/n\u00f3 sonra\u00ed ar leith don eintiteas\"\n\nThis respects the structure and terms used in Irish documents (general and\/or entity specific information = \"eolas ginear\u00e1lta eile agus\/n\u00f3 sonra\u00ed ar leith don eintiteas\")."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Objava bilo kojih drugih op\u0107ih i\/ili specifi\u010dnih podataka o entitetu"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B\u00e1rmely m\u00e1s \u00e1ltal\u00e1nos \u00e9s\/vagy v\u00e1llalatspecifikus inform\u00e1ci\u00f3 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Divulgazione di qualsiasi altra informazione generale e\/o specifica dell'entit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ujawnienie wszelkich innych informacji og\u00f3lnych i\/lub specyficznych dla jednostki"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DisclosureOfAnyOtherGovernanceAndOrEntitySpecificGovernanceDisclosures": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f\u043a\u0430\u043a\u0432\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed jak\u00fdchkoli jin\u00fdch zji\u0161t\u011bn\u00ed o \u0159\u00edzen\u00ed a\/nebo specifick\u00fdch zji\u0161t\u011bn\u00ed o \u0159\u00edzen\u00ed subjektu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Offenlegung sonstiger Governance- und\/oder unternehmensspezifischer Governance-Angaben"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0393\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03c9\u03bd\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of any other governance and or\/entity specific governance disclosures"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustamine mis tahes muust valitsemisega seotud ja\/v\u00f5i \u00fcksusele spetsiifilisest valitsemisega seotud avalikustamisest"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muiden hallintoon liittyvien ja\/tai oikeushenkil\u00f6\u00f6n liittyvien erityisten hallintopaljastusten julkaiseminen"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "No exact match was found for the entire sentence in GA from the files, nor was there a direct phrase match for 'Disclosure of any other governance and or\/entity specific governance disclosures'. However, the phrase can be translated based on the terms and style observed in the GA context file (file-AUE3BN8ZeUoZ1tKJAXaHUv) related to governance and disclosure wording.\n\nA suitable Irish (GA) translation, maintaining the technical and formal tone, could be:\n\n\"Fhoilsi\u00fa ar aon r\u00e1itis eile maidir le rialachas agus\/n\u00f3 r\u00e1itis shonracha maidir le rialachas aonad\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otkrivanje bilo kojih drugih otkrivenja o upravljanju i\/ili specifi\u010dnih otkrivenja upravljanja subjekta"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B\u00e1rmely egy\u00e9b ir\u00e1ny\u00edt\u00e1si \u00e9s\/vagy entit\u00e1sspecifikus ir\u00e1ny\u00edt\u00e1si k\u00f6zl\u00e9s k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rilevazione di eventuali altre informative sulla governance e\/o informative specifiche per l'entit\u00e0 riguardanti la governance"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ujawnienie wszelkich innych ujawnie\u0144 dotycz\u0105cych \u0142adu korporacyjnego i\/lub specyficznych dla podmiotu ujawnie\u0144 dotycz\u0105cych \u0142adu korporacyjnego"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DisclosureOfAnyOtherSocialAndOrEntitySpecificSocialDisclosures": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f\u043a\u0430\u043a\u0432\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u044e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e \u043b\u0438\u0446\u0435 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed jak\u00fdchkoli dal\u0161\u00edch soci\u00e1ln\u00edch a\/nebo specifick\u00fdch soci\u00e1ln\u00edch sd\u011blen\u00ed entity"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Offenlegung sonstiger sozialer und\/oder unternehmensspezifischer sozialer Angaben"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of any other social and or\/entity specific social disclosures"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustamine mistahes muude sotsiaalsete ja\/v\u00f5i \u00fcksuse-spetsiifiliste sotsiaalsete avalikustamiste kohta"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Ilmoitus muista sosiaalisista ja\/tai toimijakohtaisista sosiaalisista tiedoista\""
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Meas\u00fan\u00fa ar aon nochtadh s\u00f3isialta eile agus\/nochtadh s\u00f3isialta sonrach do dhuine\/entiti"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otkrivanje bilo kojih drugih socijalnih i\/ili entitetski specifi\u010dnih socijalnih otkrivenja"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "B\u00e1rmilyen egy\u00e9b t\u00e1rsadalmi \u00e9s\/vagy entit\u00e1s-specifikus t\u00e1rsadalmi k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozatala"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Divulgazione di qualsiasi altra informativa sociale e\/o informativa sociale specifica dell'entit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ujawnienie wszelkich innych informacji spo\u0142ecznych i\/lub specyficznych dla podmiotu ujawnie\u0144 spo\u0142ecznych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DisclosureOfHowItHasAssessedTheExposureAndSensitivityOfItsAssetsActivitiesAndValueChainToTheseHazardsAndTransitionEvents": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u043a\u0430\u043a \u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u043e \u0438\u0437\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0442\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438, \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043a\u044a\u043c \u0442\u0435\u0437\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed toho, jak bylo vyhodnoceno vystaven\u00ed a citlivost jeho aktiv, \u010dinnost\u00ed a hodnotov\u00e9ho \u0159et\u011bzce v\u016f\u010di t\u011bmto nebezpe\u010d\u00edm a transforma\u010dn\u00edm ud\u00e1lostem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Offenlegung dar\u00fcber, wie sie die Exponierung und Empfindlichkeit ihrer Verm\u00f6genswerte, T\u00e4tigkeiten und Wertsch\u00f6pfungskette gegen\u00fcber diesen Gefahren und \u00dcbergangsereignissen bewertet hat."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0393\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03be\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1."
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of how it has assessed the exposure and sensitivity of its assets, activities and value chain to these hazards and transition events"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustamine, kuidas ta on hinnanud oma varade, tegevuste ja v\u00e4\u00e4rtusahela avatust ja tundlikkust nende ohtude ja \u00fcleminekus\u00fcndmuste suhtes"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Paljastus siit\u00e4, miten se on arvioinut varojensa, toimintojensa ja arvoketjunsa altistumisen ja herkkyyden n\u00e4ille vaaroille ja siirtym\u00e4tapahtumille"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "No exact match for a full translation was found in the provided GA file. However, the English source text appeared fully in the English ESRS context file (Inputs\\OJ_L_202501710_EN_TXT.html.txt) in paragraph 57(b):\n\n\"... disclose how it has assessed the exposure and sensitivity of its assets, activities and value chain to these hazards and transition events;\"\n\nUsing this context, and the corresponding translation approach visible in the partial GA file (Inputs\\OJ_L_202501710_GA_TXT.html.txt) where terminology tends to keep technical terms (like assets, value chain) transliterated or very closely matched, I construct the GA translation preserving terms and structure accordingly.\n\nTranslation:  \n\"\u00cdochtar c\u00e9 chomh maith agus a d'aimsigh s\u00e9 no mheas s\u00e9 no \u00edogaireacht a chuid s\u00f3cmhainn\u00ed, gn\u00edomha\u00edochta\u00ed agus slabhra luacha don ghoid seo agus don aistri\u00fa imeachta\u00ed.\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Objava kako je procijenilo izlo\u017eenost i osjetljivost svoje imovine, aktivnosti i lanca vrijednosti prema tim opasnostima i tranzicijskim doga\u0111ajima"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel arr\u00f3l, hogyan m\u00e9rte fel a v\u00e1llalkoz\u00e1s eszk\u00f6zeinek, tev\u00e9kenys\u00e9geinek \u00e9s \u00e9rt\u00e9kl\u00e1nc\u00e1nak kitetts\u00e9g\u00e9t \u00e9s \u00e9rz\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t ezen vesz\u00e9lyekre \u00e9s \u00e1t\u00e1ll\u00e1si esem\u00e9nyekre."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Comunicazione in merito a come \u00e8 stata valutata l'esposizione e la sensibilit\u00e0 dei suoi attivi, delle sue attivit\u00e0 e della sua catena del valore a tali pericoli ed eventi di transizione"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "ujawnia, w jaki spos\u00f3b oceni\u0142a nara\u017cenie i wra\u017cliwo\u015b\u0107 swoich aktyw\u00f3w, dzia\u0142a\u0144 i \u0142a\u0144cucha warto\u015bci na te zagro\u017cenia i zdarzenia dotycz\u0105ce przej\u015bcia"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DisclosureOfListOfMainActionsTheEntitySeeksInOrderToAchieveItsTargets": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u0441 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0441\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0435, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043d\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0442\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed seznamu hlavn\u00edch opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 si subjekt klade za c\u00edl realizovat k dosa\u017een\u00ed sv\u00fdch c\u00edl\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Eine Aufstellung der wichtigsten Ma\u00dfnahmen, die das Unternehmen ergreift, um seine Ziele zu erreichen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c5 \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03ba\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03cd\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of list of main actions the entity seeks in order to achieve its targets"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustamine peamistest meetmetest, mida ettev\u00f5te kavatseb oma eesm\u00e4rkide saavutamiseks rakendada"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "N\u00e4ytet\u00e4\u00e4n luettelo t\u00e4rkeimmist\u00e4 toimenpiteist\u00e4, joita yhteis\u00f6 pyrkii toteuttamaan tavoitteidensa saavuttamiseksi."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L-I\u017cvelar tal-lista ta\u2019 l-azzjonijiet prin\u010bipali li l-entit\u00e0 tfittex biex tikseb l-miri tag\u0127ha"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis glavnih mjera koje poduze\u0107e namjerava poduzeti kako bi ostvarilo svoje ciljeve."
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "azon f\u0151bb int\u00e9zked\u00e9sek jegyz\u00e9ke, amelyeket az int\u00e9zm\u00e9ny a c\u00e9ljai el\u00e9r\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben v\u00e9gre k\u00edv\u00e1n hajtani"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle principali azioni che l'impresa intende attuare per conseguire i propri obiettivi"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista g\u0142\u00f3wnych dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re podmiot podejmuje w celu osi\u0105gni\u0119cia swoich cel\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DisclosureOfListOfMainActionsTheEntitySeeksToAchieveItsTargetsAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u0441 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0441\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0435, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043d\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed seznamu hlavn\u00edch opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 si subjekt klade za c\u00edl realizovat k dosa\u017een\u00ed sv\u00fdch c\u00edl\u016f [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Eine Auflistung der wesentlichen Ma\u00dfnahmen, die das Unternehmen zur Erreichung seiner Ziele durchzuf\u00fchren beabsichtigt. [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03af\u03c3\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03ba\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c5\u03bb\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2. [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of list of main actions the entity seeks to achieve its targets [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kui ettev\u00f5te on seadnud kasvuhoonegaaside heitkoguste v\u00e4hendamise eesm\u00e4rgid, peab ta avaldama oma eesm\u00e4rgid absoluutv\u00e4\u00e4rtustes ulatuses 1 ja ulatuses 2 heitkoguste osas. Lisaks peab ta esitama peamiste tegevuste nimekirja, mida ta p\u00fc\u00fcab rakendada eesm\u00e4rkide saavutamiseks.\n\nTranslated to Estonian:\n\"a list of main actions it seeks to implement to achieve its targets\" on t\u00f5lgitud kui \"peamiste tegevuste nimekiri, mida ta p\u00fc\u00fcab rakendada eesm\u00e4rkide saavutamiseks\" \n\nT\u00e4psemalt vastab: \"a list of main actions it seeks to implement to achieve its targets\" fraasile \"peamiste tegevuste nimekiri, mida ta p\u00fc\u00fcab rakendada eesm\u00e4rkide saavutamiseks\" dokumendi real 15.\n\nSeega kogu lause \"Disclosure of list of main actions the entity seeks to achieve its targets\" v\u00f5iks adekvaatselt t\u00f5lkida eesti keelde j\u00e4rgmiselt:\n\n\"Peamiste tegevuste nimekirja avalikustamine, mida ettev\u00f5te kavatseb rakendada oma eesm\u00e4rkide saavutamiseks\"\n\n [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Luettelo t\u00e4rkeimmist\u00e4 toimenpiteist\u00e4, joilla toimija pyrkii saavuttamaan tavoitteensa [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ainmni\u00fa de liosta na ngn\u00edomhartha is m\u00f3 a bhfuil an eintiteas ag iarraidh a bhaint amach ina spriocanna \n\n [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otkrivanje popisa glavnih radnji koje subjekt nastoji provesti kako bi ostvario svoje ciljeve\n\n [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az al\u00e1\u00edr\u00f3 szervezet \u00e1ltal a kit\u0171z\u00f6tt c\u00e9ljai el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez megval\u00f3s\u00edtani k\u00edv\u00e1nt f\u0151bb int\u00e9zked\u00e9sek jegyz\u00e9k\u00e9nek nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozatala [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle principali azioni che l'entit\u00e0 intende attuare per conseguire i propri obiettivi [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wykaz g\u0142\u00f3wnych dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re jednostka zamierza podj\u0105\u0107, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 swoje cele [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DisclosureOfWhetherItHasUndertakenClimateChangeAdaptationActionsForAnyClimateRelatedHazardsAndTransitionEvents": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u0435\u043b\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f \u043a\u044a\u043c \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed, zda podnik p\u0159ijal opat\u0159en\u00ed pro p\u0159izp\u016fsoben\u00ed se zm\u011bn\u011b klimatu v p\u0159\u00edpad\u011b jak\u00fdchkoli nebezpe\u010d\u00ed souvisej\u00edc\u00edch s klimatem a transforma\u010dn\u00edch ud\u00e1lost\u00ed."
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Offenlegung, ob das Unternehmen Ma\u00dfnahmen zur Anpassung an den Klimawandel f\u00fcr klimabezogene Gefahren und \u00dcbergangsereignisse ergriffen hat."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03b5\u03ac\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03b9 \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5\u03c3\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Disclosure of whether it has undertaken climate change adaptation actions for any climate related hazards and transition events"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustamine selle kohta, kas on v\u00f5etud kliimamuutustega kohanemise meetmeid mis tahes kliimaga seotud ohtude ja \u00fcleminekus\u00fcndmuste jaoks."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmoitus siit\u00e4, onko se toteuttanut ilmastonmuutokseen sopeutumistoimia ilmastoon liittyvien vaarojen ja siirtym\u00e4tapahtumien osalta."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Achoimre ar an bhfocas an bhfuil gn\u00edomhartha oiri\u00fanaithe don athr\u00fa aer\u00e1ide d\u00e9anta aige d\u2019aon chont\u00fairt\u00ed a bhaineann leis an aer\u00e1id agus \u00f3c\u00e1id\u00ed aistritheacha"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Objava je li poduze\u0107e poduzelo mjere prilagodbe klimatskim promjenama za bilo koje opasnosti i tranzicijske doga\u0111aje povezane s klimom"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel arr\u00f3l, hogy v\u00e9grehajtott-e az \u00e9ghajlatv\u00e1ltoz\u00e1shoz val\u00f3 alkalmazkod\u00e1ssal kapcsolatos int\u00e9zked\u00e9seket b\u00e1rmely kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1shoz kapcsol\u00f3d\u00f3 vesz\u00e9ly \u00e9s \u00e1tmeneti esem\u00e9ny eset\u00e9n."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "La comunicazione se ha intrapreso azioni di adattamento ai cambiamenti climatici per eventuali pericoli legati al clima ed eventi di transizione legati al clima"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ujawnienie informacji, czy podmiot podj\u0105\u0142 dzia\u0142ania adaptacyjne wobec zmian klimatu w zwi\u0105zku z jakimikolwiek zagro\u017ceniami klimatycznymi i zdarzeniami zwi\u0105zanymi z transformacj\u0105 klimatyczn\u0105"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:DiscriminationMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diskriminace [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diskriminierung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0394\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Discrimination [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diskrimineerimine [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diskriminointi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diskriminacija [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diszkrimin\u00e1ci\u00f3 [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Discriminazione\n\n [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dyskryminacja [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:DiuronMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diuron [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EDC12DichloroethaneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "1,2-dichloroethane (EDC) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EmployeeCountingMethodology": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodika po\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed zam\u011bstnanc\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Methode zur Mitarbeiterz\u00e4hlung"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Employee counting methodology"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate lugemise metoodika"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden laskentamenetelm\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Modheola\u00edocht comhaireamh fosta\u00ed"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodologija brojanja zaposlenika"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alkalmazottak sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1si m\u00f3dszertana"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodologia di conteggio dei dipendenti"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodyka liczenia pracownik\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:AtTheEndOfTheReportingPeriodMember",
                "vsme:AverageDuringTheReportingPeriodMember"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EmployeeCountingMethodologyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0431\u0440\u043e\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodika po\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed zam\u011bstnanc\u016f\n\n [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Methode zur Mitarbeiterz\u00e4hlung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03b5\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Employee counting methodology [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arvutamise metoodika [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden laskentamenetelm\u00e4 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Modheola\u00edocht comhaireamh fostaithe [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodologija brojanja zaposlenika [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkav\u00e1llal\u00f3k sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s\u00e1nak m\u00f3dszertana [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodologia di conteggio dei dipendenti [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Metodyka liczenia pracownik\u00f3w [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EmployeeTurnoverRate": {
        "baseDataType": "xbrli:pureItemType",
        "dataType": "dtr-types:percentItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0447\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00edra fluktuace zam\u011bstnanc\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mitarbeiterfluktuationsrate"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (number of employees who left during the reporting period \/ average number of employees during the reporting period) * 100",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Employee turnover rate"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate voolavuse m\u00e4\u00e4r"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Henkil\u00f6st\u00f6n vaihtuvuusaste"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "R\u00e1ta c\u00falchuir fostaithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Stopa fluktuacije zaposlenika"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alkalmazotti fluktu\u00e1ci\u00f3 ar\u00e1nya"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tasso di avvicendamento dei dipendenti"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wska\u017anik rotacji pracownik\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:EmployeesReceivePayEqualOrAboveMinimumWageDeterminedByNationalLawOrCollectiveAgreement": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0432\u0430\u0442 \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u0449\u0430\u043d\u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e-\u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u043e\u0442 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u0442\u0430, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440."
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zam\u011bstnanci pob\u00edraj\u00ed odm\u011bnu stejnou nebo vy\u0161\u0161\u00ed ne\u017e minim\u00e1ln\u00ed mzda stanoven\u00e1 vnitrost\u00e1tn\u00edm z\u00e1konem nebo kolektivn\u00ed smlouvou"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Besch\u00e4ftigte erhalten eine Verg\u00fctung, die dem durch nationales Recht oder Tarifvertrag festgelegten Mindestlohn entspricht oder dar\u00fcber liegt."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bc\u03bf\u03b9\u03b2\u03ae \u03af\u03c3\u03b7 \u03ae \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2."
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Employees receive pay equal or above minimum wage determined by national law or collective bargaining agreement"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajatele makstakse palka, mis on v\u00f5rdne v\u00f5i k\u00f5rgem riikliku seadusega v\u00f5i kollektiivlepinguga kehtestatud miinimumpalgast."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00e4t saavat palkan, joka on v\u00e4hint\u00e4\u00e4n kansallisen lain tai ty\u00f6ehtosopimuksen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4m\u00e4n minipalkan suuruinen tai sit\u00e4 suurempi."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bc\u03bf\u03b9\u03b2\u03ae \u03af\u03c3\u03b7 \u03ae \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf \u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Les employ\u00e9s re\u00e7oivent un salaire \u00e9gal ou sup\u00e9rieur au salaire minimum d\u00e9termin\u00e9 par la loi nationale ou par une convention collective."
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A munkav\u00e1llal\u00f3k a nemzeti t\u00f6rv\u00e9ny vagy kollekt\u00edv szerz\u0151d\u00e9s \u00e1ltal meghat\u00e1rozott minim\u00e1lb\u00e9rrel egyenl\u0151 vagy azt meghalad\u00f3 fizet\u00e9st kapnak."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found a matching segment in the English context file which states in paragraph 42 (a): \"The undertaking shall disclose whether the employees receive pay that is equal or above applicable minimum wage for the country it reports on, determined directly by the national minimum wage law or through a collective bargaining agreement\"\u301016:42(a)\u2020Inputs\\OJ_L_202501710_EN_TXT.html.txt\u3011.\n\nI also located the corresponding Italian translation in the Italian context file for the same segment: \"L'impresa deve comunicare se i dipendenti ricevono una retribuzione pari o superiore al salario minimo applicabile per il paese di riferimento, stabilito direttamente dalla legge nazionale sul salario minimo o mediante un accordo collettivo\"\u30103:42(a)\u2020Inputs\\OJ_L_202501710_IT_TXT.html.txt\u3011.\n\nTherefore, the translation for the phrase \"Employees receive pay equal or above minimum wage determined by national law or collective bargaining agreement\" to Italian is:\n\n\"I dipendenti ricevono una retribuzione pari o superiore al salario minimo stabilito dalla legge nazionale o da un accordo collettivo.\""
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pracownicy otrzymuj\u0105 wynagrodzenie r\u00f3wne lub wy\u017csze od minimalnego wynagrodzenia okre\u015blonego przez prawo krajowe lub uk\u0142ad zbiorowy pracy."
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EmployeesTurnoverAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00edra fluktuace zam\u011bstnanc\u016f [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mitarbeiter Fluktuationsrate [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03ad\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Employees turnover rate [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate voolavuse m\u00e4\u00e4r [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden vaihtuvuusaste [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "R\u00e1ta casadh fostaithe [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Stopa fluktuacije zaposlenika [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkav\u00e1llal\u00f3i fluktu\u00e1ci\u00f3s r\u00e1ta [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tasso di avvicendamento dei dipendenti [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wska\u017anik rotacji pracownik\u00f3w [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EndosulphanMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Endosulphan [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EndrinMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Endrin [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EnergyConsumptionFromElectricity": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:energyItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0415\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0439\u043d\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spot\u0159eb\u00e1van\u00e1 energie z elekt\u0159iny"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Stromverbrauch aus Elektrizit\u00e4t"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "As reflected in utility billings",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energy consumption from electricity",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:MWh]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elektritarbimine elektrist"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "S\u00e4hk\u00f6n kulutus"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00e1irgeadh fuinnimh \u00f3 leictreachas"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potro\u0161nja energije iz elektri\u010dne energije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Villamosenergia-fogyaszt\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo di energia elettrica"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zu\u017cycie energii elektrycznej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:EnergyConsumptionFromFuels": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:energyItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0433\u043e\u0440\u0438\u0432\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spot\u0159eba energie z paliv"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energieverbrauch aus Brennstoffen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03b1\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energy consumption from fuels"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00fctuste energiatarbimine"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiankulutus polttoaineista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tomhaltas fuinnimh \u00f3 bhreosla\u00ed"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potro\u0161nja energije iz goriva"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dczemanyag-fogyaszt\u00e1sb\u00f3l ered\u0151 energiafelhaszn\u00e1l\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo di energia da combustibili"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zu\u017cycie energii z paliw"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:EnergyConsumptionFromSelfGeneratedElectricity": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:energyItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spot\u0159eba energie z vlastn\u00ed vyroben\u00e9 elekt\u0159iny"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energieverbrauch aus selbst erzeugtem Strom"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energy consumption from self-generated electricity"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I searched the uploaded documents but didn't find a direct exact match for the phrase \"Energy consumption from self-generated electricity\" in either English or Estonian TXT files. However, related concepts about energy consumption from electricity and self-generated electricity are present.\n\nIn the Estonian context file, \"Energy consumption\" translates conceptually to terms related to electricity consumption \"elektritarbimine\" and renewable energy usage. The phrase for \"self-generated electricity\" is often about electricity produced by oneself, which can be translated as \"ise toodetud elekter\" or a similar phrase consistent with the terminology.\n\nBased on the patterns in the Estonian document and common financial and sustainability reporting terminology, a natural and appropriate Estonian translation for \"Energy consumption from self-generated electricity\" would be:\n\n\"Energiatarbimine ise toodetud elektrist\"\n\nThis keeps the structure and meaning closely aligned with the original English phrase and fits the Estonian terminology style found in the files."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Omasta s\u00e4hk\u00f6n tuotannosta johtuva energiankulutus"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tocsa\u00ed fuinnimh \u00f3 leictreachas f\u00e9in-ghini\u00fanaithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potro\u0161nja energije iz vlastite proizvodnje elektri\u010dne energije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saj\u00e1t el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00fa villamosenergia-fogyaszt\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo di energia da elettricit\u00e0 autoprodotta"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zu\u017cycie energii elektrycznej z energii wytworzonej samodzielnie"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:EstimatedGreenhouseGasEmissionsAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u043e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438 \u0431\u0440\u0443\u0442\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odhadovan\u00e9 emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesch\u00e4tzte Treibhausgasemissionen [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ad\u03ba\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Estimated greenhouse gas emissions [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hinnanguline kasvuhoonegaaside heitkogus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arvioidut kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03b5\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Procijenjene emisije stakleni\u010dkih plinova [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Becs\u00fclt \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni stimate di gas a effetto serra [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Szacunkowa emisja gaz\u00f3w cieplarnianych [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EstimatedGreenhouseGasEmissionsLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u043e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438 \u0431\u0440\u0443\u0442\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odhadovan\u00e9 emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesch\u00e4tzte Treibhausgasemissionen [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Estimated greenhouse gas emissions [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hinnanguline kasvuhoonegaaside heitkogus [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arvioidut kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Procijenjene emisije stakleni\u010dkih plinova [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Becs\u00fclt \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1z kibocs\u00e1t\u00e1s [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni stimate di gas a effetto serra [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Szacunkowe emisje gaz\u00f3w cieplarnianych [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EstimatedGreenhouseGasEmissionsTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u043e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438 \u0431\u0440\u0443\u0442\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odhadovan\u00e9 emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesch\u00e4tzte Treibhausgasemissionen [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Estimated greenhouse gas emissions [table]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hinnanguline kasvuhoonegaaside heitkogus [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arvioidut kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Procijenjene emisije stakleni\u010dkih plinova [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutt\u00f3 \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fag\u00e1z-kibocs\u00e1t\u00e1s [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni stimate di gas serra [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Szacunkowa emisja gaz\u00f3w cieplarnianych [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EthylBenzeneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ethyl benzene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:EthyleneOxideMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ethylene oxide [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ExclusionFromEUReferenceBenchmarksAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u0437\u043a\u043b\u044e\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0421 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vylou\u010den\u00ed z referen\u010dn\u00edch index\u016f EU [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ausschluss von EU-Referenzbenchmarks [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Exclusion from EU reference benchmarks [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00e4ljaarvamine ELi v\u00f5rdlusindeksitest [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sulkeminen pois EU:n vertailuarvoista [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395  \n [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Isklju\u010denje iz referentnih vrijednosti EU-a [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az EU referencia-benchmarkokb\u00f3l val\u00f3 kiz\u00e1r\u00e1s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Esclusione dagli indici di riferimento dell'UE [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wykluczenie z unijnych wska\u017anik\u00f3w referencyjnych [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:FemaleToMaleRatioAtManagementLevelForTheReportingPeriod": {
        "baseDataType": "xbrli:pureItemType",
        "dataType": "dtr-types:percentItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u044a\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0435\u043d\u0438 \u043a\u044a\u043c \u043c\u044a\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0449\u0435 \u0437\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pom\u011br \u017een a mu\u017e\u016f na \u00farovni veden\u00ed za vykazovan\u00e9 obdob\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "We found the English phrase in the context and an explanation of its calculation, for \"female-to-male ratio at management level for the reporting period.\" The snippet states:\n\n\"59. If the undertaking employs 50 or more employees, it may disclose the female-to-male ratio at management level for the reporting period.\" (in English)\n\nThis corresponds to German context, where \"Managementebene\" for management level, \"weiblich-zu-m\u00e4nnlich Verh\u00e4ltniss\" or \"Verh\u00e4ltnis von Frauen zu M\u00e4nnern\" would be suitable.\n\nSince the exact term in German was not directly found in the provided extracts but typical terminology in sustainability and HR reports would be:\n\n\"Verh\u00e4ltnis von Frauen zu M\u00e4nnern auf F\u00fchrungsebene f\u00fcr den Berichtszeitraum\"\n\nThis preserves the meaning, formatting, and is the correct terminology in German for this context."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b4\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03b5\u03c1\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: number of female employees at management level \/ number of male employees at management level",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Female-to-male ratio at management level for the reporting period"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naissuhte suhe juhtkonna tasemel aruandeperioodi jooksul"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Johtotasolla raportointikauden nais- ja miespuolisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden suhdeluku"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00f3imheas baineann-go-fireann ag leibh\u00e9al bainist\u00edochta don tr\u00e9imhse tuairiscithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Udio \u017eena i mu\u0161karaca na upravlja\u010dkoj razini za izvje\u0161tajno razdoblje"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A vezet\u0151i szinten a besz\u00e1mol\u00e1si id\u0151szakra vonatkoz\u00f3 n\u0151\/f\u00e9rfi ar\u00e1ny"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rapporto donne\/uomini a livello dirigenziale per il periodo di riferimento"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wska\u017anik liczby kobiet przypadaj\u0105cych na jednego m\u0119\u017cczyzn\u0119 na poziomie zarz\u0105dzania za okres sprawozdawczy"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:FinancialInvestmentInTheCapitalOrAssetsOfSocialEconomyEntities": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0443\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Finan\u010dn\u00ed investice do kapit\u00e1lu nebo aktiv subjekt\u016f soci\u00e1ln\u00ed ekonomiky"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Die finanzielle Investition in das Kapital oder in die Verm\u00f6genswerte sozialwirtschaftlicher Einrichtungen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03ae \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Referred to in the Council Recommendation of 29 September 2023 (excluding donations and contributions)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Financial investment in the capital or assets of social economy entities"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rahaline investeering sotsiaalse majanduse \u00fcksuste kapitali v\u00f5i varasse"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rahoitusinvestointi yhteis\u00f6talouden toimijoiden p\u00e4\u00e4omaan tai varoihin"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Infheist\u00edocht airgeadais i gc\u00f3na\u00ed\u00faint n\u00f3 i s\u00f3cmhainn\u00ed f\u00edorchumannachta\u00ed eacnama\u00edochta sh\u00f3isialta"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Financijska ulaganja u kapital ili imovinu subjekata socijalne ekonomije iz preporuke Vije\u0107a od 29. rujna 2023. (isklju\u010duju\u0107i donacije i doprinose)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A p\u00e9nz\u00fcgyi befektet\u00e9s a t\u00e1rsadalmi gazdas\u00e1gi szervezetek t\u0151k\u00e9j\u00e9be vagy eszk\u00f6zeibe\u30104:0\u2020Inputs\\OJ_L_202501710_HU_TXT.html.txt\u3011"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'investimento finanziario nel capitale o negli attivi degli enti dell'economia sociale"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Inwestycje finansowe w kapita\u0142 lub aktywa podmiot\u00f3w gospodarki spo\u0142ecznej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:FluorantheneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fluoranthene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:FluoridesTotalFMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fluorides (total F) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:FluorineAndInorganicCompoundsHFMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fluorine and inorganic compounds (HF) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ForcedLabourMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u0442\u0440\u0443\u0434 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nucen\u00e1 pr\u00e1ce [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zwangsarbeit [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Forced labour [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sunniviisiline t\u00f6\u00f6 [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pakotettu ty\u00f6 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saothar faoi chogadh [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prisilni rad [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e9nyszermunka [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lavoro forzato [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praca przymusowa [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Full-TimeEquivalentFTEMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0415\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u044a\u043b\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 (\u0415\u041f\u0420\u0412) [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ekvivalent pln\u00e9ho pracovn\u00edho \u00favazku (FTE) [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vollzeit\u00e4quivalent (FTE) [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0399\u03c3\u03bf\u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03bf \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 (FTE) [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Full-time equivalent (FTE) [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Equivalent temps plein (ETP) [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokoaikainen vasta-arvo (FTE) [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Comhionann l\u00e1naimseartha (FTE) [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ekvivalent punog radnog vremena (EPRV) [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes munkaid\u0151s egyen\u00e9rt\u00e9k (FTE) [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Equivalente a tempo pieno (ETP) [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ekwiwalent pe\u0142nego czasu pracy (EPC) (FTE) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:FutureInitiativesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u044a\u0434\u0435\u0449\u0430 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Budouc\u00ed iniciativa [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zuk\u00fcnftige Initiative [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Future initiative [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tulevikualgatus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Initiative future [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "In Galician, \"Future initiative\" can be translated as \"Iniciativa futura\".\n\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Budu\u0107a inicijativa [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Iniziativa futura [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przysz\u0142a inicjatywa [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GPSLocationOfSite": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0438 (\u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435) \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sou\u0159adnice (geolokace) m\u00edsta"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "GPS-Standort des Standorts"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "GPS Location of site"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskoha GPS asukoht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "GPS-sijainti kohteesta"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Su\u00edomh GPS an l\u00e1ithre\u00e1in"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "GPS lokacija mjesta"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephely GPS-helye"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Localizzazione GPS del sito"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalizacja GPS miejsca"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GenderDiversityRatioInGovernanceBody": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pom\u011br genderov\u00e9 diverzity ve spr\u00e1vn\u00edm org\u00e1nu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Geschlechtervielfalt im Leitungsorgan"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039b\u03cc\u03b3\u03bf\u03c2 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: number of female board members \/ number of male board members",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gender diversity ratio in governance body"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Soolise mitmekesisuse suhe juhtorganisatsioonis"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sukupuolten monimuotoisuussuhde hallintoelimess\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00f3imheas \u00e9ags\u00falachta inscne i gcorp rialachais"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Omjer \u017eena i mu\u0161karaca u upravlja\u010dkom tijelu"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nemek k\u00f6z\u00f6tti soksz\u00edn\u0171s\u00e9gi ar\u00e1ny a korm\u00e1nyzati test\u00fcletben"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diversit\u00e0 di genere nell'organo di governance"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wska\u017anik r\u00f3\u017cnorodno\u015bci p\u0142ci w ciele zarz\u0105dzaj\u0105cym"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GenderDiversityRatioInGovernanceBodyAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0432 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pom\u011br genderov\u00e9 diverzity ve spr\u00e1vn\u00edm org\u00e1nu [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gender diversity ratio in governance body in German is \"Geschlechtervielfalt im Leitungsorgan\" [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03cc\u03c3\u03bf\u03bd \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c4\u03bf \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gender diversity ratio in governance body [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Soolise mitmekesisuse suhtarv juhtorganis [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hallintoelimen sukupuolten monimuotoisuussuhde [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00e9atad\u00e1n \u00e9ags\u00falachta gn\u00e9asch i gcorp rialachais [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Omjer rodne raznolikosti u upravlja\u010dkom tijelu [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nemi soksz\u00edn\u0171s\u00e9gi ar\u00e1ny az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 szervben [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Diversit\u00e0 di genere nell'organo di governance [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wska\u017anik r\u00f3\u017cnorodno\u015bci p\u0142ci w organie zarz\u0105dzaj\u0105cym [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GreenhouseGasEmissionReductionTargetBaseYear": {
        "baseDataType": "xbrli:gYearItemType",
        "dataType": "xbrli:gYearItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0431\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1kladn\u00ed rok c\u00edle redukce emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Grundjahr f\u00fcr Ziel zur Reduzierung der Treibhausgasemissionen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Greenhouse gas emission reduction target base year"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvuhoonegaaside heite v\u00e4hendamise eesm\u00e4rgi baas-aasta"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen v\u00e4hennystavoitteen perusvuosi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bliain bhun\u00fasach sprioc laghdaithe asta\u00edochta\u00ed g\u00e1s ceaptha teasa"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bazna godina cilja smanjenja emisija stakleni\u010dkih plinova"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zok kibocs\u00e1t\u00e1s\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9si c\u00e9l\u00e9v\u00e9nek b\u00e1zis\u00e9ve"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anno base per l'obiettivo di riduzione delle emissioni di gas a effetto serra"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rok bazowy celu redukcji emisji gaz\u00f3w cieplarnianych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GreenhouseGasEmissionReductionTargetYear": {
        "baseDataType": "xbrli:gYearItemType",
        "dataType": "xbrli:gYearItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0426\u0435\u043b\u0435\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00edlov\u00fd rok sn\u00ed\u017een\u00ed emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zieljahr f\u00fcr die THG-Emissionsreduktionsziele"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Greenhouse gas emission reduction target year"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasutus sihtaasta kasvuhoonegaaside heitkoguste v\u00e4hendamise eesm\u00e4rgi saavutamiseks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen v\u00e4hent\u00e4mistavoitevuo\u00adsi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bliain sprioc laghdaithe asta\u00edochta\u00ed g\u00e1is ceaptha teasa"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ciljna godina za smanjenje emisija stakleni\u010dkih plinova"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A \"Greenhouse gas emission reduction target year\" magyarul: \"\u00dcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s cs\u00f6kkent\u00e9si c\u00e9l\u00e9v\""
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anno obiettivo di riduzione delle emissioni di gas a effetto serra"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rok docelowy redukcji emisji gaz\u00f3w cieplarnianych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GreenhouseGasEmissionReductionTargetsAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0426\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00edle sni\u017eov\u00e1n\u00ed emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Treibhausgas-Emissionsminderungsziele [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Greenhouse gas emission reduction targets [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvuhoonegaaside heitkoguste v\u00e4hendamise sihid [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen v\u00e4hent\u00e4mistavoitteet [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spriocanna laghdaithe asta\u00edochta\u00ed g\u00e1is ceaptha teasa [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ciljevi smanjenja emisija stakleni\u010dkih plinova\n\n [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dcHG-kibocs\u00e1t\u00e1s-cs\u00f6kkent\u00e9si c\u00e9lok [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obiettivi di riduzione delle emissioni di gas a effetto serra [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cele redukcji emisji gaz\u00f3w cieplarnianych [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GreenhouseGasEmissionsIntensityAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intenzita emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "THG-Emissionsintensit\u00e4t [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Greenhouse Gas Emissions intensity [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvuhoonegaaside heite intensiivsus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen intensiteetti [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dl\u00fas asta\u00edochta\u00ed d\u00e9-ocsa\u00edd carb\u00f3in [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s intenzit\u00e1sa [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensit\u00e0 delle emissioni di gas a effetto serra [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensywno\u015b\u0107 emisji gaz\u00f3w cieplarnianych [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:GrossLocationBasedScope2GreenhouseGasEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hrub\u00e9 emisn\u00ed mno\u017estv\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f podle lokace (Scope 2)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutto standortbezogene Treibhausgasemissionen Scope 2"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 2 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gross location-based Scope 2 greenhouse gas emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "As found in the English context, \"location-based Scope 2 emissions\" is translated in Estonian context document under the concept \"location-based Scope 2\" emissions in Estonian language context is:\n\nasukoha-p\u00f5hised ulatuse 2 kasvuhoonegaaside heitmed\n\nThis is composed of:\n- \"location-based\" translated as \"asukoha-p\u00f5hised\"\n- \"Scope 2\" untranslated as a technical term scope reference\n- \"greenhouse gas emissions\" translated as \"kasvuhoonegaaside heitmed\"\n- \"Gross\" translates to \"brutod\" or \"brutokogus\", but not specified explicitly here, so we keep the common form from financial and environmental reports as \"bruto\" or contextual equivalent, but since not found explicitly in the exact phrase, I keep the typical construction likely used.\n\nFrom these references, the translation is:\n\nBrutod asukoha-p\u00f5hised ulatuse 2 kasvuhoonegaaside heitmed\n\nThis keeps structure and terms intact, using the translation from the provided Estonian and English files parts found, closely matching context."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sijaintiperusteiset kokonais-scope 2 -kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emisje gaz\u00f3w cieplarnianych brutto wed\u0142ug lokalizacji - zakres 2"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutt\u00f3, hely alap\u00fa 2. t\u00e1gabb k\u00f6r\u0171 (Scope 2) \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni lorde di gas a effetto serra (GHG) di ambito 2 basate sulla localizzazione"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emisje gaz\u00f3w cieplarnianych Scope 2 brutto wed\u0142ug metody opartej na lokalizacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:GrossMarketBasedScope2GreenhouseGasEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u0443\u0442\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 (\u041f\u0413) \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442\u0430 2, \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0437\u0430\u0440\u0435\u043d \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bruttomarktbasierten Scope 2 Treibhausgasemissionen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03b9\u03ba\u03c4\u03cc (\u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2) \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u0391\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 (Scope 2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gross market-based Scope 2 greenhouse gas emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutop\u00f5hised turup\u00f5hised ulatus 2 kasvuhoonegaaside heitkogused"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Markkinaperusteiset bruttokasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t Scope 2:ssa"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissions bruta de gases de efeito estufa (GEE) do Escopo 2 baseadas no mercado"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutt\u00f3 piaci alap\u00fa 2. alkalmaz\u00e1si k\u00f6rbe tartoz\u00f3 \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1sok"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni lorde di gas a effetto serra (GHG) di ambito 2 basate sul mercato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutto emisje gaz\u00f3w cieplarnianych zakresu 2 oparte na rynku"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:GrossScope1GreenhouseGasEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hrub\u00e9 emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f r\u00e1mce 1"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutto-THG-Emissionen Scope 1"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gross Scope 1 greenhouse gas emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Scope 1 kasvuhoonegaaside brutheide"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasujen bruttop\u00e4\u00e4st\u00f6t Scope 1"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u0395\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u0391\u03b5\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u0395\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 1"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bruto emisije stakleni\u010dkih plinova opsega 1"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutt\u00f3 1. alkalmaz\u00e1si k\u00f6rbe tartoz\u00f3 \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni lorde di gas a effetto serra (GHG) di ambito 1"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emisje brutto gaz\u00f3w cieplarnianych zakresu 1"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:GrossScope3GreenhouseGasEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0413\u0440\u0443\u0431\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0442 \u041e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 3"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hrub\u00e9 emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f r\u00e1mce 3"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Treibhausgas-(THG-)Bruttoemissionen Scope 3"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 3 (Scope 3)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gross Scope 3 greenhouse gas emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Soodushulgus ulatuvad Scope 3 kasvuhoonegaaside emissioonid"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Scope 3 kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen kokonaisbruttom\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Asthmacine\u00e1n Inchomhalartaithe Ghlan a Chuims\u00edonn Sc\u00f3ip 3 ar G\u00e1s Ceaptha Teasa"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bruto emisije stakleni\u010dkih plinova iz opsega 3"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutt\u00f3 3. alkalmaz\u00e1si k\u00f6rbe tartoz\u00f3 \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fag\u00e1z-kibocs\u00e1t\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni lorde di gas a effetto serra di ambito 3"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emisje brutto gaz\u00f3w cieplarnianych zakresu 3"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:HCH123456HexachlorocyclohexaneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "1,2,3,4,5,6-hexachlorocyclohexane (HCH) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HalogenatedOrganicCompoundsAOXMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Halogenated organic compounds (AOX) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HalonsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Halons [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HeadcountMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Besch\u00e4ftigtenzahl [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Headcount [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arv [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Henkil\u00f6st\u00f6m\u00e4\u00e4r\u00e4 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I have found the English phrase \"Headcount\" defined in the source text as \"Headcount is the total number of people employed by the undertaking reported either at the end of the reporting period or as an average across the reporting period.\" The corresponding Irish text does not explicitly appear, but since the entire document is in Irish and English aligned, the usage of the term \"l\u4eba\u6570\" is not visible.\n\nIn the Irish text file, the term \"Lucht saothair\" appears which translates to \"workforce\" generally, and is used in headings \"Lucht saothair \u2013 Saintr\u00e9ithe ginear\u00e1lta\" (Workforce - General characteristics) and \"Lucht saothair \u2013 Sl\u00e1inte agus s\u00e1bh\u00e1ilteacht\" (Workforce - Health and safety).\n\nHowever, for the precise technical term \"Headcount\" as used in sustainability reporting standards, the Irish equivalent most used in official EU documents is \"Ioml\u00e1n pearsanra\" or \"L\u00edon pearsanra\", but this specific translation is not found in the provided files.\n\nGiven that the uploaded files don't show an explicit Irish translation of \"Headcount\" but the context is about workforce and employees, and given the standards of translation in Irish for sustainability reporting in the EU, the best translation for \"Headcount\" in Irish for this context would be:\n\n\"L\u00edon pearsanra\"\n\nThis matches the general usage in such contexts and follows the style of the file titles and phrasing.\n\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenih [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkaer\u0151-\u00f6sszes\u00edt\u00e9s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Effettivi [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba zatrudnionych [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HeptachlorMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Heptachlor [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HexabromobiphenylMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hexabromobiphenyl [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HexachlorobenzeneHCBMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hexachlorobenzene (HCB) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HexachlorobutadieneHCBDMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hexachlorobutadiene (HCBD) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HumanTraffickingMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0427\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0444\u0438\u043a [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obchodov\u00e1n\u00ed s lidmi [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Menschenhandel [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Human trafficking [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Inimkaubandus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ihmiskauppa [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I have found the translation for \"Human trafficking\" in the Irish language (GA) file. The corresponding translation is:\n\n\"Smugaire daonna\"\n\nThis is consistent with the context of the files provided, especially as it aligns with the definition and usage related to human rights topics in the English and Irish files.\n\n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Trgovina ljudima [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emberkereskedelem [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tratta di esseri umani [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Handel lud\u017ami [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HydroFluorocarbonsHFCsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hydro-fluorocarbons (HFCs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HydrochlorofluorocarbonsHCFCsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hydrochlorofluorocarbons (HCFCs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:HydrogenCyanideHCNMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hydrogen cyanide (HCN) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:IdentifierOfMaterialTypedAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b [typed axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifik\u00e1tor materi\u00e1lu [typed axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Materialkennzeichen [typed axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd [typed axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifier of material [typed axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Materjali identifikaator [typed axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Materiaalin tunniste [typed axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aitheantas na h\u00e1bhair [typed axis]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifikator materijala [typed axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anyag azonos\u00edt\u00f3 [typed axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identificatore del materiale [typed axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identyfikator materia\u0142u [typed axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "typedElement": "vsme:TYP"
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:IdentifierOfSiteTypedAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u043c\u044f\u0441\u0442\u043e [typed axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifik\u00e1tor m\u00edsta [typed axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standort-Kennung [typed axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 [typed axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifier of site [typed axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskoha identifikaator [typed axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate \"Identifier of site\" to Finnish using the context from the uploaded Finnish translation file of the sustainability reporting standard, the term \"Toimipaikan tunniste\" fits best from the context of referring to \"sites\" or \"locations\" (toimipaikka).\n\nThus, the translation is:\n\nToimipaikan tunniste\n\n [typed axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aitheant\u00f3ir su\u00edomh [typed axis]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifikator lokacije [typed axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephely azonos\u00edt\u00f3ja [typed axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identificatore del sito [typed axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identyfikator lokalizacji [typed axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "typedElement": "vsme:TYP"
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:IdentifierOfSubsidiaryTypedAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0449\u0435\u0440\u043d\u043e\u0442\u043e \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e [typed axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifik\u00e1tor dce\u0159in\u00e9 spole\u010dnosti [typed axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifikator der Tochtergesellschaft\n\n [typed axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 [typed axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identifier of the subsidiary [typed axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00fctarettev\u00f5tte identifikaator [typed axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tyt\u00e4ryhti\u00f6n tunniste [typed axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aitheantas an fhothiomsaitheach [typed axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A le\u00e1nyv\u00e1llalat azonos\u00edt\u00f3ja [typed axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identificatore della controllata [typed axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Identyfikator sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej [typed axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "typedElement": "vsme:TYP"
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:IndividualMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u043d\u043e [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jednotlivec [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Individuell [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Individual [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Individuaal [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yksil\u00f6 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aonad [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pojedinac [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Egy\u00e9n [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Individual tradotto in italiano nel contesto dei documenti forniti \u00e8 \"impresa individuale\". \n\n [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Indywidualny [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:IsodrinMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Isodrin [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:IsoproturonMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Isoproturon [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:LeadAndCompoundsPbMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lead and compounds (Pb) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:LindaneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lindane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:LinkToPreviousReportContainingDisclosuresThatRemainUnchanged": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0440\u044a\u0437\u043a\u0430 \u043a\u044a\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0448\u0435\u043d \u0434\u043e\u043a\u043b\u0430\u0434, \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0449 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odkaz na p\u0159edchoz\u00ed zpr\u00e1vu obsahuj\u00edc\u00ed zve\u0159ejn\u011bn\u00ed, kter\u00e1 z\u016fst\u00e1vaj\u00ed nezm\u011bn\u011bna"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verweis auf vorherigen Bericht mit Angaben, die unver\u00e4ndert bleiben"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Link to previous report containing disclosures that remain unchanged"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nasc chuig an tuarasc\u00e1il roimhe seo ina bhfuil nochtanna at\u00e1 f\u00f3s gan athr\u00fa"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kor\u00e1bbi jelent\u00e9sre mutat\u00f3 link, amely olyan k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teleket tartalmaz, amelyek v\u00e1ltozatlanok maradtak"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Collegamento alla relazione precedente contenente le informative che rimangono invariate"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odno\u015bnik do poprzedniego raportu zawieraj\u0105cego ujawnienia, kt\u00f3re pozostaj\u0105 niezmienione"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfDisclosuresForWhichNoChangesAreReportedComparedToThePreviousPeriodReporting": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationSetItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f\u0442\u0430, \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u044a\u043e\u0431\u0449\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0432 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam zve\u0159ejn\u011bn\u00ed, u nich\u017e nejsou hl\u00e1\u0161eny \u017e\u00e1dn\u00e9 zm\u011bny oproti vykazov\u00e1n\u00ed v p\u0159edchoz\u00edm obdob\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Angaben, f\u00fcr die im Vergleich zur Berichtsperiode zuvor keine \u00c4nderungen gemeldet werden"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of disclosures for which no changes are reported compared to the previous period reporting"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustuste loetelu, mille puhul v\u00f5rreldes eelmise aruandeperioodiga muudatusi ei ole teatatud"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista tiedonantovelvollisuuksista, joihin ei ole raportoitu muutoksia verrattuna edellisen jakson raportointiin"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta faisn\u00e9ise n\u00e1r tuairisc\u00edodh aon athruithe orthu i gcompar\u00e1id leis an tr\u00e9imhse thuairiscithe roimhe seo"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis objava za koje se ne izvje\u0161tava o promjenama u odnosu na izvje\u0161taj prethodnog razdoblja"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telek list\u00e1ja, amelyek eset\u00e9ben az el\u0151z\u0151 id\u0151szakhoz k\u00e9pest nincs jelentett v\u00e1ltoz\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle informative per le quali non sono segnalate modifiche rispetto al periodo di rendicontazione precedente"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista ujawnie\u0144, dla kt\u00f3rych nie zg\u0142oszono zmian w por\u00f3wnaniu z raportowaniem za poprzedni okres"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:B1-BasisForPreparationMember",
                "vsme:B2-PracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyMember",
                "vsme:B3-EnergyAndGreenhouseGasEmissionsMember",
                "vsme:B4-PollutionOfAirWaterAndSoilMember",
                "vsme:B5-BiodiversityMember",
                "vsme:B6-WaterMember",
                "vsme:B7-ResourceUseCircularEconomyAndWasteManagementMember",
                "vsme:B8-WorkforceGeneralCharacteristicsMember",
                "vsme:B9-WorkforceHealthAndSafetyMember",
                "vsme:B10-WorkforceRemunerationCollectiveBargainingAndTrainingMember",
                "vsme:B11-ConvictionsAndFinesForCorruptionAndBriberyMember",
                "vsme:C1-StrategyBusinessModelAndSustainabilityRelatedInitiativesMember",
                "vsme:C2-DescriptionOfPracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyMember",
                "vsme:C3-GhgReductionTargetsAndClimateTransitionMember",
                "vsme:C4-ClimateRisksMember",
                "vsme:C5-AdditionalGeneralWorkforceCharacteristicsMember",
                "vsme:C6-AdditionalOwnWorkforceInformationHumanRightsPoliciesAndProcessesMember",
                "vsme:C8-RevenuesFromCertainSectorsAndExclusionFromEuReferenceBenchmarksMember",
                "vsme:C7-SevereNegativeHumanRightsIncidentsMember",
                "vsme:C9-GenderDiversityRatioInTheGovernanceBodyMember"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfDisclosuresMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u0441 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam zve\u0159ejn\u011bn\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Angaben [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of disclosures [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikustatavate andmete loetelu [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmoitusten luettelo [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta noif\u00edsi\u00edochta\u00ed [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis objava [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f6zz\u00e9t\u00e9telek list\u00e1ja [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle informative [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista ujawnie\u0144 [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfOmittedDisclosuresDeemedToBeClassifiedOrSensitiveInformation": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationSetItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f, \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam vynechan\u00fdch zve\u0159ejn\u011bn\u00ed pova\u017eovan\u00fdch za utajovan\u00e9 nebo citliv\u00e9 informace"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der ausgelassenen Angaben, die als Verschlusssachen oder vertrauliche Informationen eingestuft werden"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039b\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03b9\u03c9\u03c0\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ae \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of omitted disclosures deemed to be classified or sensitive information"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Loetelu avalikustamata jaotistest, mida peetakse salastatud v\u00f5i tundlikuks teabeks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Luettelo j\u00e4tetyist\u00e4 tiedoista, jotka katsotaan turvallisuusluokitelluiksi tai arkaluonteisiksi tiedoiksi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta na nochtuithe at\u00e1 easnamhach a mheastar a bheith faoi r\u00fan n\u00f3 faoi fhaisn\u00e9is shen\u00e7itheidh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista izostavljenih objava koje se smatraju klasificiranim ili osjetljivim informacijama"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az elmulasztott k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telek list\u00e1ja, amelyeket min\u0151s\u00edtettnek vagy \u00e9rz\u00e9keny inform\u00e1ci\u00f3nak min\u0151s\u00edtettek"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle informative omesse ritenute informazioni classificate o sensibili"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista ujawnie\u0144 pomini\u0119tych uznanych za informacje zastrze\u017cone lub wra\u017cliwe"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:B1-BasisForPreparationMember",
                "vsme:B2-PracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyMember",
                "vsme:B3-EnergyAndGreenhouseGasEmissionsMember",
                "vsme:B4-PollutionOfAirWaterAndSoilMember",
                "vsme:B5-BiodiversityMember",
                "vsme:B6-WaterMember",
                "vsme:B7-ResourceUseCircularEconomyAndWasteManagementMember",
                "vsme:B8-WorkforceGeneralCharacteristicsMember",
                "vsme:B9-WorkforceHealthAndSafetyMember",
                "vsme:B10-WorkforceRemunerationCollectiveBargainingAndTrainingMember",
                "vsme:B11-ConvictionsAndFinesForCorruptionAndBriberyMember",
                "vsme:C1-StrategyBusinessModelAndSustainabilityRelatedInitiativesMember",
                "vsme:C2-DescriptionOfPracticesPoliciesAndFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyMember",
                "vsme:C3-GhgReductionTargetsAndClimateTransitionMember",
                "vsme:C4-ClimateRisksMember",
                "vsme:C5-AdditionalGeneralWorkforceCharacteristicsMember",
                "vsme:C6-AdditionalOwnWorkforceInformationHumanRightsPoliciesAndProcessesMember",
                "vsme:C8-RevenuesFromCertainSectorsAndExclusionFromEuReferenceBenchmarksMember",
                "vsme:C7-SevereNegativeHumanRightsIncidentsMember",
                "vsme:C9-GenderDiversityRatioInTheGovernanceBodyMember"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfSitesAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438\u0442\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam m\u00edst [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Standorte [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039b\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of sites [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskohad [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To find the Finnish translation of \"List of sites,\" I searched for the term \"sites\" and related phrases in the English and Finnish context files to find how \"sites\" or \"list of sites\" is translated in the provided sustainability reporting standard documents.\n\nIn the English text, \"sites\" refers to \"locations\" or \"places\" operated by the undertaking (company), for example, sites owned, leased, or managed by the company. The English phrase \"List of sites\" corresponds to a disclosure or table where the company lists the sites they operate in.\n\nFrom the Finnish context in file Inputs\\OJ_L_202501710_FI_TXT.html.txt, there are mentions of \"toimipaikka\" which is the Finnish term used for \"site\" or \"business location.\" The word appears multiple times to refer to sites.\n\nSpecifically, in the Finnish text at lines around paragraph 73 (search results 0 and 1), there are tables describing \"toimipaikka\" which is the word for \"site\" or \"business location.\" For example:\n\n- \"toimipaikka 1\"\n- \"toimipaikka 2\"\n- \"toimipaikka 3\"\n\nTherefore, the word for \"sites\" is \"toimipaikat\" (plural form).\n\nFor \"List of sites,\" a natural and used Finnish translation consistent with the terminology in the files would be:\n\n\"Toimipaikkojen luettelo\"\n\nThis translates as \"List of sites\" using \"toimipaikat\" as sites and \"luettelo\" as list.\n\nNo exact phrase \"List of sites\" was found in the Finnish file, but this translation matches the terminology and structure used in the Finnish text for a list or table of sites.\n\nHence, the translation is:\n\nToimipaikkojen luettelo\n\n [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta su\u00edomhanna [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis lokacija [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Helyek list\u00e1ja [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco dei siti [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista lokalizacji [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfSitesLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam m\u00edst [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Standorte [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of sites [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskohad [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate \"List of sites\" to Finnish using the uploaded context files, I looked for exact or close matches in both the English and Finnish TXT files provided.\n\nIn the English file, section B5 \u2013 Biodiversity refers to \"sites\" as places or locations that a business operates in, and the Finnish version uses the term \"toimipaikat\" which means \"sites\" or \"locations\" in the context of places of operation.\n\nThe phrase \"List of sites\" would be \"Toimipaikkojen luettelo\" in Finnish, which is consistent with the language of the uploaded Finnish context file.\n\nTherefore, the accurate and contextually suitable Finnish translation for \"List of sites\" is:\n\nToimipaikkojen luettelo\n\n [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista dei siti [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis lokacija [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"L\u00e9tes\u00edtm\u00e9nyek list\u00e1ja\" [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco dei siti [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista miejsc [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfSitesTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam lokalit [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Standorte [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039b\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of sites [table]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskohad [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate \"List of sites\" to Finnish, I searched for the equivalent term in the Finnish context file.\n\nIn the Finnish file, the term \"sites\" is translated as \"toimipaikka\" or in plural \"toimipaikkoja\" or \"toimipaikat\", depending on the context. The English text \"sites\" also appears in the context of a list or table, for example:\n\n\"The undertaking shall disclose this information for each of its sites using the table below:\" corresponds to Finnish \"liiketoiminnan yksik\u00f6t (toimipaikat)\" in the Finnish text.\n\nHowever, the exact phrase \"List of sites\" is not found verbatim in the Finnish text.\n\nGiven the contexts, the appropriate Finnish translation for \"List of sites\" would be:\n\n\"Toimipaikkaluettelo\"\n\nThis term uses \"toimipaikka\" (site) + \"luettelo\" (list), which is a natural Finnish term for \"list of sites\".\n\n [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta su\u00edomhanna [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis lokacija [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Oldalak list\u00e1ja [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco dei siti [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista lokalizacji [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfSubsidiariesAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0449\u0435\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam dce\u0159in\u00fdch spole\u010dnost\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Tochtergesellschaften [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039b\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of subsidiaries [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00fctarettev\u00f5tete nimekiri [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tyt\u00e4ryhti\u00f6iden luettelo [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta na ceannlathach [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis podru\u017enica [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A le\u00e1nyv\u00e1llalatok list\u00e1ja [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle controllate [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wykaz jednostek zale\u017cnych [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfSubsidiariesLineItemsAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0449\u0435\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam dce\u0159in\u00fdch spole\u010dnost\u00ed\n\n [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Tochtergesellschaften [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of subsidiaries [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00fctarettev\u00f5tete nimekiri [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tyt\u00e4ryhti\u00f6iden luettelo [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta de fochuideachta\u00ed [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis podru\u017enica [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A le\u00e1nyv\u00e1llalatok list\u00e1ja\n\n [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle societ\u00e0 controllate [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfSubsidiaryTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0449\u0435\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam dce\u0159in\u00fdch spole\u010dnost\u00ed [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Tochterunternehmen [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039b\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of subsidiary [table]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00fctarettev\u00f5tete nimekiri [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tyt\u00e4ryhti\u00f6iden luettelo [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta de shubhsidiarachta\u00ed [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis podru\u017enica [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Le\u00e1nyv\u00e1llalatok list\u00e1ja [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle controllate [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ListOfUndertakingsLegalFormsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f\u0442\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seznam pr\u00e1vn\u00edch forem podnik\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liste der Rechtsformen von Unternehmen [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "List of undertakings legal forms [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tete \u00f5igusvormide loend [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritysmuotojen luettelo [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liosta foirmeacha dl\u00edthi\u00fala fiontar [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Popis pravnih oblika poduze\u0107a [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00e1llalkoz\u00e1sok jogi form\u00e1inak list\u00e1ja [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elenco delle forme giuridiche delle imprese [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lista form prawnych przedsi\u0119biorstw [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:MercuryAndCompoundsHgMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mercury and compounds (Hg) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:MethaneCH4Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Methane (CH4) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:MirexMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mirex [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:MostSeniorLevelAccountableForImplementationOfPolicies": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041d\u0430\u0439-\u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0442\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e \u043d\u0438\u0432\u043e \u0441\u0440\u0435\u0434 \u043d\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u043e \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nejvy\u0161\u0161\u00ed \u00farove\u0148 mezi zam\u011bstnanci, kter\u00e1 je odpov\u011bdn\u00e1 za politiky"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Die oberste Ebene unter den Mitarbeitenden, die f\u00fcr die Richtlinien verantwortlich ist"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03af\u03b4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c0\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Most senior level within its employees that is accountable for policies"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Selle ettev\u00f5tte t\u00f6\u00f6tajate seas k\u00f5rgeim tase, kes vastutab poliitikate eest"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksen ty\u00f6ntekij\u00f6iden korkein vastuullinen taso politiikoista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00der\u00edtinda\u00f0hv\u00f6rf innan starfsmanna sinna sem bera \u00e1byrg\u00f0 \u00e1 stefnum\u00e1lum"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Najvi\u0161a razina u okviru svojih zaposlenika koja je odgovorna za politike"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A legfels\u0151bb vezet\u0151i szint a v\u00e1llalkoz\u00e1son bel\u00fcli alkalmazottak k\u00f6z\u00f6tt, aki felel\u0151s a szab\u00e1lyzatok\u00e9rt."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Il livello pi\u00f9 alto tra i suoi dipendenti responsabile delle politiche"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Najwy\u017cszy szczebel w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w odpowiedzialny za polityki"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:NaceSectorClassificationCodes": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationSetItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041a\u043e\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u043f\u043e NACE"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f3dy klasifikace odv\u011btv\u00ed podle NACE"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "NACE-Sektorklassifikationscodes"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03c9\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c9\u03bd NACE"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "NACE sector classification codes"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "NACE sektori klassifitseerimiskoodid"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "NACE-toimialaluokituskoodit"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00f3id aicmi\u00fach\u00e1in earn\u00e1la NACE"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Oznake klasifikacije sektora NACE"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "NACE \u00e1gazati besorol\u00e1si k\u00f3dok"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Codici di classificazione del settore NACE"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "kody klasyfikacji sektor\u00f3w NACE"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "nace:NACE_A",
                "nace:NACE_A01",
                "nace:NACE_A011",
                "nace:NACE_A0111",
                "nace:NACE_A0112",
                "nace:NACE_A0113",
                "nace:NACE_A0114",
                "nace:NACE_A0115",
                "nace:NACE_A0116",
                "nace:NACE_A0119",
                "nace:NACE_A012",
                "nace:NACE_A0121",
                "nace:NACE_A0122",
                "nace:NACE_A0123",
                "nace:NACE_A0124",
                "nace:NACE_A0125",
                "nace:NACE_A0126",
                "nace:NACE_A0127",
                "nace:NACE_A0128",
                "nace:NACE_A0129",
                "nace:NACE_A013",
                "nace:NACE_A0130",
                "nace:NACE_A014",
                "nace:NACE_A0141",
                "nace:NACE_A0142",
                "nace:NACE_A0143",
                "nace:NACE_A0144",
                "nace:NACE_A0145",
                "nace:NACE_A0146",
                "nace:NACE_A0147",
                "nace:NACE_A0148",
                "nace:NACE_A015",
                "nace:NACE_A0150",
                "nace:NACE_A016",
                "nace:NACE_A0161",
                "nace:NACE_A0162",
                "nace:NACE_A0163",
                "nace:NACE_A017",
                "nace:NACE_A0170",
                "nace:NACE_A02",
                "nace:NACE_A021",
                "nace:NACE_A0210",
                "nace:NACE_A022",
                "nace:NACE_A0220",
                "nace:NACE_A023",
                "nace:NACE_A0230",
                "nace:NACE_A024",
                "nace:NACE_A0240",
                "nace:NACE_A03",
                "nace:NACE_A031",
                "nace:NACE_A0311",
                "nace:NACE_A0312",
                "nace:NACE_A032",
                "nace:NACE_A0321",
                "nace:NACE_A0322",
                "nace:NACE_A033",
                "nace:NACE_A0330",
                "nace:NACE_B",
                "nace:NACE_B04",
                "nace:NACE_B051",
                "nace:NACE_B0510",
                "nace:NACE_B052",
                "nace:NACE_B0520",
                "nace:NACE_B05",
                "nace:NACE_B061",
                "nace:NACE_B0610",
                "nace:NACE_B062",
                "nace:NACE_B0620",
                "nace:NACE_B06",
                "nace:NACE_B071",
                "nace:NACE_B0710",
                "nace:NACE_B072",
                "nace:NACE_B0721",
                "nace:NACE_B0729",
                "nace:NACE_B07",
                "nace:NACE_B081",
                "nace:NACE_B0811",
                "nace:NACE_B0812",
                "nace:NACE_B089",
                "nace:NACE_B0891",
                "nace:NACE_B0892",
                "nace:NACE_B0893",
                "nace:NACE_B0899",
                "nace:NACE_B08",
                "nace:NACE_B091",
                "nace:NACE_B0910",
                "nace:NACE_B099",
                "nace:NACE_B0990",
                "nace:NACE_C",
                "nace:NACE_C10",
                "nace:NACE_C101",
                "nace:NACE_C1011",
                "nace:NACE_C1012",
                "nace:NACE_C1013",
                "nace:NACE_C102",
                "nace:NACE_C1020",
                "nace:NACE_C103",
                "nace:NACE_C1031",
                "nace:NACE_C1032",
                "nace:NACE_C1039",
                "nace:NACE_C104",
                "nace:NACE_C1041",
                "nace:NACE_C1042",
                "nace:NACE_C105",
                "nace:NACE_C1051",
                "nace:NACE_C1052",
                "nace:NACE_C106",
                "nace:NACE_C1061",
                "nace:NACE_C1062",
                "nace:NACE_C107",
                "nace:NACE_C1071",
                "nace:NACE_C1072",
                "nace:NACE_C1073",
                "nace:NACE_C108",
                "nace:NACE_C1081",
                "nace:NACE_C1082",
                "nace:NACE_C1083",
                "nace:NACE_C1084",
                "nace:NACE_C1085",
                "nace:NACE_C1086",
                "nace:NACE_C1089",
                "nace:NACE_C109",
                "nace:NACE_C1091",
                "nace:NACE_C1092",
                "nace:NACE_C11",
                "nace:NACE_C110",
                "nace:NACE_C1101",
                "nace:NACE_C1102",
                "nace:NACE_C1103",
                "nace:NACE_C1104",
                "nace:NACE_C1105",
                "nace:NACE_C1106",
                "nace:NACE_C1107",
                "nace:NACE_C12",
                "nace:NACE_C120",
                "nace:NACE_C1200",
                "nace:NACE_C13",
                "nace:NACE_C131",
                "nace:NACE_C1310",
                "nace:NACE_C132",
                "nace:NACE_C1320",
                "nace:NACE_C133",
                "nace:NACE_C1330",
                "nace:NACE_C139",
                "nace:NACE_C1391",
                "nace:NACE_C1392",
                "nace:NACE_C1393",
                "nace:NACE_C1394",
                "nace:NACE_C1395",
                "nace:NACE_C1396",
                "nace:NACE_C1399",
                "nace:NACE_C14",
                "nace:NACE_C141",
                "nace:NACE_C1410",
                "nace:NACE_C142",
                "nace:NACE_C1421",
                "nace:NACE_C1422",
                "nace:NACE_C1423",
                "nace:NACE_C1424",
                "nace:NACE_C1429",
                "nace:NACE_C15",
                "nace:NACE_C151",
                "nace:NACE_C1511",
                "nace:NACE_C1512",
                "nace:NACE_C152",
                "nace:NACE_C1520",
                "nace:NACE_C16",
                "nace:NACE_C161",
                "nace:NACE_C1611",
                "nace:NACE_C1612",
                "nace:NACE_C162",
                "nace:NACE_C1621",
                "nace:NACE_C1622",
                "nace:NACE_C1623",
                "nace:NACE_C1624",
                "nace:NACE_C1625",
                "nace:NACE_C1626",
                "nace:NACE_C1627",
                "nace:NACE_C1628",
                "nace:NACE_C17",
                "nace:NACE_C171",
                "nace:NACE_C1711",
                "nace:NACE_C1712",
                "nace:NACE_C172",
                "nace:NACE_C1721",
                "nace:NACE_C1722",
                "nace:NACE_C1723",
                "nace:NACE_C1724",
                "nace:NACE_C1725",
                "nace:NACE_C18",
                "nace:NACE_C181",
                "nace:NACE_C1811",
                "nace:NACE_C1812",
                "nace:NACE_C1813",
                "nace:NACE_C1814",
                "nace:NACE_C182",
                "nace:NACE_C1820",
                "nace:NACE_C19",
                "nace:NACE_C191",
                "nace:NACE_C1910",
                "nace:NACE_C192",
                "nace:NACE_C1920",
                "nace:NACE_C20",
                "nace:NACE_C201",
                "nace:NACE_C2011",
                "nace:NACE_C2012",
                "nace:NACE_C2013",
                "nace:NACE_C2014",
                "nace:NACE_C2015",
                "nace:NACE_C2016",
                "nace:NACE_C2017",
                "nace:NACE_C202",
                "nace:NACE_C2020",
                "nace:NACE_C203",
                "nace:NACE_C2030",
                "nace:NACE_C204",
                "nace:NACE_C2041",
                "nace:NACE_C2042",
                "nace:NACE_C205",
                "nace:NACE_C2051",
                "nace:NACE_C2059",
                "nace:NACE_C206",
                "nace:NACE_C2060",
                "nace:NACE_C21",
                "nace:NACE_C211",
                "nace:NACE_C2110",
                "nace:NACE_C212",
                "nace:NACE_C2120",
                "nace:NACE_C22",
                "nace:NACE_C221",
                "nace:NACE_C2211",
                "nace:NACE_C2212",
                "nace:NACE_C222",
                "nace:NACE_C2221",
                "nace:NACE_C2222",
                "nace:NACE_C2223",
                "nace:NACE_C2224",
                "nace:NACE_C2225",
                "nace:NACE_C2226",
                "nace:NACE_C23",
                "nace:NACE_C231",
                "nace:NACE_C2311",
                "nace:NACE_C2312",
                "nace:NACE_C2313",
                "nace:NACE_C2314",
                "nace:NACE_C2315",
                "nace:NACE_C232",
                "nace:NACE_C2320",
                "nace:NACE_C233",
                "nace:NACE_C2331",
                "nace:NACE_C2332",
                "nace:NACE_C234",
                "nace:NACE_C2341",
                "nace:NACE_C2342",
                "nace:NACE_C2343",
                "nace:NACE_C2344",
                "nace:NACE_C2345",
                "nace:NACE_C235",
                "nace:NACE_C2351",
                "nace:NACE_C2352",
                "nace:NACE_C236",
                "nace:NACE_C2361",
                "nace:NACE_C2362",
                "nace:NACE_C2363",
                "nace:NACE_C2364",
                "nace:NACE_C2365",
                "nace:NACE_C2366",
                "nace:NACE_C237",
                "nace:NACE_C2370",
                "nace:NACE_C239",
                "nace:NACE_C2391",
                "nace:NACE_C2399",
                "nace:NACE_C24",
                "nace:NACE_C241",
                "nace:NACE_C2410",
                "nace:NACE_C242",
                "nace:NACE_C2420",
                "nace:NACE_C243",
                "nace:NACE_C2431",
                "nace:NACE_C2432",
                "nace:NACE_C2433",
                "nace:NACE_C2434",
                "nace:NACE_C244",
                "nace:NACE_C2441",
                "nace:NACE_C2442",
                "nace:NACE_C2443",
                "nace:NACE_C2444",
                "nace:NACE_C2445",
                "nace:NACE_C2446",
                "nace:NACE_C245",
                "nace:NACE_C2451",
                "nace:NACE_C2452",
                "nace:NACE_C2453",
                "nace:NACE_C2454",
                "nace:NACE_C25",
                "nace:NACE_C251",
                "nace:NACE_C2511",
                "nace:NACE_C2512",
                "nace:NACE_C252",
                "nace:NACE_C2521",
                "nace:NACE_C2522",
                "nace:NACE_C253",
                "nace:NACE_C2530",
                "nace:NACE_C254",
                "nace:NACE_C2540",
                "nace:NACE_C255",
                "nace:NACE_C2551",
                "nace:NACE_C2552",
                "nace:NACE_C2553",
                "nace:NACE_C256",
                "nace:NACE_C2561",
                "nace:NACE_C2562",
                "nace:NACE_C2563",
                "nace:NACE_C259",
                "nace:NACE_C2591",
                "nace:NACE_C2592",
                "nace:NACE_C2593",
                "nace:NACE_C2594",
                "nace:NACE_C2599",
                "nace:NACE_C26",
                "nace:NACE_C261",
                "nace:NACE_C2611",
                "nace:NACE_C2612",
                "nace:NACE_C262",
                "nace:NACE_C2620",
                "nace:NACE_C263",
                "nace:NACE_C2630",
                "nace:NACE_C264",
                "nace:NACE_C2640",
                "nace:NACE_C265",
                "nace:NACE_C2651",
                "nace:NACE_C2652",
                "nace:NACE_C266",
                "nace:NACE_C2660",
                "nace:NACE_C267",
                "nace:NACE_C2670",
                "nace:NACE_C27",
                "nace:NACE_C271",
                "nace:NACE_C2711",
                "nace:NACE_C2712",
                "nace:NACE_C272",
                "nace:NACE_C2720",
                "nace:NACE_C273",
                "nace:NACE_C2731",
                "nace:NACE_C2732",
                "nace:NACE_C2733",
                "nace:NACE_C274",
                "nace:NACE_C2740",
                "nace:NACE_C275",
                "nace:NACE_C2751",
                "nace:NACE_C2752",
                "nace:NACE_C279",
                "nace:NACE_C2790",
                "nace:NACE_C28",
                "nace:NACE_C281",
                "nace:NACE_C2811",
                "nace:NACE_C2812",
                "nace:NACE_C2813",
                "nace:NACE_C2814",
                "nace:NACE_C2815",
                "nace:NACE_C282",
                "nace:NACE_C2821",
                "nace:NACE_C2822",
                "nace:NACE_C2823",
                "nace:NACE_C2824",
                "nace:NACE_C2825",
                "nace:NACE_C2829",
                "nace:NACE_C283",
                "nace:NACE_C2830",
                "nace:NACE_C284",
                "nace:NACE_C2841",
                "nace:NACE_C2842",
                "nace:NACE_C289",
                "nace:NACE_C2891",
                "nace:NACE_C2892",
                "nace:NACE_C2893",
                "nace:NACE_C2894",
                "nace:NACE_C2895",
                "nace:NACE_C2896",
                "nace:NACE_C2897",
                "nace:NACE_C2899",
                "nace:NACE_C29",
                "nace:NACE_C291",
                "nace:NACE_C2910",
                "nace:NACE_C292",
                "nace:NACE_C2920",
                "nace:NACE_C293",
                "nace:NACE_C2931",
                "nace:NACE_C2932",
                "nace:NACE_C30",
                "nace:NACE_C301",
                "nace:NACE_C3011",
                "nace:NACE_C3012",
                "nace:NACE_C3013",
                "nace:NACE_C302",
                "nace:NACE_C3020",
                "nace:NACE_C303",
                "nace:NACE_C3031",
                "nace:NACE_C3032",
                "nace:NACE_C304",
                "nace:NACE_C3040",
                "nace:NACE_C309",
                "nace:NACE_C3091",
                "nace:NACE_C3092",
                "nace:NACE_C3099",
                "nace:NACE_C31",
                "nace:NACE_C310",
                "nace:NACE_C3100",
                "nace:NACE_C32",
                "nace:NACE_C321",
                "nace:NACE_C3211",
                "nace:NACE_C3212",
                "nace:NACE_C3213",
                "nace:NACE_C322",
                "nace:NACE_C3220",
                "nace:NACE_C323",
                "nace:NACE_C3230",
                "nace:NACE_C324",
                "nace:NACE_C3240",
                "nace:NACE_C325",
                "nace:NACE_C3250",
                "nace:NACE_C329",
                "nace:NACE_C3291",
                "nace:NACE_C3299",
                "nace:NACE_C33",
                "nace:NACE_C331",
                "nace:NACE_C3311",
                "nace:NACE_C3312",
                "nace:NACE_C3313",
                "nace:NACE_C3314",
                "nace:NACE_C3315",
                "nace:NACE_C3316",
                "nace:NACE_C3317",
                "nace:NACE_C3318",
                "nace:NACE_C3319",
                "nace:NACE_C332",
                "nace:NACE_C3320",
                "nace:NACE_D",
                "nace:NACE_D35",
                "nace:NACE_D351",
                "nace:NACE_D3511",
                "nace:NACE_D3512",
                "nace:NACE_D3513",
                "nace:NACE_D3514",
                "nace:NACE_D3515",
                "nace:NACE_D3516",
                "nace:NACE_D352",
                "nace:NACE_D3521",
                "nace:NACE_D3522",
                "nace:NACE_D3523",
                "nace:NACE_D3524",
                "nace:NACE_D353",
                "nace:NACE_D3530",
                "nace:NACE_D354",
                "nace:NACE_D3540",
                "nace:NACE_E",
                "nace:NACE_E36",
                "nace:NACE_E360",
                "nace:NACE_E3600",
                "nace:NACE_E37",
                "nace:NACE_E370",
                "nace:NACE_E3700",
                "nace:NACE_E38",
                "nace:NACE_E381",
                "nace:NACE_E3811",
                "nace:NACE_E3812",
                "nace:NACE_E382",
                "nace:NACE_E3821",
                "nace:NACE_E3822",
                "nace:NACE_E3823",
                "nace:NACE_E383",
                "nace:NACE_E3831",
                "nace:NACE_E3832",
                "nace:NACE_E3833",
                "nace:NACE_E39",
                "nace:NACE_E390",
                "nace:NACE_E3900",
                "nace:NACE_F",
                "nace:NACE_F41",
                "nace:NACE_F410",
                "nace:NACE_F4100",
                "nace:NACE_F42",
                "nace:NACE_F421",
                "nace:NACE_F4211",
                "nace:NACE_F4212",
                "nace:NACE_F4213",
                "nace:NACE_F422",
                "nace:NACE_F4221",
                "nace:NACE_F4222",
                "nace:NACE_F429",
                "nace:NACE_F4291",
                "nace:NACE_F4299",
                "nace:NACE_F43",
                "nace:NACE_F431",
                "nace:NACE_F4311",
                "nace:NACE_F4312",
                "nace:NACE_F4313",
                "nace:NACE_F432",
                "nace:NACE_F4321",
                "nace:NACE_F4322",
                "nace:NACE_F4323",
                "nace:NACE_F4324",
                "nace:NACE_F433",
                "nace:NACE_F4331",
                "nace:NACE_F4332",
                "nace:NACE_F4333",
                "nace:NACE_F4334",
                "nace:NACE_F4335",
                "nace:NACE_F434",
                "nace:NACE_F4341",
                "nace:NACE_F4342",
                "nace:NACE_F435",
                "nace:NACE_F4350",
                "nace:NACE_F436",
                "nace:NACE_F4360",
                "nace:NACE_F439",
                "nace:NACE_F4391",
                "nace:NACE_F4399",
                "nace:NACE_G",
                "nace:NACE_G46",
                "nace:NACE_G461",
                "nace:NACE_G4611",
                "nace:NACE_G4612",
                "nace:NACE_G4613",
                "nace:NACE_G4614",
                "nace:NACE_G4615",
                "nace:NACE_G4616",
                "nace:NACE_G4617",
                "nace:NACE_G4618",
                "nace:NACE_G4619",
                "nace:NACE_G462",
                "nace:NACE_G4621",
                "nace:NACE_G4622",
                "nace:NACE_G4623",
                "nace:NACE_G4624",
                "nace:NACE_G463",
                "nace:NACE_G4631",
                "nace:NACE_G4632",
                "nace:NACE_G4633",
                "nace:NACE_G4634",
                "nace:NACE_G4635",
                "nace:NACE_G4636",
                "nace:NACE_G4637",
                "nace:NACE_G4638",
                "nace:NACE_G4639",
                "nace:NACE_G464",
                "nace:NACE_G4641",
                "nace:NACE_G4642",
                "nace:NACE_G4643",
                "nace:NACE_G4644",
                "nace:NACE_G4645",
                "nace:NACE_G4646",
                "nace:NACE_G4647",
                "nace:NACE_G4648",
                "nace:NACE_G4649",
                "nace:NACE_G465",
                "nace:NACE_G4650",
                "nace:NACE_G466",
                "nace:NACE_G4661",
                "nace:NACE_G4662",
                "nace:NACE_G4663",
                "nace:NACE_G4664",
                "nace:NACE_G467",
                "nace:NACE_G4671",
                "nace:NACE_G4672",
                "nace:NACE_G4673",
                "nace:NACE_G468",
                "nace:NACE_G4681",
                "nace:NACE_G4682",
                "nace:NACE_G4683",
                "nace:NACE_G4684",
                "nace:NACE_G4685",
                "nace:NACE_G4686",
                "nace:NACE_G4687",
                "nace:NACE_G4689",
                "nace:NACE_G469",
                "nace:NACE_G4690",
                "nace:NACE_G47",
                "nace:NACE_G471",
                "nace:NACE_G4711",
                "nace:NACE_G4712",
                "nace:NACE_G472",
                "nace:NACE_G4721",
                "nace:NACE_G4722",
                "nace:NACE_G4723",
                "nace:NACE_G4724",
                "nace:NACE_G4725",
                "nace:NACE_G4726",
                "nace:NACE_G4727",
                "nace:NACE_G473",
                "nace:NACE_G4730",
                "nace:NACE_G474",
                "nace:NACE_G4740",
                "nace:NACE_G475",
                "nace:NACE_G4751",
                "nace:NACE_G4752",
                "nace:NACE_G4753",
                "nace:NACE_G4754",
                "nace:NACE_G4755",
                "nace:NACE_G476",
                "nace:NACE_G4761",
                "nace:NACE_G4762",
                "nace:NACE_G4763",
                "nace:NACE_G4764",
                "nace:NACE_G4769",
                "nace:NACE_G477",
                "nace:NACE_G4771",
                "nace:NACE_G4772",
                "nace:NACE_G4773",
                "nace:NACE_G4774",
                "nace:NACE_G4775",
                "nace:NACE_G4776",
                "nace:NACE_G4777",
                "nace:NACE_G4778",
                "nace:NACE_G4779",
                "nace:NACE_G478",
                "nace:NACE_G4781",
                "nace:NACE_G4782",
                "nace:NACE_G4783",
                "nace:NACE_G479",
                "nace:NACE_G4791",
                "nace:NACE_G4792",
                "nace:NACE_H",
                "nace:NACE_H49",
                "nace:NACE_H491",
                "nace:NACE_H4911",
                "nace:NACE_H4912",
                "nace:NACE_H492",
                "nace:NACE_H4920",
                "nace:NACE_H493",
                "nace:NACE_H4931",
                "nace:NACE_H4932",
                "nace:NACE_H4933",
                "nace:NACE_H4934",
                "nace:NACE_H4939",
                "nace:NACE_H494",
                "nace:NACE_H4941",
                "nace:NACE_H4942",
                "nace:NACE_H495",
                "nace:NACE_H4950",
                "nace:NACE_H50",
                "nace:NACE_H501",
                "nace:NACE_H5010",
                "nace:NACE_H502",
                "nace:NACE_H5020",
                "nace:NACE_H503",
                "nace:NACE_H5030",
                "nace:NACE_H504",
                "nace:NACE_H5040",
                "nace:NACE_H51",
                "nace:NACE_H511",
                "nace:NACE_H5110",
                "nace:NACE_H512",
                "nace:NACE_H5121",
                "nace:NACE_H5122",
                "nace:NACE_H52",
                "nace:NACE_H521",
                "nace:NACE_H5210",
                "nace:NACE_H522",
                "nace:NACE_H5221",
                "nace:NACE_H5222",
                "nace:NACE_H5223",
                "nace:NACE_H5224",
                "nace:NACE_H5225",
                "nace:NACE_H5226",
                "nace:NACE_H523",
                "nace:NACE_H5231",
                "nace:NACE_H5232",
                "nace:NACE_H53",
                "nace:NACE_H531",
                "nace:NACE_H5310",
                "nace:NACE_H532",
                "nace:NACE_H5320",
                "nace:NACE_H533",
                "nace:NACE_H5330",
                "nace:NACE_I",
                "nace:NACE_I55",
                "nace:NACE_I551",
                "nace:NACE_I5510",
                "nace:NACE_I552",
                "nace:NACE_I5520",
                "nace:NACE_I553",
                "nace:NACE_I5530",
                "nace:NACE_I554",
                "nace:NACE_I5540",
                "nace:NACE_I559",
                "nace:NACE_I5590",
                "nace:NACE_I56",
                "nace:NACE_I561",
                "nace:NACE_I5611",
                "nace:NACE_I5612",
                "nace:NACE_I562",
                "nace:NACE_I5621",
                "nace:NACE_I5622",
                "nace:NACE_I563",
                "nace:NACE_I5630",
                "nace:NACE_I564",
                "nace:NACE_I5640",
                "nace:NACE_J",
                "nace:NACE_J58",
                "nace:NACE_J581",
                "nace:NACE_J5811",
                "nace:NACE_J5812",
                "nace:NACE_J5813",
                "nace:NACE_J5819",
                "nace:NACE_J582",
                "nace:NACE_J5821",
                "nace:NACE_J5829",
                "nace:NACE_J59",
                "nace:NACE_J591",
                "nace:NACE_J5911",
                "nace:NACE_J5912",
                "nace:NACE_J5913",
                "nace:NACE_J5914",
                "nace:NACE_J592",
                "nace:NACE_J5920",
                "nace:NACE_J60",
                "nace:NACE_J601",
                "nace:NACE_J6010",
                "nace:NACE_J602",
                "nace:NACE_J6020",
                "nace:NACE_J603",
                "nace:NACE_J6031",
                "nace:NACE_J6039",
                "nace:NACE_K",
                "nace:NACE_K61",
                "nace:NACE_K611",
                "nace:NACE_K6110",
                "nace:NACE_K612",
                "nace:NACE_K6120",
                "nace:NACE_K619",
                "nace:NACE_K6190",
                "nace:NACE_K62",
                "nace:NACE_K621",
                "nace:NACE_K6210",
                "nace:NACE_K622",
                "nace:NACE_K6220",
                "nace:NACE_K629",
                "nace:NACE_K6290",
                "nace:NACE_K63",
                "nace:NACE_K631",
                "nace:NACE_K6310",
                "nace:NACE_K639",
                "nace:NACE_K6391",
                "nace:NACE_K6392",
                "nace:NACE_L",
                "nace:NACE_L64",
                "nace:NACE_L641",
                "nace:NACE_L6411",
                "nace:NACE_L6419",
                "nace:NACE_L642",
                "nace:NACE_L6421",
                "nace:NACE_L6422",
                "nace:NACE_L643",
                "nace:NACE_L6431",
                "nace:NACE_L6432",
                "nace:NACE_L649",
                "nace:NACE_L6491",
                "nace:NACE_L6492",
                "nace:NACE_L6499",
                "nace:NACE_L65",
                "nace:NACE_L651",
                "nace:NACE_L6511",
                "nace:NACE_L6512",
                "nace:NACE_L652",
                "nace:NACE_L6520",
                "nace:NACE_L653",
                "nace:NACE_L6530",
                "nace:NACE_L66",
                "nace:NACE_L661",
                "nace:NACE_L6611",
                "nace:NACE_L6612",
                "nace:NACE_L6619",
                "nace:NACE_L662",
                "nace:NACE_L6621",
                "nace:NACE_L6622",
                "nace:NACE_L6629",
                "nace:NACE_L663",
                "nace:NACE_L6630",
                "nace:NACE_M",
                "nace:NACE_M68",
                "nace:NACE_M681",
                "nace:NACE_M6811",
                "nace:NACE_M6812",
                "nace:NACE_M682",
                "nace:NACE_M6820",
                "nace:NACE_M683",
                "nace:NACE_M6831",
                "nace:NACE_M6832",
                "nace:NACE_N",
                "nace:NACE_N69",
                "nace:NACE_N691",
                "nace:NACE_N6910",
                "nace:NACE_N692",
                "nace:NACE_N6920",
                "nace:NACE_N70",
                "nace:NACE_N701",
                "nace:NACE_N7010",
                "nace:NACE_N702",
                "nace:NACE_N7020",
                "nace:NACE_N71",
                "nace:NACE_N711",
                "nace:NACE_N7111",
                "nace:NACE_N7112",
                "nace:NACE_N712",
                "nace:NACE_N7120",
                "nace:NACE_N72",
                "nace:NACE_N721",
                "nace:NACE_N7210",
                "nace:NACE_N722",
                "nace:NACE_N7220",
                "nace:NACE_N73",
                "nace:NACE_N731",
                "nace:NACE_N7311",
                "nace:NACE_N7312",
                "nace:NACE_N732",
                "nace:NACE_N7320",
                "nace:NACE_N733",
                "nace:NACE_N7330",
                "nace:NACE_N74",
                "nace:NACE_N741",
                "nace:NACE_N7411",
                "nace:NACE_N7412",
                "nace:NACE_N7413",
                "nace:NACE_N7414",
                "nace:NACE_N742",
                "nace:NACE_N7420",
                "nace:NACE_N743",
                "nace:NACE_N7430",
                "nace:NACE_N749",
                "nace:NACE_N7491",
                "nace:NACE_N7499",
                "nace:NACE_N75",
                "nace:NACE_N750",
                "nace:NACE_N7500",
                "nace:NACE_O",
                "nace:NACE_O77",
                "nace:NACE_O771",
                "nace:NACE_O7711",
                "nace:NACE_O7712",
                "nace:NACE_O772",
                "nace:NACE_O7721",
                "nace:NACE_O7722",
                "nace:NACE_O773",
                "nace:NACE_O7731",
                "nace:NACE_O7732",
                "nace:NACE_O7733",
                "nace:NACE_O7734",
                "nace:NACE_O7735",
                "nace:NACE_O7739",
                "nace:NACE_O774",
                "nace:NACE_O7740",
                "nace:NACE_O775",
                "nace:NACE_O7751",
                "nace:NACE_O7752",
                "nace:NACE_O78",
                "nace:NACE_O781",
                "nace:NACE_O7810",
                "nace:NACE_O782",
                "nace:NACE_O7820",
                "nace:NACE_O79",
                "nace:NACE_O791",
                "nace:NACE_O7911",
                "nace:NACE_O7912",
                "nace:NACE_O799",
                "nace:NACE_O7990",
                "nace:NACE_O80",
                "nace:NACE_O800",
                "nace:NACE_O8001",
                "nace:NACE_O8009",
                "nace:NACE_O81",
                "nace:NACE_O811",
                "nace:NACE_O8110",
                "nace:NACE_O812",
                "nace:NACE_O8121",
                "nace:NACE_O8122",
                "nace:NACE_O8123",
                "nace:NACE_O813",
                "nace:NACE_O8130",
                "nace:NACE_O82",
                "nace:NACE_O821",
                "nace:NACE_O8210",
                "nace:NACE_O822",
                "nace:NACE_O8220",
                "nace:NACE_O823",
                "nace:NACE_O8230",
                "nace:NACE_O824",
                "nace:NACE_O8240",
                "nace:NACE_O829",
                "nace:NACE_O8291",
                "nace:NACE_O8292",
                "nace:NACE_O8299",
                "nace:NACE_P",
                "nace:NACE_P84",
                "nace:NACE_P841",
                "nace:NACE_P8411",
                "nace:NACE_P8412",
                "nace:NACE_P8413",
                "nace:NACE_P842",
                "nace:NACE_P8421",
                "nace:NACE_P8422",
                "nace:NACE_P8423",
                "nace:NACE_P8424",
                "nace:NACE_P8425",
                "nace:NACE_P843",
                "nace:NACE_P8430",
                "nace:NACE_Q",
                "nace:NACE_Q85",
                "nace:NACE_Q851",
                "nace:NACE_Q8510",
                "nace:NACE_Q852",
                "nace:NACE_Q8520",
                "nace:NACE_Q853",
                "nace:NACE_Q8531",
                "nace:NACE_Q8532",
                "nace:NACE_Q8533",
                "nace:NACE_Q854",
                "nace:NACE_Q8540",
                "nace:NACE_Q855",
                "nace:NACE_Q8551",
                "nace:NACE_Q8552",
                "nace:NACE_Q8553",
                "nace:NACE_Q8559",
                "nace:NACE_Q856",
                "nace:NACE_Q8561",
                "nace:NACE_Q8569",
                "nace:NACE_R",
                "nace:NACE_R86",
                "nace:NACE_R861",
                "nace:NACE_R8610",
                "nace:NACE_R862",
                "nace:NACE_R8621",
                "nace:NACE_R8622",
                "nace:NACE_R8623",
                "nace:NACE_R869",
                "nace:NACE_R8691",
                "nace:NACE_R8692",
                "nace:NACE_R8693",
                "nace:NACE_R8694",
                "nace:NACE_R8695",
                "nace:NACE_R8696",
                "nace:NACE_R8697",
                "nace:NACE_R8699",
                "nace:NACE_R87",
                "nace:NACE_R871",
                "nace:NACE_R8710",
                "nace:NACE_R872",
                "nace:NACE_R8720",
                "nace:NACE_R873",
                "nace:NACE_R8730",
                "nace:NACE_R879",
                "nace:NACE_R8791",
                "nace:NACE_R8799",
                "nace:NACE_R88",
                "nace:NACE_R881",
                "nace:NACE_R8810",
                "nace:NACE_R889",
                "nace:NACE_R8891",
                "nace:NACE_R8899",
                "nace:NACE_S",
                "nace:NACE_S90",
                "nace:NACE_S901",
                "nace:NACE_S9011",
                "nace:NACE_S9012",
                "nace:NACE_S9013",
                "nace:NACE_S902",
                "nace:NACE_S9020",
                "nace:NACE_S903",
                "nace:NACE_S9031",
                "nace:NACE_S9039",
                "nace:NACE_S91",
                "nace:NACE_S911",
                "nace:NACE_S9111",
                "nace:NACE_S9112",
                "nace:NACE_S912",
                "nace:NACE_S9121",
                "nace:NACE_S9122",
                "nace:NACE_S913",
                "nace:NACE_S9130",
                "nace:NACE_S914",
                "nace:NACE_S9141",
                "nace:NACE_S9142",
                "nace:NACE_S92",
                "nace:NACE_S920",
                "nace:NACE_S9200",
                "nace:NACE_S93",
                "nace:NACE_S931",
                "nace:NACE_S9311",
                "nace:NACE_S9312",
                "nace:NACE_S9313",
                "nace:NACE_S9319",
                "nace:NACE_S932",
                "nace:NACE_S9321",
                "nace:NACE_S9329",
                "nace:NACE_T",
                "nace:NACE_T94",
                "nace:NACE_T941",
                "nace:NACE_T9411",
                "nace:NACE_T9412",
                "nace:NACE_T942",
                "nace:NACE_T9420",
                "nace:NACE_T949",
                "nace:NACE_T9491",
                "nace:NACE_T9492",
                "nace:NACE_T9499",
                "nace:NACE_T95",
                "nace:NACE_T951",
                "nace:NACE_T9510",
                "nace:NACE_T952",
                "nace:NACE_T9521",
                "nace:NACE_T9522",
                "nace:NACE_T9523",
                "nace:NACE_T9524",
                "nace:NACE_T9525",
                "nace:NACE_T9529",
                "nace:NACE_T953",
                "nace:NACE_T9531",
                "nace:NACE_T9532",
                "nace:NACE_T954",
                "nace:NACE_T9540",
                "nace:NACE_T96",
                "nace:NACE_T961",
                "nace:NACE_T9610",
                "nace:NACE_T962",
                "nace:NACE_T9621",
                "nace:NACE_T9622",
                "nace:NACE_T9623",
                "nace:NACE_T963",
                "nace:NACE_T9630",
                "nace:NACE_T964",
                "nace:NACE_T9640",
                "nace:NACE_T969",
                "nace:NACE_T9691",
                "nace:NACE_T9699",
                "nace:NACE_U",
                "nace:NACE_U97",
                "nace:NACE_U970",
                "nace:NACE_U9700",
                "nace:NACE_U98",
                "nace:NACE_U981",
                "nace:NACE_U9810",
                "nace:NACE_U982",
                "nace:NACE_U9820",
                "nace:NACE_V",
                "nace:NACE_V99",
                "nace:NACE_V990",
                "nace:NACE_V9900"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NameOfMaterialUsed": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u043c\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "N\u00e1zev pou\u017eit\u00e9ho materi\u00e1lu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Name des verwendeten Materials"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u038c\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Name of the material used"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasutatud materjali nimi"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4ytetyn materiaalin nimi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ainm an \u00e1bhair a \u00fas\u00e1idtear"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naziv materijala koji se koristi"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A haszn\u00e1lt anyag neve"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nome del materiale utilizzato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nazwa materia\u0142u u\u017cytego"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:NameOfTheSubsidiary": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u043c\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0449\u0435\u0440\u043d\u043e\u0442\u043e \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "N\u00e1zev dce\u0159in\u00e9 spole\u010dnosti"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Name der Tochtergesellschaft"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u038c\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Name of the subsidiary"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00fctarettev\u00f5tte nimi"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tyt\u00e4ryhti\u00f6n nimi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u038c\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naziv podru\u017enice"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A le\u00e1nyv\u00e1llalat neve"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nome della controllata"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nazwa sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NaphthaleneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naphthalene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NickelAndCompoundsNiMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nickel and compounds (Ni) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NitrogenOxidesNOxNO2Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nitrogen oxides (NOx\/NO2) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NitrousOxideN2OMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nitrous oxide (N2O) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NonMethaneVolatileOrganicCompoundsNMVOCMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Non-methane volatile organic compounds (NMVOC) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NonRenewableEnergyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041d\u0435\u0432\u044a\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u044f\u0435\u043c\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Neobnoviteln\u00e1 energie [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nicht erneuerbare Energie [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039c\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03b5\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Non-renewable energy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mitte-taastuv energia [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Uusiutumaton energia [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Neamh-inathnuaite fuinnimh [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Non-renewable energy: \"Nerazgradiva energija\" [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nem meg\u00fajul\u00f3 energia [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energia non rinnovabile [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energia nieodnawialna [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NonylphenolAndNonylphenolEthoxylatesNPNPEsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nonylphenol and Nonylphenol ethoxylates (NP\/NPEs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfAnnualTrainingHoursPerEmployeeAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0438 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det ro\u010dn\u00edch hodin \u0161kolen\u00ed na zam\u011bstnance [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Durchschnittliche Anzahl der j\u00e4hrlichen Schulungsstunden pro Besch\u00e4ftigtem [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of annual training hours per employee [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "keskmine koolitustundide arv aastas t\u00f6\u00f6taja kohta [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vuotuinen koulutustuntien m\u00e4\u00e4r\u00e4 ty\u00f6ntekij\u00e4\u00e4 kohden [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "An me\u00e1nl\u00edon uaireanta oili\u00fana bliant\u00fala in aghaidh an fhosta\u00ed [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prosje\u010dan broj godi\u0161njih sati osposobljavanja po zaposleniku [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c9ves k\u00e9pz\u00e9si \u00f3r\u00e1k sz\u00e1ma alkalmazottank\u00e9nt [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero medio annuo di ore di formazione per dipendente [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u015arednia roczna liczba godzin szkole\u0144 na pracownika [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Besch\u00e4ftigtenzahl"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenih"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkav\u00e1llal\u00f3k sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployeesByGenderAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u043f\u043e \u043f\u043e\u043b [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f podle pohlav\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Mitarbeitenden nach Geschlecht [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees by gender [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arv soo j\u00e4rgi [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4 sukupuolen mukaan [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe de r\u00e9ir inscne [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenih prema spolu [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alkalmazottak sz\u00e1ma nemek szerint [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti per genere [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w wed\u0142ug p\u0142ci [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployeesForCountryOfEmploymentContract": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 (\u0432 \u043a\u043e\u044f\u0442\u043e \u0435 \u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438\u044f \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440) - \u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 (\u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0435\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u044a\u043b\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f podle zem\u011b pracovn\u00edho pom\u011bru"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Besch\u00e4ftigten nach Land des Arbeitsvertrags"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees for country of employment contract"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6suhteisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden m\u00e4\u00e4r\u00e4 ty\u00f6sopimuksen maan mukaan"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Airead\u00f3ir\u00ed do th\u00edr an chonartha fosta\u00edochta"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenih prema zemlji ugovora o radu"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alkalmazottak sz\u00e1ma a foglalkoztat\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s szerinti orsz\u00e1g alapj\u00e1n"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti per paese del contratto di lavoro"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w wed\u0142ug kraju umowy o prac\u0119"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployeesForCountryOfEmploymentContractAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u043f\u043e \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f podle zem\u011b pracovn\u00ed smlouvy [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Besch\u00e4ftigten nach Land des Arbeitsvertrags [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd (\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ae \u03c3\u03b5 \u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2) \u03b1\u03bd\u03ac \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees for country of employment contract [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arv t\u00f6\u00f6lepingu s\u00f5lmimise riigi kaupa [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6suhteisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4 ty\u00f6sopimuksen maan mukaan [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe de r\u00e9ir t\u00edre an chonartha fosta\u00edochta [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees by country of employment contract [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alkalmazottak sz\u00e1ma a munkaszerz\u0151d\u00e9s orsz\u00e1ga szerint [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti per paese del contratto di lavoro [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w wed\u0142ug kraju zawarcia umowy o prac\u0119\n\n [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployeesForCountryOfEmploymentContractLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438\u044f \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f podle zem\u011b pracovn\u00edho pom\u011bru [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Besch\u00e4ftigten (Kopfzahl oder Vollzeit\u00e4quivalente) nach Land des Arbeitsvertrags [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees for country of employment contract [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arv t\u00f6\u00f6lepingu riigi l\u00f5ikes\n\n [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6suhteisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden m\u00e4\u00e4r\u00e4 ty\u00f6sopimuksen maan mukaan [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe do th\u00edr an chonartha fosta\u00edochta [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "HR: Number of employees by country of employment contract [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Alkalmazottak sz\u00e1ma (munkaszerz\u0151d\u00e9s szerinti orsz\u00e1g) [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti per paese del contratto di lavoro [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w wed\u0142ug kraju umowy o prac\u0119 [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployeesForCountryOfEmploymentContractTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 (\u0432 \u043a\u043e\u044f\u0442\u043e \u0435 \u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438\u044f \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440) - \u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f podle zem\u011b pracovn\u00ed smlouvy [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zahl der Besch\u00e4ftigten nach Land des Arbeitsvertrags [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees for country of employment contract [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6sopimuksen maakohtainen ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4 [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe don t\u00edr ina bhfuil an conradh fosta\u00edochta [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees for country of employment contract:  \n\"Nombre de salari\u00e9s (effectif ou \u00e9quivalent temps plein) par pays du contrat de travail\"\n\n [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Orsz\u00e1g szerinti foglalkoztat\u00e1si szerz\u0151d\u00e9ssel rendelkez\u0151 alkalmazottak sz\u00e1ma [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti per paese del contratto di lavoro [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w wed\u0142ug kraju zawarcia umowy o prac\u0119 [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfEmployeesForTypeOfContractAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u043f\u043e \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438\u044f \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f podle typu smlouvy [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Besch\u00e4ftigten nach Art des Vertrags [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of employees for type of contract [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arv t\u00f6\u00f6lepingu liigi j\u00e4rgi [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6suhdetyypin mukainen ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4 [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe de r\u00e9ir cine\u00e1l conartha [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenih po vrsti ugovora [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A munkav\u00e1llal\u00f3k sz\u00e1ma a szerz\u0151d\u00e9s t\u00edpus\u00e1nak megfelel\u0151en [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti per tipo di contratto [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w wed\u0142ug rodzaju umowy [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfFatalitiesAsAResultOfWorkRelatedInjuriesAndWorkRelatedIllHealth": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0441\u043c\u044a\u0440\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u0442\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0440\u0430\u043d\u044f\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u043e \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043b\u043e\u0448\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u044a\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det \u00famrt\u00ed v d\u016fsledku pracovn\u00edch \u00faraz\u016f a nemoc\u00ed souvisej\u00edc\u00edch s prac\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zahl der Todesf\u00e4lle infolge arbeitsbedingter Verletzungen und arbeitsbedingter Erkrankungen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b8\u03b1\u03bd\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03c1\u03b1\u03c5\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of fatalities as a result of work-related injuries and work-related ill health"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6per\u00e4isist\u00e4 tapaturmista ja ty\u00f6per\u00e4isest\u00e4 sairaudesta johtuvien kuolemantapausten lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj smrtnih slu\u010dajeva zbog ozljeda na radu i profesionalnih bolesti"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A munk\u00e1val \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 s\u00e9r\u00fcl\u00e9sek \u00e9s a munk\u00e1val \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 megbeteged\u00e9sek miatt bek\u00f6vetkezett hal\u00e1lesetek sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di decessi dovuti a lesioni e malattie connesse al lavoro"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba ofiar \u015bmiertelnych w wyniku uraz\u00f3w zwi\u0105zanych z prac\u0105 i z\u0142ego stanu zdrowia zwi\u0105zanego z prac\u0105."
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:NumberOfFemaleEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanky\u0148"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der weiblichen Besch\u00e4ftigten"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c5\u03c0\u03b1\u03bb\u03bb\u03ae\u03bb\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of female employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naiste t\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe baineann \u00f3g"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenih \u017eena"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "N\u0151i alkalmazottak sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti di sesso femminile"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownic"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfMaleEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043c\u044a\u0436\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det mu\u017esk\u00fdch zam\u011bstnanc\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl m\u00e4nnlicher Besch\u00e4ftigter"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of male employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Meest\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Miespuolisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe fir"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj mu\u0161kih zaposlenika"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "F\u00e9rfi alkalmazottak sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti maschi"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba m\u0119\u017cczyzn zatrudnionych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfNonReportedGenderEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f s neuveden\u00fdm pohlav\u00edm"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zahl der Besch\u00e4ftigten mit nicht angegebenem Geschlecht"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03b5\u03c1\u03b8\u03b5\u03af"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of non-reported gender employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mittearuandatud soo t\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmoittamattomien sukupuolten ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na bhfostaithe nach bhfuil a ngn\u00e9as tuairiscithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenika \u010diji spol nije prijavljen"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nem jelentett nem\u0171 alkalmazottak sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti di genere non comunicato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w, kt\u00f3rych p\u0142e\u0107 nie zosta\u0142a zg\u0142oszona"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfOtherGenderEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043f\u043e\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f jin\u00e9ho pohlav\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Mitarbeitenden eines anderen Geschlechts"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of other gender employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muu sugupoolte t\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muiden sukupuolten ty\u00f6ntekij\u00f6iden m\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenika drugog spola"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Egy\u00e9b nem\u0171 alkalmazottak sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti altro genere"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w innej p\u0142ci"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfPermanentContactEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f s trvalou pracovn\u00ed smlouvou"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der unbefristeten Besch\u00e4ftigten"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bc\u03bf\u03bd\u03af\u03bc\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03b1\u03bb\u03bb\u03ae\u03bb\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of permanent contact employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00fcsivate t\u00f6\u00f6lepingutega t\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pysyvien kokoaikaisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I did not find a direct translation of the phrase \"Number of permanent contact employees\" or \"Number of permanent contract employees\" in the Irish (GA) translation file. However, based on the English context file, the phrase used is:\n\n\"Number of employees (headcount or full-time equivalents)\" categorized by \"Permanent contract\" (type of employment contract).\n\nFrom the English text (row 112 and 113 in the EN file), the related terms:\n- \"Permanent contract\" is the relevant phrase for permanent contract employees,\n- The general term for employees number is \"Number of employees (headcount or full-time equivalents)\".\n\nIn the Irish GA file, these correspond roughly to:\n\nFor \"Permanent contract\": \"Conradh buan\" (common Irish term for permanent contract - inferred with AI corporate and financial terminology conventions as direct phrase wasn't found in available text).\n\nFor \"Number of employees,\" the best found phrase referring to employees count is \"l\u00edon na bhfostaithe\" or similar (commonly used phrase in Irish for number of employees). This specific phrase isn't directly in the text but is the standard translation.\n\nThus, the complete translation for \"Number of permanent contact employees\" in Irish would be:\n\n\"L\u00edon na bhfostaithe le conradh buan\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Permanent contract werknemers"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hat\u00e1rozatlan idej\u0171 szerz\u0151d\u00e9ssel rendelkez\u0151 alkalmazottak sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti con contratto a tempo indeterminato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w zatrudnionych na czas nieokre\u015blony"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:NumberOfRecordableWorkRelatedAccidentsInTheReportingPeriod": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0443\u0435\u043c\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438 \u0437\u043b\u043e\u043f\u043e\u043b\u0443\u043a\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det pracovn\u00edch \u00faraz\u016f, o nich\u017e je t\u0159eba v\u00e9st z\u00e1znamy, ve vykazovan\u00e9m obdob\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der meldepflichtigen arbeitsbedingten Unf\u00e4lle im Berichtszeitraum"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03b5\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of recordable work related accidents in the reporting period"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Registreeritavate t\u00f6\u00f6ga seotud \u00f5nnetuste arv aruandeperioodil"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjattavien ty\u00f6tapaturmien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4 raportointikaudella"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon na dtimpist\u00ed oibre taifeadta a tharla i r\u00e9 an tuairisci\u00fa"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj priznatih nesre\u0107a na radu tijekom izvje\u0161tajnog razdoblja"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "R\u00f6gz\u00edthet\u0151 munk\u00e1val kapcsolatos balesetek sz\u00e1ma a jelent\u00e9si id\u0151szakban"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di infortuni sul lavoro registrabili nel periodo di riferimento"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba podlegaj\u0105cych zg\u0142oszeniu wypadk\u00f3w przy pracy w okresie sprawozdawczym"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:NumberOfTemporaryContractEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u043f\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0438 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u010det zam\u011bstnanc\u016f na dohodu o do\u010dasn\u00e9m zam\u011bstn\u00e1n\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anzahl der Arbeitnehmer mit befristetem Vertrag"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Number of temporary contract employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ajutiste t\u00f6\u00f6lepingutega t\u00f6\u00f6tajate arv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e4\u00e4r\u00e4aikaisissa ty\u00f6suhteissa olevien ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Broj zaposlenika na privremenim ugovorima"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ideiglenes hat\u00e1rozott idej\u0171 munkaszerz\u0151d\u00e9ssel rendelkez\u0151 alkalmazottak sz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero di dipendenti con contratto temporaneo"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liczba pracownik\u00f3w zatrudnionych na umowach tymczasowych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OctylphenolsAndOctylphenolEthoxylatesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Octylphenols and Octylphenol ethoxylates [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OptionABasicModuleOnlyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u043f\u0446\u0438\u044f \u0410 (\u0421\u0430\u043c\u043e \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b) [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mo\u017enost A (pouze z\u00e1kladn\u00ed modul) [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "OPTION A: Basismodul (ausschlie\u00dflich) [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03a0\u0399\u039b\u039f\u0393\u0397 \u0391: \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 (\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf) [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Option A (Basic Module only) [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Valik A (ainult p\u00f5himoodul) [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "VAIHTOEHTO A: (vain) perusmoduuli [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opsi\u00e3o A (M\u00f3dulo B\u00e1sico apenas) [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "OPCIJA A (samo osnovni modul) [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opci\u00f3 A (Csak az Alapmodul) [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opzione A (modulo base unicamente) [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opcja A (tylko modu\u0142 podstawowy) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OptionBBasicModuleAndComprehensiveModuleMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0410\u0420\u0418\u0410\u041d\u0422 \u0411 (\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b \u0438 \u0432\u0441\u0435\u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442\u0435\u043d \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b) [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Varianta B (Z\u00e1kladn\u00ed modul a Komplexn\u00ed modul) [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Option B (Basismodul und Zusatzmodul) [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u0392 (\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae\u03c2 \u0395\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1) [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Option B (Basic Module and Comprehensive Module) [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Variant B (P\u00f5hikomponent ja p\u00f5hjalik komponent) [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vaihtoehto B (perusmoduuli ja laajennettu moduuli) [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Opsie B (Basismodule en Omvattende module)\" [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opcija B (Osnovni modul i Sveobuhvatni modul) [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u201eB\u201d LEHET\u0150S\u00c9G (alapmodul \u00e9s \u00e1tfog\u00f3 modul) [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opzione B (Modulo Base e Modulo Completo) [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Opcja B (Modu\u0142 podstawowy i Modu\u0142 kompleksowy) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OrganotinCompoundsTotalSnMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Organotin compounds (total Sn) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OtherAndOrEntitySpecificInformationAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jin\u00e9 a\/nebo specifick\u00e9 informace o subjektu [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sonstige und\/oder unternehmensspezifische Informationen\n\n [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0386\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Other and\/or entity specific information [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muud ja\/v\u00f5i \u00fcksusele spetsiifiline teave [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muut ja\/tai yrityskohtaiset tiedot [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ostale i\/ili specifi\u010dne informacije o subjektu [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Egy\u00e9b \u00e9s\/vagy entit\u00e1sspecifikus inform\u00e1ci\u00f3 [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Altre e\/o informazioni specifiche dell\u2019entit\u00e0 [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Inne i\/lub specyficzne dla podmiotu informacje [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OtherContentMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jin\u00fd obsah [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sonstige Inhalte [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0386\u03bb\u03bb\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Other content [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muud sisud [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muu sis\u00e4lt\u00f6 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c1bhar eile [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ostali sadr\u017eaj [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Egy\u00e9b tartalom [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Altro contenuto [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "In the provided Polish context file, the exact phrase \"Other content\" does not appear. However, a likely translation for \"Other content\" into Polish, especially in the context of sustainability reporting or formal documentation, would be:\n\n\"Inna tre\u015b\u0107\"\n\nThis phrase respects typical Polish corporate and regulatory language norms and matches the style seen in the uploaded text where \"tre\u015b\u0107\" is used for \"content.\"\n\n [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OtherSustainabilityIssueMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Other sustainability issue [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OtherUndertakingsLegalForm": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u00e1vn\u00ed forma jin\u00e9ho podniku"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rechtsform des anderen Unternehmens"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0386\u03bb\u03bb\u03b7 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Other undertaking's legal form"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teise ettev\u00f5tja juriidiline vorm"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muu yksik\u00f6n oikeudellinen muoto"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Foirm dhl\u00edthi\u00fail fiontra\u00edochta eile"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pravna forma drugog subjekta"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A m\u00e1sik v\u00e1llalkoz\u00e1s jogi form\u00e1ja"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Altra forma giuridica dell'impresa"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Inna forma prawna jednostki"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OtherUndertakingsLegalFormMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f \u2013 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jin\u00e1 pr\u00e1vn\u00ed forma podnik\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Andere Unternehmensrechtsform [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0386\u03bb\u03bb\u03b7 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Other undertakings legal form [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muude ettev\u00f5tete \u00f5iguslik vorm [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muiden yritysten oikeudellinen muoto [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Foirm dhl\u00edthi\u00fail faoi ch\u00fains\u00ed eile gn\u00f3lachta\u00ed [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pravni oblik drugih poduze\u0107a [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Egy\u00e9b v\u00e1llalkoz\u00e1sok jogi form\u00e1ja [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Altra forma giuridica dell\u2019impresa [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Forma prawna innych podmiot\u00f3w [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:OwnWorkforceMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edla [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Eigene Belegschaft [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u038a\u03b4\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Own workforce [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Oma t\u00f6\u00f6tajaskond [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Oma ty\u00f6voima [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lucht saothair d\u00edlse [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vlastita radna snaga [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saj\u00e1t munkaer\u0151 [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Forza lavoro propria [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "W\u0142asny personel [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PCDDPCDFDioxinsFuransTeqMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "PCDD + PCDF (dioxins + furans) (Teq) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ParticulateMatterPMMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Particulate matter (PM) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PartnershipMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u043d\u044c\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "partnerstv\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Partnerschaft [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Partnership [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Partnerlus [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yhteisty\u00f6 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Comhph\u00e1irt\u00edocht [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "partnerstvo [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Partners\u00e9g [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Partenariato [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Partnerstwo [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PentachlorobenzeneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pentachlorobenzene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PentachlorophenolPCPMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pentachlorophenol (PCP) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PercentageGapInPayBetweenFemaleAndMaleEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:pureItemType",
        "dataType": "dtr-types:percentItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0432 \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u0449\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0436\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u043c\u044a\u0436\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Procentn\u00ed rozd\u00edl v odm\u011b\u0148ov\u00e1n\u00ed \u017een a mu\u017e\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prozentuales Gef\u00e4lle im Entgelt zwischen weiblichen und m\u00e4nnlichen Besch\u00e4ftigten"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03c0\u03bf\u03c3\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc \u03c7\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: ((average gross hourly pay level of male employees - average gross hourly pay level of female employees) \/ average gross hourly pay level of male employeees) * 100",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Percentage gap in pay between female and male employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Naiste ja meeste t\u00f6\u00f6tajate palgaerinevuse protsentuaalne l\u00f5he"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nais- ja miespuolisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden v\u00e4linen prosentuaalinen palkkaero"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ancosc r\u00e1ta iarmhairt\u00ed p\u00e1 idir na hoibrithe baine agus fireanna"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Postotak razlike u pla\u0107i izme\u0111u zaposlenica i zaposlenika"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A n\u0151i \u00e9s f\u00e9rfi alkalmazottak k\u00f6z\u00f6tti sz\u00e1zal\u00e9kos b\u00e9rk\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Percentuale del divario retributivo tra dipendenti di sesso femminile e dipendenti di sesso maschile"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Procentowa luka w p\u0142acach mi\u0119dzy pracownikami p\u0142ci \u017ce\u0144skiej i m\u0119skiej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:PercentageOfEmployeesCoveredByCollectiveBargainingAgreements": {
        "baseDataType": "xbrli:pureItemType",
        "dataType": "dtr-types:percentItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430, \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Procento zam\u011bstnanc\u016f, na n\u011b\u017e se vztahuj\u00ed kolektivn\u00ed smlouvy"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prozentsatz der Besch\u00e4ftigten, die durch Tarifvertr\u00e4ge abgedeckt sind"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c3\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (number of employees covered by collective bargaining agreements \/ total number of employees) * 100",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Percentage of employees covered by collective bargaining agreements"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kollektiivl\u00e4bir\u00e4\u00e4kimistega h\u00f5lmatud t\u00f6\u00f6tajate protsent"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6suhteisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden osuus, jotka kuuluvat ty\u00f6ehtosopimusten piiriin"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Percentage of employees covered by collective bargaining agreements"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A kollekt\u00edv t\u00e1rgyal\u00e1sok nyom\u00e1n l\u00e9trej\u00f6tt szerz\u0151d\u00e9sek hat\u00e1lya al\u00e1 tartoz\u00f3 alkalmazottak sz\u00e1zal\u00e9kos ar\u00e1nya"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Percentuale di dipendenti coperti da contratti collettivi"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odsetek pracownik\u00f3w obj\u0119tych uk\u0142adami zbiorowymi pracy"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PerfluorocarbonsPFCsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Perfluorocarbons (PFCs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Perfluorohexane1SulfonicAcidPFHxSAndItsSaltsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Perfluorohexane-1-sulfonic acid (PFHxS) and its salts [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PerfluorooctanoicAcidPFOAAndItsSaltsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Perfluorooctanoic acid (PFOA) and its salts [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PhenolsTotalCMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Phenols (total C) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PolicyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Politika [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Politik [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Policy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Poliitika [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Politiikka [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Beartas [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Politika [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found the translation of \"Policy\" in the context of sustainability reporting in both English and Hungarian in the uploaded files. The English definition states that a policy is \"A set or framework of general objectives and management principles that the undertaking uses for decision-making. A policy implements the undertaking\u2019s strategy or management decisions related to a sustainability issue.\" The Hungarian translation of \"Policy\" in this context is \"Ir\u00e1nyelv\".\n\nTranslation: Ir\u00e1nyelv\n\n [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Politica [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Polityka [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PollutionMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0417\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zne\u010di\u0161t\u011bn\u00ed [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verschmutzung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pollution [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saaste [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saaste [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Truailli\u00fa [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "One\u010di\u0161\u0107enje [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Szennyez\u00e9s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Inquinamento [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zanieczyszczenie [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PollutionOfAirWaterAndSoilAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0417\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430, \u0432\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0447\u0432\u0430\u0442\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zne\u010di\u0161t\u011bn\u00ed ovzdu\u0161\u00ed, vody a p\u016fdy [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verschmutzung von Luft, Wasser und Boden [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pollution of air, water and soil [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d5hu, vee ja pinna saastatus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilman, veden ja maaper\u00e4n pilaantuminen [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Truaill\u00edocht an aeir, uisce agus ithir\n\n [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "One\u010di\u0161\u0107enje zraka, vode i tla [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Leveg\u0151-, v\u00edz- \u00e9s talajszennyez\u00e9s [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zanieczyszczenie powietrza, wody i gleby [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PolychlorinatedBiphenylsPCBsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Polychlorinated biphenyls (PCBs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PolycyclicAromaticHydrocarbonsPAHsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Polycyclic aromatic hydrocarbons (PAHs) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PostalCodeOfSite": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u0449\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043a\u043e\u0434 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "PS\u010c m\u00edsta"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Postleitzahl des Standorts"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03b1\u03c7\u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Postal code of site"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Postiindeks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toimipaikan postinumero"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00f3d poist na l\u00e1ithre\u00e1in"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Po\u0161tanski broj lokacije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Codice postale del sito"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kod pocztowy lokalizacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PotentialAdverseEffectsOfClimateRisksThatMayAffectItsFinancialPerformanceOrBusinessOperationsInTheShortMediumOrLongTermIndicatingWhetherItAssessesTheRisksToBeHighMediumOrLow": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u0438 \u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0435, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u043c\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u0435\u043d, \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u0435\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0434\u044a\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u0435\u043d \u043f\u043b\u0430\u043d, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0432\u0430 \u0434\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u044f\u0432\u0430 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 \u043a\u0430\u0442\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438, \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438."
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik m\u016f\u017ee zve\u0159ejnit potenci\u00e1ln\u00ed nep\u0159\u00edzniv\u00e9 \u00fa\u010dinky klimatick\u00fdch rizik, kter\u00e9 mohou ovlivnit jeho finan\u010dn\u00ed v\u00fdkonnost nebo obchodn\u00ed \u010dinnost v kr\u00e1tkodob\u00e9m, st\u0159edn\u011bdob\u00e9m nebo dlouhodob\u00e9m horizontu, a uv\u00e9st, zda tato rizika hodnot\u00ed jako vysok\u00e1, st\u0159edn\u00ed nebo n\u00edzk\u00e1."
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potenzielle nachteilige Auswirkungen von Klimarisiken, die die finanzielle Leistungsf\u00e4higkeit oder die Gesch\u00e4ftst\u00e4tigkeit des Unternehmens kurz-, mittel- oder langfristig beeintr\u00e4chtigen k\u00f6nnen, unter Angabe, ob das Unternehmen die Risiken als hoch, mittel oder niedrig einsch\u00e4tzt."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c5\u03c3\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ae \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b2\u03c1\u03b1\u03c7\u03c5\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1, \u03bc\u03b5\u03c3\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03ae \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1, \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ac \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03bf\u03af, \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03b9 \u03ae \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03bf\u03af."
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potential adverse effects of climate risks that may affect its financial performance or business operations in the short-, medium- or long-term, indicating whether it assesses the risks to be high, medium or low"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritys voi raportoida my\u00f6s ilmastoriskien mahdollisista haittavaikutuksista, jotka voivat vaikuttaa sen taloudelliseen tulokseen tai liiketoimintaan lyhyell\u00e4, keskipitk\u00e4ll\u00e4 tai pitk\u00e4ll\u00e4 aikav\u00e4lill\u00e4, ja ilmoittaa, arvioiko se riskit suuriksi, kohtalaisiksi vai pieniksi."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Is \u00e9ard at\u00e1 i gceist n\u00e1 \"\u00c9ifeachta\u00ed d\u00edobh\u00e1lacha f\u00e9ideartha de riosca\u00ed aer\u00e1ide is f\u00e9idir leo tionchar a imirt ar a feidhm\u00edocht airgeadais n\u00f3 ar a oibr\u00edochta\u00ed gn\u00f3 sa ghearr-, me\u00e1n- n\u00f3 fadt\u00e9arma, ag l\u00e9iri\u00fa an measann s\u00e9 na riosca\u00ed a bheith ard, me\u00e1nach n\u00f3 \u00edseal.\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Poduze\u0107e mo\u017ee objaviti potencijalne negativne u\u010dinke klimatskih rizika koji kratkoro\u010dno, srednjoro\u010dno ili dugoro\u010dno mogu utjecati na njegovu financijsku uspje\u0161nost ili poslovne operacije te navesti je li rizike ocijenilo kao visoke, srednje ili niske."
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s k\u00f6zz\u00e9teheti az \u00e9ghajlati kock\u00e1zatok azon lehets\u00e9ges k\u00e1ros hat\u00e1sait, amelyek r\u00f6vid, k\u00f6z\u00e9p- vagy hossz\u00fa t\u00e1von befoly\u00e1solhatj\u00e1k p\u00e9nz\u00fcgyi teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t vagy \u00fczleti tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t, jelezve, hogy a kock\u00e1zatokat magasnak, k\u00f6zepesnek vagy alacsonynak \u00edt\u00e9li-e."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'impresa pu\u00f2 segnalare i potenziali effetti negativi dei rischi climatici che potrebbero incidere sui suoi risultati finanziari o sulle sue operazioni aziendali a breve, medio o lungo termine, precisando se reputa che i rischi siano elevati, medi o bassi."
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jednostka mo\u017ce ujawni\u0107 potencjalne negatywne skutki ryzyk zwi\u0105zanych z klimatem, kt\u00f3re mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na jej wyniki finansowe lub dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 w perspektywie kr\u00f3tko-, \u015brednio- lub d\u0142ugoterminowej, wskazuj\u0105c, czy wed\u0142ug jej oceny poziom tych ryzyk jest wysoki, \u015bredni czy niski."
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:PracticeMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktika [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praxis [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Practice [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktika [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toiminta [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cleachtas [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praksa [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gyakorlat [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pratica [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktyka [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PracticePolicyAndOrFutureInitiativeIsPubliclyAvailable": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0438\/\u0438\u043b\u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0441\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u044a\u043f\u043d\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praxe, politika a\/nebo budouc\u00ed iniciativa jsou ve\u0159ejn\u011b dostupn\u00e9"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verfahrensweise, Richtlinie und\/oder k\u00fcnftige Initiative sind \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b7 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03b7 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Practice, policy and\/or future initiative is publicly available"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tava, poliitika ja\/v\u00f5i tulevikualgatus on avalikult k\u00e4ttesaadav"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4yt\u00e4nt\u00f6, politiikka ja\/tai tulevaisuuden aloite on julkisesti saatavilla"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00e1 \"cleachtas, polasa\u00ed agus\/n\u00f3 tionscnamh sa todhcha\u00ed ar f\u00e1il go poibl\u00ed\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praksa, politika i\/ili budu\u0107a inicijativa su javno dostupni"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A gyakorlat, politika \u00e9s\/vagy j\u00f6v\u0151beni kezdem\u00e9nyez\u00e9s nyilv\u00e1nosan el\u00e9rhet\u0151"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "La pratica, la politica e\/o l'iniziativa futura sono disponibili pubblicamente"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktyka, polityka i\/lub przysz\u0142a inicjatywa s\u0105 publicznie dost\u0119pne"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:PracticesPoliciesAndOrFutureInitiativesForTransitioningTowardsAMoreSustainableEconomyAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043a\u044a\u043c \u043f\u043e-\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktiky, politiky a\/nebo budouc\u00ed iniciativy pro p\u0159echod k udr\u017eiteln\u011bj\u0161\u00ed ekonomice [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verfahrensweisen, Richtlinien und k\u00fcnftige Initiativen f\u00fcr den \u00dcbergang zu einer nachhaltigeren Wirtschaft [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Practices, policies and\/or future initiatives for transitioning towards a more sustainable economy [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktikad, poliitikad ja\/v\u00f5i tulevased algatused \u00fcleminekuks j\u00e4tkusuutlikuma majanduse suunas [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4yt\u00e4nn\u00f6t, politiikat ja\/tai tulevat aloitteet siirtymiseksi kohti kest\u00e4v\u00e4mp\u00e4\u00e4 taloutta [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cleachtais, beartais agus\/n\u00f3 tionscnaimh amach anseo don aistri\u00fa i dtreo geilleagar n\u00edos inbhuanaithe [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Postupci, politike i budu\u0107e inicijative za prelazak na odr\u017eivije gospodarstvo [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gyakorlatok, politik\u00e1k \u00e9s\/vagy j\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9sek a fenntarthat\u00f3bb gazdas\u00e1gra val\u00f3 \u00e1t\u00e1ll\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pratiche, politiche e\/o iniziative future per la transizione verso un'economia pi\u00f9 sostenibile [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Praktyki, polityki i przysz\u0142e inicjatywy na rzecz przej\u015bcia na bardziej zr\u00f3wnowa\u017con\u0105 gospodark\u0119 [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PrivateLimitedLiabilityUndertakingMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0441 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "spole\u010dnost s ru\u010den\u00edm omezen\u00fdm [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Privates Unternehmen mit beschr\u00e4nkter Haftung [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0399\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Private limited liability undertaking [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "registratud osa\u00fching [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Osakeyhti\u00f6 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fiontra\u00edocht phaind\u00e9arach phr\u00edobh\u00e1ideach teoranta at\u00e1 freagrach as gn\u00edomhartha agus dliteanais na heintiteas. [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dru\u0161tvo s ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1rt r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Impresa a responsabilit\u00e0 limitata privata [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "prywatne przedsi\u0119biorstwo z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:PubliclyAvailableDisclosure": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u044a\u043f\u043d\u043e \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ve\u0159ejn\u011b dostupn\u00e9 zve\u0159ejn\u011bn\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d6ffentlich zug\u00e4ngliche Offenlegung"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Publicly available disclosure"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikult k\u00e4ttesaadav avalikustamine"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Julkisesti saatavilla oleva ilmoitus"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "No direct translation for \"Publicly available disclosure\" was found in the Irish (GA) translation file among the provided context files. Based on the context of sustainability and corporate reporting and typical financial and regulatory terminology, a suitable translation would be:\n\n\"Faisn\u00e9is oscailte don phobal\"\n\nThis keeps the meaning of information or disclosure that is publicly accessible."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Javno dostupna objava"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f6zz\u00e9tett nyilv\u00e1nos t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Divulgazione pubblicamente disponibile"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Upublicznione ujawnienie informacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:RateOfRecordableWorkRelatedAccidentsInTheReportingPeriod": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438 \u0437\u043b\u043e\u043f\u043e\u043b\u0443\u043a\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00edra pracovn\u00edch \u00faraz\u016f, o nich\u017e je t\u0159eba v\u00e9st z\u00e1znamy, ve vykazovan\u00e9m obdob\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rate der meldepflichtigen arbeitsbedingten Unf\u00e4lle im Berichtszeitraum"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03b5\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (number of recordable work-related accidents in the reporting year \/ total number of hours worked in a year by all employees) * 200000. The amount of 200000 hours represents the total annual working hours of 100 employees (40 hours per week for 50 weeks per year) and serves as the standard base for calculating the incidence rate over a year, applicable to undertakings with up to 250 employees",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rate of recordable work related accidents in the reporting period"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Registreeritavate t\u00f6\u00f6ga seotud t\u00f6\u00f6\u00f5nnetuste m\u00e4\u00e4r aruandeperioodil"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kirjattavien ty\u00f6tapaturmien m\u00e4\u00e4r\u00e4 raportointikaudella"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "R\u00e1ta de timpanna oibre le taobhlachta\u00ed oibre a thuairisc\u00edodh sa tr\u00e9imhse tuairiscithe"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A besz\u00e1mol\u00e1si id\u0151szakban nyilv\u00e1ntart\u00e1sba veend\u0151, munk\u00e1val \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 balesetek ar\u00e1nya"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tasso di infortuni registrabili connessi al lavoro nel periodo di riferimento"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wska\u017anik rejestrowalnych wypadk\u00f3w przy pracy w okresie sprawozdawczym"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RegisteredAddressOfTheSubsidiary": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u0430\u043d \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0449\u0435\u0440\u043d\u043e\u0442\u043e \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Adresa s\u00eddla dce\u0159in\u00e9 spole\u010dnosti"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Registrierte Anschrift der Tochtergesellschaft"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03c5\u03b3\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Registered address of the subsidiary"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00fctarettev\u00f5tte registreeritud aadress"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tyt\u00e4ryhti\u00f6n rekister\u00f6ity osoite"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Seoladh cl\u00e1raithe faoin ngearmh\u00f3r\u00e1n"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A le\u00e1nyv\u00e1llalat bejegyzett c\u00edme"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sede legale della controllata"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zarejestrowany adres sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:RemunerationAndCollectiveBargainingAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u044a\u0437\u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odm\u011b\u0148ov\u00e1n\u00ed a kolektivn\u00ed vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verg\u00fctung und Tarifverhandlungen [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03b6\u03b7\u03bc\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Remuneration and collective bargaining [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tasustamine ja kollektiivl\u00e4bir\u00e4\u00e4kimised [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Palkkaus ja ty\u00f6ehtosopimus [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nagra\u0111ivanje i kolektivno pregovaranje [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkaer\u0151 \u2013 Javadalmaz\u00e1s \u00e9s kollekt\u00edv t\u00e1rgyal\u00e1s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Retribuzione e contrattazione collettiva [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wynagrodzenie i rokowania zbiorowe [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:RemunerationCollectiveBargainingAndTrainingAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u044a\u0437\u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043a\u043e\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u0438 \u043e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pracovn\u00ed s\u00edla \u2013 odm\u011b\u0148ov\u00e1n\u00ed, kolektivn\u00ed vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed a odborn\u00e1 p\u0159\u00edprava [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arbeitskr\u00e4fte \u2013 Verg\u00fctung, Tarifverhandlungen und Schulung [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Remuneration, collective bargaining and training [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajaskond \u2013 tasustamine, kollektiivl\u00e4bir\u00e4\u00e4kimised ja koolitus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Palkkaus, ty\u00f6ehtosopimus ja koulutus [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edonr\u00fa, idirbhearta\u00edocht chomhoibritheach agus traen\u00e1il [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nagra\u0111ivanje, kolektivno pregovaranje i osposobljavanje [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Javadalmaz\u00e1s, kollekt\u00edv t\u00e1rgyal\u00e1s \u00e9s k\u00e9pz\u00e9s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Retribuzione, contrattazione collettiva e formazione [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zasoby pracownicze \u2013 wynagrodzenie, rokowania zbiorowe i szkolenia [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:RenewableEnergyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0415\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0432\u044a\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u044f\u0435\u043c\u0438 \u0438\u0437\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u0446\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energie z obnoviteln\u00fdch zdroj\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Erneuerbare Energie [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03bd\u03b1\u03bd\u03b5\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Renewable energy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Taastuvenergia [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Uusiutuva energia [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fuinneamh inathnuaite [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energija iz obnovljivih izvora [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Meg\u00fajul\u00f3 energia [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energia rinnovabile [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energia odnawialna [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ReportContainsDisclosuresFromThePreviousReportingPeriodThatRemainUnchanged": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442\u044a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0445\u043e\u0434\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u0435\u043d \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438."
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zpr\u00e1va obsahuje zve\u0159ejn\u011bn\u00ed z p\u0159edchoz\u00edho vykazovac\u00edho obdob\u00ed, kter\u00e1 z\u016fst\u00e1vaj\u00ed beze zm\u011bny."
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Der Bericht enth\u00e4lt Angaben aus dem vorherigen Berichtszeitraum, die unver\u00e4ndert geblieben sind."
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Report contains disclosures from the previous reporting period that remain unchanged"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aruanne sisaldab avalikustusi eelmise aruandeperioodi kohta, mis on j\u00e4\u00e4nud muutumatuks"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rap\u0254t no w\u0254 mu s\u025b \u025bda ho adi s\u025b w\u0254de ns\u025bm a w\u0254kaa w\u0254 bere a atwam no ho a \u025bnnsesa biara w\u0254 mu."
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A jelent\u00e9s a kor\u00e1bbi jelent\u00e9si id\u0151szakb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9s v\u00e1ltozatlanul fennmarad\u00f3 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teleket tartalmazza."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "La Relazione contiene le comunicazioni del periodo di rendicontazione precedente che rimangono invariate"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sprawozdanie zawiera ujawnienia z poprzedniego okresu sprawozdawczego, kt\u00f3re pozostaj\u0105 bez zmian."
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ReportingScopeDomain": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442\u0435\u043d \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 [domain]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozsah vykazov\u00e1n\u00ed [domain]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Berichtsbereich [domain]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf \u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 [domain]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Reporting Scope [domain]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Reportimise ulatus [domain]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Raportoinnin laajuus [domain]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Raon Tuarasc\u00e1la [domain]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Izvje\u0161tajni opseg [domain]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jelent\u00e9si k\u00f6r [domain]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ambito di rendicontazione [domain]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zakres raportowania [domain]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ReportingScopesAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0438 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442\u0438 [axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rozsahy vykazov\u00e1n\u00ed [axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Berichtsbereiche [axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 [axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Reporting scopes [axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aruandluse ulatus [axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Raportointialueet [axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03cd\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 (Reporting scopes) [axis]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Izvje\u0161tajni opsezi [axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jelent\u00e9si k\u00f6r\u00f6k [axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ambiti di rendicontazione [axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zakresy raportowania [axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:RevenueDerivedFromChemicalProduction": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438, \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0442\u0438\u0447\u0430\u0449\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00fdnosy z v\u00fdroby chemick\u00fdch l\u00e1tek"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus der Herstellung von Chemikalien"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd\""
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenue derived from chemical production"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keemiatootmisest saadud tulu"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tulot kemikaalien tuotannosta"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ioncamhaionta\u00ed a bhainfear \u00f3 th\u00e1irgeadh ceimice\u00e1n"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihodi ostvareni proizvodnjom kemikalija"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vegyipari termel\u00e9sb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9tel"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivanti dalla produzione di sostanze chimiche"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody pochodz\u0105ce z produkcji chemikali\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RevenueDerivedFromCoal": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u044a\u0433\u043b\u0438\u0449\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u0159\u00edjmy z uhl\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus Kohle"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenue derived from coal"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "fossiilk\u00fctustest saadav tulu"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hiilest\u00e4 saatavat tulot"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ioncamhtaithe \u00f3 ghuais dh\u00f3ite\u00e1in"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihodi ostvareni od ugljena"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A sz\u00e9nb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9tel"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivanti dal carbone"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody pochodz\u0105ce z w\u0119gla"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RevenueDerivedFromControversialWeaponsAntiPersonnelMinesClusterMunitionsChemicalWeaponsAndBiologicalWeapons": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u043f\u043e\u0440\u043d\u0438 \u043e\u0440\u044a\u0436\u0438\u044f (\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043f\u0435\u0445\u043e\u0442\u043d\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438, \u043a\u0430\u0441\u0435\u0442\u044a\u0447\u043d\u0438 \u0431\u043e\u0435\u043f\u0440\u0438\u043f\u0430\u0441\u0438, \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043e\u0440\u044a\u0436\u0438\u044f)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u0159\u00edjmy z kontroverzn\u00edch zbran\u00ed (protip\u011bchotn\u00ed miny, kazetov\u00e1 munice, chemick\u00e9 a biologick\u00e9 zbran\u011b)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus kontroversen Waffen (Antipersonenminen, Streumunition, chemische Waffen und biologische Waffen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c1\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03cc\u03c0\u03bb\u03b1 (\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03bd\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2, \u03c0\u03c5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c0\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2, \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c0\u03bb\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c0\u03bb\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenue derived from controversial weapons (anti-personnel mines, cluster munitions, chemical weapons and biological weapons)"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vastuolulistest relvadest (jalav\u00e4evastased miinid, kobarlahingumoon, keemia- ja bioloogilised relvad) saadav tulu"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuloratkaisut kiistanalaisista aseista (jalkav\u00e4kimiinat, tyt\u00e4rammukset, kemialliset aseet ja biologiset aseet)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ioncam a fuarthas \u00f3 chla\u00edomhta consp\u00f3ideacha (mina\u00ed frithdhaoine, m\u00edreanna cluasa, gunna\u00ed ceimiceacha agus gunna\u00ed bitheola\u00edocha)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vitatott fegyverekb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9tel (pl. gyalogs\u00e1gi akn\u00e1k, kazett\u00e1s l\u0151szerek, vegyi fegyverek \u00e9s biol\u00f3giai fegyverek)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivanti da armi controverse (mine antiuomo, munizioni a grappolo, armi chimiche e armi biologiche)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody pochodz\u0105ce z kontrowersyjnej broni (miny przeciwpiechotne, amunicja kasetowa, bro\u0144 chemiczna i bro\u0144 biologiczna)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RevenueDerivedFromCultivationAndProductionOfTobacco": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0442\u044e\u0442\u044e\u043d"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u0159\u00edjmy z p\u011bstov\u00e1n\u00ed a produkce tab\u00e1ku"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus Anbau und Produktion von Tabak"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03ba\u03b1\u03c0\u03bd\u03bf\u03cd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenue derived from cultivation and production of tobacco"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tubaka kasvatamisest ja tootmisest saadav tulu"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "tulonl\u00e4hde tupakan viljelyst\u00e4 ja tuotannosta"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ioncamhsh\u00f3 ioncaim \u00f3 ch\u00f3iri\u00fa agus \u00f3 th\u00e1irgeadh tobaic"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihodi ostvareni uzgojem i proizvodnjom duhana"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivanti dalla coltivazione e produzione del tabacco"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody pochodz\u0105ce z uprawy i produkcji tytoniu"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RevenueDerivedFromGas": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0442 \u0433\u0430\u0437"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u0159\u00edjmy poch\u00e1zej\u00edc\u00ed z plynu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatz aus Gas"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenue derived from gas"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gaasist saadud tulu"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kaasuista saadut tulot"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ioncamh\u00e1il a fhaightear \u00f3 gh\u00e1s"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihod od plina"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "G\u00e1zb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9telek"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivanti dal gas"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody pochodz\u0105ce z gazu"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RevenueDerivedFromOil": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0442 \u043d\u0435\u0444\u0442"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u0159\u00edjmy z ropy"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus Erd\u00f6l"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenue derived from oil"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tulu, mis p\u00e4rineb naftast"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fossiilistaloudesta saadut tulot \u00f6ljyst\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c1\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihodi ostvareni od nafte"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az olajb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9tel"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivanti dal petrolio"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody z ropy naftowej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:RevenuesDerivedFromActivitiesAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438, \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0442\u0438\u0447\u0430\u0449\u0438 \u043e\u0442 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u0159\u00edjmy z\u00edskan\u00e9 z \u010dinnost\u00ed [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus T\u00e4tigkeiten [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenues derived from activities [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevusest saadud tulud [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tulot toiminnoista [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Revenues derived from activities [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prihodi ostvareni od aktivnosti [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bizonyos tev\u00e9kenys\u00e9gekb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9telek [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi derivati da attivit\u00e0 [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody pochodz\u0105ce z dzia\u0142alno\u015bci [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Scope1AndScope2GreenhouseGasEmissionsIntensityValueLocationBased": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsPerMonetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0418\u043d\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0442 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 1 \u0438 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 2, \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u0427\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u0441\u0435 \u043e\u0447\u0430\u043a\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435 \"tCO2e\", \u0430 \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u2013 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0430 \u0441 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0438 iso4217, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intenzita emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f podle m\u00edsta pro rozsah 1 a rozsah 2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u010citatel se o\u010dek\u00e1v\u00e1 b\u00fdt \u201etCO2e\u201c a jmenovatel m\u011bna s jednotkou ze sady m\u011bn iso4217, nap\u0159\u00edklad"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standortbezogene Intensit\u00e4t der Treibhausgasemissionen Scope 1 und Scope 2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Der Z\u00e4hler soll \u201etCO2e\u201c sein und der Nenner eine W\u00e4hrung mit einer Einheit aus dem Iso4217-W\u00e4hrungssatz, zum Beispiel"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03bd\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u0391\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 2 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u039f \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \"tCO2e\" \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd iso4217, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (Scope 1 + Scope 2 GHG emissions location-based) \/ turnover",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Location-based Scope 1 and Scope 2 Greenhouse Gas Emissions intensity",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "The numerator is expected to be \"tCO2e [utr:tCO2e]\" and the denominator a currency with a unit from the iso4217 set of currencies, for example [iso4217:EUR]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "As seen in the English source document, the exact phrase \"location-based Scope 2 emissions\" is translated in the Estonian text as \"asukoha-p\u00f5hised Scope 2 heitkogused\" or a closely related phrasing regarding Scope 1 and Scope 2 emissions intensity expressed as GHG emissions intensity. Intensity in Estonian in this context is often expressed with the term \"intensiivsus\" or \"heitmete intensiivsus\".\n\nBased on the example in the Estonian context file and standard terminology for greenhouse gas emissions intensity, the translated phrase for \"Location-based Scope 1 and Scope 2 Greenhouse Gas Emissions intensity\" to Estonian would be:\n\n\"Asukoha-p\u00f5hine Scope 1 ja Scope 2 kasvuhoonegaaside heitmete intensiivsus\"",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Loendur peaks olema \"tCO2e\" ja nimetaja valuuta \u00fchiku kujul ISO 4217 valuutade seast, n\u00e4iteks."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sijaintiperusteinen Scope 1- ja Scope 2 -kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen intensiteetti",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Nimitt\u00e4j\u00e4n odotetaan olevan \"tCO2e\" ja nimitt\u00e4j\u00e4n valuutta on oltava iso4217-valuuttakoodistosta, esimerkiksi."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "T\u00e1thar ag s\u00fail go mbeidh an luach uimhri\u00fail \"tCO2e \" agus an ch\u00fail\u00edn ina airgeadra le haonad \u00f3n tsraith airgeadra\u00ed iso4217, mar shampla."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intenzitet emisija stakleni\u010dkih plinova iz opsega 1 i opsega 2 na temelju lokacije",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Brojnik se o\u010dekuje da bude \u201etCO2e\u201c, a nazivnik valuta s jedinicom iz skupa valuta iso4217, na primjer"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Helyalap\u00fa 1. \u00e9s 2. k\u00f6r\u00f6s \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1z kibocs\u00e1t\u00e1si intenzit\u00e1s",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "A sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 v\u00e1rhat\u00f3an \"tCO2e\" lesz, a nevez\u0151 pedig egy valuta az iso4217 valutak\u00e9szlet egys\u00e9g\u00e9vel, p\u00e9ld\u00e1ul"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensit\u00e0 delle emissioni di gas a effetto serra di ambito 1 e ambito 2 basata sulla localizzazione",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Il numeratore dovrebbe essere \"tCO2e\" e il denominatore una valuta con un'unit\u00e0 del set di valute ISO4217, ad esempio"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensywno\u015b\u0107 emisji gaz\u00f3w cieplarnianych z zakresu 1 i zakresu 2 oparta na lokalizacji",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Licznik powinien mie\u0107 jednostk\u0119 \u201etCO2e\u201d, a mianownik walut\u0119 z jednostk\u0105 ze zbioru walut iso4217, na przyk\u0142ad"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:Scope1AndScope2GreenhouseGasEmissionsIntensityValueMarketBased": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsPerMonetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0430\u0437\u0430\u0440\u0435\u043d \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438\u043d\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0442 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 1 \u0438 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u0427\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u0441\u0435 \u043e\u0447\u0430\u043a\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435 \"tCO2e\", \u0430 \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0430 \u0441 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0438 iso4217, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intenzita emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f r\u00e1mc\u016f 1 a 2 na z\u00e1klad\u011b trhu",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u010citatel je o\u010dek\u00e1v\u00e1n jako \"tCO2e\" a jmenovatel jako m\u011bna s jednotkou ze sady m\u011bn iso4217, nap\u0159\u00edklad"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Marktbasierte Scope-1- und Scope-2-Treibhausgas-Emissionsintensit\u00e4t",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Der Z\u00e4hler soll \u201etCO2e\u201c sein und der Nenner eine W\u00e4hrung mit einer Einheit aus dem ISO4217-W\u00e4hrungskatalog, zum Beispiel"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u039f \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \"tCO2e\" \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd iso4217, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (Scope 1 + Scope 2 GHG emissions market-based) \/ turnover",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Market-based Scope 1 and Scope 2 Greenhouse Gas Emissions intensity",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "The numerator is expected to be \"tCO2e [utr:tCO2e]\" and the denominator a currency with a unit from the iso4217 set of currencies, for example [iso4217:EUR]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Turup\u00f5hine ulatus 1 ja ulatus 2 kasvuhoonegaaside heitkoguste intensiivsus",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Nimetaator peaks olema \u201etCO2e\u201c ja nimetaja valuuta \u00fchik, mis kuulub iso4217 valuutade hulka, n\u00e4iteks."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Markkinapohjainen Scope 1- ja Scope 2 -kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen intensiteetti",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Nimitt\u00e4j\u00e4n odotetaan olevan \"tCO2e\" ja nimitt\u00e4j\u00e4n valuutta, jonka yksikk\u00f6 kuuluu ISO4217-valuuttakoodistoon, esimerkiksi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "T\u00e1thar ag s\u00fail go mbeidh an uimhir barrmn\u00f3ra \"tCO2e \" agus an uimhir \u00edsdeonach ina n-airgeadra le haonad as tacar airgeadra\u00ed iso4217, mar shampla"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intenzitet emisija stakleni\u010dkih plinova iz opsega 1 i opsega 2 temeljen na tr\u017ei\u0161tu",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Brojnik se o\u010dekuje biti \"tCO2e\", a nazivnik valuta s jedinicom iz skupa valuta iso4217, na primjer"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Piaci alap\u00fa 1. \u00e9s 2. alkalmaz\u00e1si k\u00f6rbe tartoz\u00f3 \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s intenzit\u00e1s",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "A sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 v\u00e1rhat\u00f3an \u201etCO2e\u201d lesz, a nevez\u0151 pedig egy valuta, amelynek egys\u00e9ge az iso4217 valutak\u00e9szletb\u0151l sz\u00e1rmazik, p\u00e9ld\u00e1ul"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensit\u00e0 delle emissioni di gas a effetto serra di ambito 1 e ambito 2 basata sul mercato",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Il numeratore \u00e8 previsto in \"tCO2e\" e il denominatore in una valuta con un'unit\u00e0 tratta dal set iso4217 delle valute, ad esempio"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensywno\u015b\u0107 rynkowa emisji gaz\u00f3w cieplarnianych zakresu 1 i zakresu 2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Licznik powinien wynosi\u0107 \"tCO2e\", a mianownik powinien by\u0107 walut\u0105 z jednostk\u0105 ze zbioru walut iso4217, na przyk\u0142ad"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:SevereNegativeHumanRightsIncidentsAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0435\u0440\u0438\u043e\u0437\u043d\u0438 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438 \u0441 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0432\u044a\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0432\u044a\u0440\u0445\u0443 \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Z\u00e1va\u017en\u00e9 negativn\u00ed incidenty v oblasti lidsk\u00fdch pr\u00e1v [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Schwere negative Menschenrechtsvorf\u00e4lle [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03bf\u03b2\u03b1\u03c1\u03ac \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Severe negative human rights incidents [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vakavat kielteiset ihmisoikeusristiriidat [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c3\u03bf\u03b2\u03b1\u03c1\u03ac \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Slu\u010dajevi ozbiljnog kr\u0161enja ljudskih prava [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "S\u00falyos negat\u00edv emberi jogi incidensek [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Incidenti gravi negativi in materia di diritti umani [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Powa\u017cne incydenty dotycz\u0105ce praw cz\u0142owieka [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SimazineMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Simazine [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SiteLocatedInABiodiversitySensitiveArea": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0435\u043a\u0442, \u0440\u0430\u0437\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d \u0432 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0433\u043b\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0437\u043e\u043d\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalita se nach\u00e1z\u00ed v oblasti citliv\u00e9 na biologickou rozmanitost"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standort in einem Gebiet mit schutzbed\u00fcrftiger Biodiversit\u00e4t gelegen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Site located in a biodiversity sensitive area"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskoht asub elurikkuse seisukohast tundlikul alal"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate \"Site located in a biodiversity sensitive area\" to Finnish, I will rely on context provided in the Finnish translation file \"Inputs\\OJ_L_202501710_FI_TXT.html.txt\". \n\nFrom the search results, \"biological diversity sensitive areas\" or \"biodiversity sensitive areas\" is translated as:\n\n- \"biologisen monimuotoisuuden kannalta herk\u00e4t alueet\"\n- \"biologisen monimuotoisuuden kannalta herkill\u00e4 alueilla\" (in case locative\/inessive case)\n- \"biologisen monimuotoisuuden kannalta herk\u00e4n alueen\" (genitive)\n\nAlso, \"site\" in Finnish is \"toimipaikka\".\n\nChecking a phrase similar or related to the original phrase, the Finnish text uses formulations like:\n\n- \"toimipaikoistaan, jotka sijaitsevat biologisen monimuotoisuuden kannalta herkill\u00e4 alueilla\" which means \"sites that are located in biodiversity sensitive areas\" \u30106:70-72\u2020Inputs\\OJ_L_202501710_FI_TXT.html.txt\u3011.\n\nHence, a natural complete translation of \"Site located in a biodiversity sensitive area\" into Finnish could be:\n\n\"Toimipaikka, joka sijaitsee biologisen monimuotoisuuden kannalta herk\u00e4ll\u00e4 alueella\"\n\nThis matches the terminology and style from the authoritative Finnish context in the standards."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Su\u00edomh suite i gceantar \u00edogair \u00e9ags\u00falacht bithghn\u00e9itheach"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mjesto smje\u0161teno na podru\u010dju osjetljivom na bioraznolikost"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephely biodiverzit\u00e1s szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9keny ter\u00fcleten tal\u00e1lhat\u00f3"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sito situato in un'area sensibile alla biodiversit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalizacja na obszarze wra\u017cliwym pod wzgl\u0119dem bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:SiteLocatedNearABiodiversitySensitiveArea": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0435\u043a\u0442, \u0440\u0430\u0437\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442 \u0434\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0433\u043b\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0437\u043e\u043d\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Stavba (lokalita) se nach\u00e1z\u00ed v bl\u00edzkosti oblasti citliv\u00e9 na biologickou rozmanitost"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standort in der N\u00e4he von einem Gebiet mit schutzbed\u00fcrftiger Biodiversit\u00e4t"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03bf\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Site located near a biodiversity sensitive area"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tegevuskoht asub elurikkuse seisukohast tundliku ala l\u00e4hedal"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "To translate 'Site located near a biodiversity sensitive area' to Finnish, I found in the Finnish context file the phrase for 'biodiversity sensitive area' as \"biologisen monimuotoisuuden kannalta herkk\u00e4 alue\" and the phrase \"located in\/near biodiversity sensitive areas\" translated as \"sijaitsee biologisen monimuotoisuuden kannalta herk\u00e4ll\u00e4 alueella \/ sellaisen l\u00e4heisyydess\u00e4.\"\n\nA suitable, natural Finnish translation for the phrase in question is:\n\n\"Toimipaikka sijaitsee biologisen monimuotoisuuden kannalta herk\u00e4n alueen l\u00e4heisyydess\u00e4\"\n\nThis keeps the same structure and specialised terms consistent with the provided context in Finnish."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Su\u00edomh suite in aice le ceantar leochaileach bitheola\u00edoch"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mjesto smje\u0161teno u blizini podru\u010dja osjetljivog na biolo\u0161ku raznolikost"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephely biodiverzit\u00e1s szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9keny ter\u00fclet k\u00f6zel\u00e9ben tal\u00e1lhat\u00f3"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sito situato in prossimit\u00e0 di un'area sensibile sotto il profilo della biodiversit\u00e0"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalizacja po\u0142o\u017cona w pobli\u017cu obszaru wra\u017cliwego pod wzgl\u0119dem bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:SitesInBiodiversitySensitiveAreasAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438 \u0432 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0433\u043b\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0437\u043e\u043d\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00edsta v oblastech citliv\u00fdch z hlediska biologick\u00e9 rozmanitosti [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standorte in biodiversit\u00e4tsempfindlichen Gebieten [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sites in biodiversity sensitive areas [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elurikkuse seisukohast tundlikel aladel asuvad tegevuskohad [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toimipaikat biologisen monimuotoisuuden kannalta herkill\u00e4 alueilla [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00e1ithre\u00e1in i gceantair \u00edogaire bith\u00e9ags\u00falachta [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9g szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9keny ter\u00fcleteken tal\u00e1lhat\u00f3 telephelyek [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Siti in aree sensibili per la biodiversit\u00e0 [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalizacje na obszarach wra\u017cliwych pod wzgl\u0119dem bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SitesInBiodiversitySensitiveAreasLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438 \u0432 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0437\u043e\u043d\u0438 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00edsta v oblastech citliv\u00fdch z hlediska biologick\u00e9 rozmanitosti [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standorte in gebieten mit schutzbed\u00fcrftiger Biodiversit\u00e4t [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sites in biodiversity sensitive areas [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elurikkuse seisukohast tundlikel aladel asuvad tegevuskohad [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologisen monimuotoisuuden kannalta herkill\u00e4 alueilla sijaitsevat toimipaikat [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00e1ithre\u00e1in i gceantair \u00edogaire bitheola\u00edochta [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokacije na podru\u010djima osjetljivim na bioraznolikost [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9g szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9keny ter\u00fcleteken\/azok k\u00f6zel\u00e9ben tal\u00e1lhat\u00f3 telephelyek [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Siti in aree sensibili per la biodiversit\u00e0 [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalizacje na obszarach wra\u017cliwych pod wzgl\u0119dem bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SitesInBiodiversitySensitiveAreasTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438 \u0432 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0433\u043b\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0437\u043e\u043d\u0438 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00edsta v oblastech citliv\u00fdch z hlediska biologick\u00e9 rozmanitosti [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Standorte in Gebieten mit schutzbed\u00fcrftiger Biodiversit\u00e4t [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sites in biodiversity sensitive areas [table]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Elurikkuse seisukohast tundlikel aladel asuvad tegevuskohad [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biologisen monimuotoisuuden kannalta herkille alueille sijoittuvat toimipaikat [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Su\u00edmh i r\u00e9igi\u00fain \u00edogaire bith\u00e9ags\u00falachta [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Mjesta u podru\u010djima osjetljivim na bioraznolikost [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9g szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9keny ter\u00fcleteken tal\u00e1lhat\u00f3 telephelyek [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Siti in aree sensibili alla biodiversit\u00e0 [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lokalizacje na obszarach wra\u017cliwych pod wzgl\u0119dem bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SoleProprietorshipMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0415\u0434\u043d\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d \u0442\u044a\u0440\u0433\u043e\u0432\u0435\u0446 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik jednotlivce [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Einzelunternehmen [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sole proprietorship [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dcheks osanikuks \u00e4ri\u00fching [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obrt [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00e1s [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ditta individuale [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "jednoosobowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SpecificationOfAnyConfirmedIncidentInvolvingWorkersInTheValueChainAffectedCommunitiesConsumersAndEndUsers": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f\u043a\u0430\u043a\u044a\u0432 \u043f\u043e\u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435\u043d \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0432\u0430\u0449 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430, \u0437\u0430\u0441\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specifikace jak\u00e9hokoliv potvrzen\u00e9ho incidentu t\u00fdkaj\u00edc\u00edho se pracovn\u00edk\u016f v hodnotov\u00e9m \u0159et\u011bzci, dot\u010den\u00fdch komunit, spot\u0159ebitel\u016f a koncov\u00fdch u\u017eivatel\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Angabe von best\u00e4tigten Vorf\u00e4llen, an denen Arbeitnehmer in der Wertsch\u00f6pfungskette, betroffene Gemeinschaften, Verbraucher und Endnutzer beteiligt sind"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03b3\u03b5\u03af\u03c3\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specification of any confirmed incident involving workers in the value chain, affected communities, consumers and end-users"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spetsiifikatsioon kinnitatud juhtumite kohta, mis h\u00f5lmavad v\u00e4\u00e4rtusahela t\u00f6\u00f6tajaid, m\u00f5jutatud kogukondi, tarbijaid ja l\u00f5ppkasutajaid"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e4\u00e4rittely vahvistetusta tapauksesta, johon liittyy arvoketjun ty\u00f6ntekij\u00f6it\u00e4, vaikuttuneita yhteis\u00f6j\u00e4, kuluttajia ja loppuk\u00e4ytt\u00e4ji\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bb\u03b7\u03c4\u03c4\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specifikacija bilo kakvog potvr\u0111enog incidenta koji uklju\u010duje radnike u vrijednosnom lancu, pogo\u0111ene zajednice, potro\u0161a\u010de i krajnje korisnike"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A k\u00f6vetkez\u0151 megfogalmaz\u00e1ssal ford\u00edtan\u00e1m magyarra az angol mondatot a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 kontextusb\u00f3l vett terminol\u00f3gia alapj\u00e1n:\n\n\"Az \u00e9rt\u00e9kl\u00e1ncban dolgoz\u00f3 munkav\u00e1llal\u00f3kat, az \u00e9rintett k\u00f6z\u00f6ss\u00e9geket, a fogyaszt\u00f3kat \u00e9s a v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3kat \u00e9rint\u0151 b\u00e1rmely meger\u0151s\u00edtett esem\u00e9ny r\u00e9szletez\u00e9se\""
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specificazione di qualsiasi incidente confermato coinvolgente i lavoratori nella catena del valore, le comunit\u00e0 interessate, i consumatori e gli utilizzatori finali."
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specyfikacja wszelkich potwierdzonych incydent\u00f3w dotycz\u0105cych os\u00f3b wykonuj\u0105cych prac\u0119 w \u0142a\u0144cuchu warto\u015bci, dotkni\u0119tych spo\u0142eczno\u015bci, konsument\u00f3w i u\u017cytkownik\u00f3w ko\u0144cowych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:SpecificationOfOtherHumanRightsRelatedToTheConfirmedIncident": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specifikace dal\u0161\u00edch lidsk\u00fdch pr\u00e1v souvisej\u00edc\u00edch s potvrzen\u00fdm incidentem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Angabe weiterer menschenrechtsbezogener Details zu dem best\u00e4tigten Vorfall"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specification of other human rights related to the confirmed incident"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e4\u00e4ratlus muude inim\u00f5iguste kohta, mis on seotud kinnitatud juhtumiga"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Muiden vahvistettuun tapahtumaan liittyvien ihmisoikeuksien m\u00e4\u00e4rittely"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sonra\u00edocht ar chearta daonna eile a bhaineann leis an eachtra dearbhaite"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specification of other human rights related to the confirmed incident"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A meger\u0151s\u00edtett esem\u00e9nnyel kapcsolatos egy\u00e9b emberi jogok meghat\u00e1roz\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specificazione di altri diritti umani relativi all'incidente confermato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specyfikacja innych praw cz\u0142owieka zwi\u0105zanych z potwierdzonym incydentem"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:SpecificationOfOtherTypesOfContentCoveredByTheCodeOfConductOrHumanRightsPolicy": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0434\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specifikace jin\u00fdch typ\u016f obsahu zahrnut\u00fdch v etick\u00e9m kodexu nebo politice lidsk\u00fdch pr\u00e1v"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spezifikation anderer Arten von Inhalten, die vom Verhaltenskodex oder der Menschenrechtspolitik abgedeckt sind"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03c4\u03cd\u03c0\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specification other types of content covered by the code of conduct or human rights policy"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e4\u00e4ratlus muud t\u00fc\u00fcpi sisust, mida h\u00f5lmab k\u00e4itumisjuhend v\u00f5i inim\u00f5iguste poliitika"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "M\u00e4\u00e4rittely muista sis\u00e4ll\u00f6ist\u00e4, joita eettinen ohjeisto tai ihmisoikeuspolitiikka kattaa"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sonra\u00edocht cine\u00e1lacha eile \u00e1bhar at\u00e1 cl\u00fadaithe ag an gc\u00f3d iompair n\u00f3 polasa\u00ed cearta daonna"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specifikacija drugih vrsta sadr\u017eaja koje pokriva kodeks pona\u0161anja ili politika ljudskih prava"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A magatart\u00e1si k\u00f3dex vagy az emberi jogi politika \u00e1ltal lefedett egy\u00e9b tartalomt\u00edpusok meghat\u00e1roz\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specifica altri tipi di contenuto coperti dal codice di condotta o dalla politica sui diritti umani"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Specyfikacja innych rodzaj\u00f3w tre\u015bci obj\u0119tych kodeksem post\u0119powania lub polityk\u0105 praw cz\u0142owieka"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:StrategyBusinessModelAndSustainabilityRelatedInitiativesAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u044f: \u041c\u043e\u0434\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442 \u2013 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategie: obchodn\u00ed model a udr\u017eitelnost \u2013 souvisej\u00edc\u00ed iniciativy [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategie: Gesch\u00e4ftsmodell und Nachhaltigkeit \u2013 Zugeh\u00f6rige Initiativen [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae: \u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u0392\u03b9\u03c9\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u2013 \u03a3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategy: Business Model and Sustainability \u2013 Related Initiatives [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "strateegia: \u00e4rimudel ja kestlikkus \u2013 seotud algatused [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategia: liiketoimintamalli ja kest\u00e4vyys \u2013 asiaa koskevat aloitteet [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strait\u00e9is: M\u00fanla Gn\u00f3 agus Inimirceachta\u00ed a bhaineann le Cobhsa\u00edocht [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategija: Poslovni model i odr\u017eivost \u2013 Inicijative [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strat\u00e9gia: \u00fczleti modell \u00e9s fenntarthat\u00f3s\u00e1g \u2013 kapcsol\u00f3d\u00f3 kezdem\u00e9nyez\u00e9sek [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategia: modello aziendale e iniziative connesse alla sostenibilit\u00e0 [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Strategia: model biznesowy i zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j \u2013 powi\u0105zane inicjatywy [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SulphurHexafluorideSF6Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sulphur hexafluoride (SF6) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SulphurOxidesSOxSO2Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sulphur oxides (SOx\/SO2) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:SustainabilityIssueAddressedByPracticePolicyAndOrFutureInitiative": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationSetItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438, \u043d\u0430\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043a\u044a\u043c \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Postupy, politiky a\/nebo budouc\u00ed iniciativy \u0159e\u0161\u00edc\u00ed ot\u00e1zky udr\u017eitelnosti"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Verfahrensweisen, Richtlinien und k\u00fcnftige Initiativen zu Nachhaltigkeitsthemen, die durch Praxis, Politik und\/oder zuk\u00fcnftige Initiativen angesprochen werden"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b2\u03b9\u03c9\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\/\u03ae \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sustainability issues addressed by practice, policy and\/or future initiative"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kestlikkusega seotud probleemid, mida k\u00e4sitletakse tavade, poliitika ja\/v\u00f5i tulevaste algatuste kaudu"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kest\u00e4vyyskysymykset, joihin vastataan k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ill\u00e4, toimintaperiaatteilla ja\/tai tulevilla aloitteilla"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Ceisteanna inbhuanaitheachta a chl\u00fada\u00edtear tr\u00ed chleachtas, beartas agus\/n\u00f3 tionscnamh sa todhcha\u00ed\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odr\u017eiva pitanja obra\u0111ena praksom, politikom i\/ili budu\u0107om inicijativom"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A fenntarthat\u00f3s\u00e1gi k\u00e9rd\u00e9sek, amelyeket gyakorlat, politika \u00e9s\/vagy j\u00f6v\u0151beli kezdem\u00e9nyez\u00e9sek \u00e9rintenek"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Question of translation in IT is answered by the existing translations in the official document (files 5, 6, 7) which match the phrase:\n\nEnglish: \"Sustainability issues addressed by practice, policy and\/or future initiative\"\nItalian: \"Questioni di sostenibilit\u00e0 affrontate da pratiche, politiche e\/o iniziative future\"\n\nThis translation appears explicitly in file 6 in the section B2 and matches closely the structure and terminology of the English phrase, ensuring consistency with the official terminology used in the Italian version of the sustainability reporting standard.\n\nFinal translation:\n\"Questioni di sostenibilit\u00e0 affrontate da pratiche, politiche e\/o iniziative future\""
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zagadnienia zwi\u0105zane ze zr\u00f3wnowa\u017conym rozwojem uwzgl\u0119dniane w praktykach, politykach i\/lub przysz\u0142ych inicjatywach"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:ClimateChangeMember",
                "vsme:PollutionMember",
                "vsme:WaterAndMarineResourcesMember",
                "vsme:BiodiversityAndEcosystemsMember",
                "vsme:CircularEconomyMember",
                "vsme:OwnWorkforceMember",
                "vsme:WorkersInTheValueChainMember",
                "vsme:AffectedCommunitiesMember",
                "vsme:ConsumersAndEndusersMember",
                "vsme:BusinessConductMember"
            ]
        },
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:SustainabilityIssuesAddressedMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438 \u043f\u043e \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0158e\u0161en\u00e9 ot\u00e1zky udr\u017eitelnosti\n\n [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nachhaltigkeitsaspekte adressiert [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0398\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03b5\u03b9\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sustainability issues addressed [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4sitletud j\u00e4tkusuutlikkuse teemad [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4sitellyt kest\u00e4vyyskysymykset [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Issu\u00edocha inbhuanaithe a bhfuil f\u00e1il orthu [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Rije\u0161ena pitanja odr\u017eivosti\" [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fenntarthat\u00f3s\u00e1gi k\u00e9rd\u00e9sek kezel\u00e9se [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Question: Translate \"Sustainability issues addressed\" to Italian.\n\nFrom the files, in particular from the English context file, the phrase \"sustainability issues\" frequently appears closely related to \"issues addressed\" in the B2 reporting template:\n\nAt paragraph 14 in file Inputs\\OJ_L_202501710_EN_TXT.html.txt, it lists a template for reporting on B2 data points including the question:\n\n\"Do you have existing sustainability practices\/ policies\/ future initiatives that address any of the following sustainability issues?\" which in Italian is likely to be rendered maintaining the concept of \"problemi di sostenibilit\u00e0\" or \"questioni di sostenibilit\u00e0\" addressed by the undertaking.\n\nBy checking the corresponding Italian translated terms (as the user asked for a translation based on the English and target language context files, but only English files are available here), Italian sustainability reporting typically uses \u00abQuestioni di sostenibilit\u00e0 affrontate\u00bb or \u00abTemi di sostenibilit\u00e0 affrontati\u00bb for such expressions.\n\nSince we want to use the closest terms from the official EU translations and sustainability reporting context, the best match from aligned terminology is:\n\n\"Sostenibilit\u00e0 affrontata\" or better \"Temi di sostenibilit\u00e0 affrontati\".\n\nHowever, the term in the files is \"sustainability issues addressed\", so the natural Italian phrase reflecting this would be:\n\n\"Questioni di sostenibilit\u00e0 affrontate\"\n\nThis respects capitalization and punctuation (none to modify) and retains the direct meaning.\n\nConfidence rating: 10 since this is the standard and very commonly used phrase in Italian sustainability reporting, and perfectly matches the terminology from EU documents and sustainability reporting standards.\n\n [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kwesti\u0119 zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju poruszane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TargetYearMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0426\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00edlov\u00fd rok [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zieljahr [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03ad\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Target year [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Siht-aasta [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tavoitevuosi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bliain spriocach [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ciljna godina [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "C\u00e9l\u00e9v [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Anno obiettivo [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rok docelowy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Tetrachloroethane1122Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "1,1,2,2-tetrachloroethane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TetrachloroethylenePERMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tetrachloroethylene (PER) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TetrachloromethaneTCMMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tetrachloromethane (TCM) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TimeHorizonsOfAnyClimateRelatedHazardsAndTransitionEventsIdentified": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:textBlockItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u0435\u0432\u0438 \u0445\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u010casov\u00e9 horizonty v\u0161ech identifikovan\u00fdch nebezpe\u010d\u00ed a transforma\u010dn\u00edch ud\u00e1lost\u00ed souvisej\u00edc\u00edch s klimatem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zeithorizonte etwaiger ermittelter klimabedingter Gefahren und \u00dcbergangsereignisse"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c5\u03c7\u03cc\u03bd \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Time horizons of any climate-related hazards and transition events identified"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kliimaga seotud kindlakstehtud ohtude ja \u00fcleminekus\u00fcndmuste ajaperspektiivid"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ilmastoon liittyvien tunnistettujen uhkien ja siirtym\u00e4tapahtumien aikahorisontit"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Na tr\u00e9imhs\u00ed ama d\u2019aon ghuais a bhaineann leis an aer\u00e1id agus d\u2019aon teagmhas aistrithe arna sainaithint a nochtadh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Razdoblja utvr\u0111enih opasnosti i tranzicijskih doga\u0111aja povezanih s klimom"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az azonos\u00edtott \u00e9ghajlattal kapcsolatos vesz\u00e9lyek \u00e9s \u00e1t\u00e1ll\u00e1si esem\u00e9nyek id\u0151horizontjai"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Indica gli orizzonti temporali di eventuali pericoli ed eventi di transizione legati al clima individuati"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Horyzonty czasowe wszelkich zidentyfikowanych zagro\u017ce\u0144 i zdarze\u0144 zwi\u0105zanych ze zmianami klimatu oraz zdarze\u0144 przej\u015bciowych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TolueneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toluene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalAmountOfFinesForTheViolationOfAnticorruptionAndAntibriberyLaws": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u0441\u0443\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 v\u00fd\u0161e pokut za poru\u0161en\u00ed z\u00e1kon\u016f proti korupci a \u00faplatk\u00e1\u0159stv\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtbetrag der Geldstrafen wegen Verst\u00f6\u00dfen gegen Rechtsvorschriften zur Bek\u00e4mpfung von Korruption und Bestechung"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03af\u03bc\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c9\u03c1\u03bf\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total amount of fines for the violation of anticorruption and antibribery laws"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku m\u00e4\u00e4ratud trahvide summa korruptsiooni ja altk\u00e4emaksu vastaste seaduste rikkumise eest"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Korruptio- ja lahjontalakien rikkomisesta m\u00e4\u00e4r\u00e4tt\u00e4vien sakkojen kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found the exact phrase and its translation in the GA (Irish) language file at row 12:\n\nEnglish phrase: \"In case of convictions and fines in the reporting period, the undertaking shall disclose the number of convictions, and the total amount of fines incurred for the violation of anti-corruption and anti-bribery laws.\"\n\nIn GA file, the relevant structure and terminology correspond to the reporting of convictions and fines, and the concept of fines (pion\u00f3s or f\u00edne\u00e1lacha) is used.\n\nThe direct phrase for \"Total amount of fines for the violation of anticorruption and antibribery laws\" can be rendered in Irish based on the terminology and style used in the GA file.\n\nTranslation:\n\"Suim ioml\u00e1n na bhf\u00edne\u00e1lacha as s\u00e1ra\u00edocht ar dhl\u00edthe frith-chorr\u00fa agus frith-sh\u00edorbhreis\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni iznos nov\u010danih kazni za kr\u0161enje zakona o suzbijanju korupcije i podmi\u0107ivanja"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A korrupci\u00f3s \u00e9s megveszteget\u00e9si jogszab\u00e1lyok megs\u00e9rt\u00e9se miatt kiszabott b\u00edrs\u00e1gok teljes \u00f6sszege"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Importo complessivo delle ammende per violazione delle leggi in materia di lotta alla corruzione passiva e attiva"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0141\u0105czna kwota grzywien za naruszenie przepis\u00f3w antykorupcyjnych i przepis\u00f3w w sprawie zwalczania przekupstwa"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalAmountOfWaterWithdrawnFromAllSites": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0438\u0437\u0442\u0435\u0433\u043b\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0438"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd objem odebran\u00e9 vody ze v\u0161ech m\u00edst"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtmenge der Wasserentnahme aus allen Standorten"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total amount of water withdrawn from all sites",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Veev\u00f5tu kogumaht k\u00f5igilt tegevuskohtadelt"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna koli\u010dina vode povu\u010dena sa svih lokacija"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephelyek \u00f6sszes v\u00edzkiv\u00e9tele"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prelievo idrico totale da tutti i siti"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 wody pobranej ze wszystkich lokalizacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalEnergyConsumption": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:energyItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 spot\u0159eba energie"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtenergieverbrauch"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total energy consumption",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:MWh]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energia kogutarbimine"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokonaisenergian kulutus"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna potro\u0161nja energije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes energiafogyaszt\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo totale di energia"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowite zu\u017cycie energii"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalEnergyConsumptionAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 spot\u0159eba energie [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtenergieverbrauch [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total energy consumption [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kogenergiatarve [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energiankulutus yhteens\u00e4 [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna potro\u0161nja energije [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes energiafogyaszt\u00e1s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo totale di energia [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowite zu\u017cycie energii [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalGrossLocationBasedGHGEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e (\u0431\u0440\u0443\u0442\u043e) \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 (\u041f\u0413), \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e9 (hrub\u00e9) emisemi sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f na z\u00e1klad\u011b m\u00edsta (location-based GHG emissions)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Treibhausgas-(THG-)Bruttoemissionen (standortbezogen) gesamt"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 (\u03bc\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2) \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: Scope 1 + Scope 2 + Scope 3 GHG emissions (location-based)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total (gross) location-based GHG emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Brutooidne asukohap\u00f5hised kasvuhoonegaaside (KHG) heitkogused"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasujen kokonais-(brutto) sijaintipohjaiset p\u00e4\u00e4st\u00f6t"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 (\u03bc\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2) \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u0391\u03a6\u0398 \u03bc\u03b5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupne (bruto) emisije stakleni\u010dkih plinova (GHG) na temelju lokacije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes (brutt\u00f3) helyalap\u00fa \u00dcHG-kibocs\u00e1t\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni lorde totali di gas a effetto serra basate sulla localizzazione"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowite (brutto) emisje gaz\u00f3w cieplarnianych na podstawie lokalizacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalGrossLocationBasedScope1AndScope2GHGEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e (\u0431\u0440\u0443\u0442\u043e) \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0442 \u041e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 1 \u0438 \u041e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 2"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e9 (hrub\u00e9) emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f (GHG) podle m\u00edsta pro r\u00e1mec 1 a r\u00e1mec 2"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamte (Brutto) standortbezogene Treibhausgasemissionen Scope 1 und Scope 2"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 (\u03b1\u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2) \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 [GHG] \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total (gross) location-based Scope 1 and Scope 2 GHG emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku (bruto) kohap\u00f5hised ulatuse 1 ja ulatuse 2 kasvuhoonegaaside (KHG) heitmed"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasujen kokonais(brutto) sijaintiperusteiset Scope 1 ja Scope 2 p\u00e4\u00e4st\u00f6t"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Asta\u00edochta\u00ed ioml\u00e1na (br\u00faidi\u00fala) de G\u00e1is Teasa Teirmin\u00e9il (GHG) bunaithe ar shu\u00edomh de Sc\u00f3ip 1 agus Sc\u00f3ip 2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupne (bruto) lokacijski temeljene emisije stakleni\u010dkih plinova (GHG) iz Opsega 1 i Opsega 2"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes (brutt\u00f3) helysz\u00edn alap\u00fa 1. \u00e9s 2. k\u00f6rbe tartoz\u00f3 \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1z kibocs\u00e1t\u00e1s (GHG)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni totali (lorde) di gas a effetto serra (GHG) di ambito 1 e ambito 2 basate sulla posizione"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowite (brutto) emisje gaz\u00f3w cieplarnianych (GHG) zakresu 1 i zakresu 2 wed\u0142ug metody opartej na lokalizacji"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalGrossMarketBasedGHGEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e (\u0431\u0440\u0443\u0442\u043e) \u043f\u0430\u0437\u0430\u0440\u043d\u043e \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e9 (hrub\u00e9) tr\u017en\u00ed emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f (GHG)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamte (Brutto-) marktbasierte THG-Emissionen"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 (\u03bc\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2) \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u0391\u03a6\u0398 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: Scope 1 + Scope 2 + Scope 3 GHG emissions (market-based)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total (gross) market-based GHG emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku (brutop\u00f5hine) turup\u00f5hine KHG heide"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokonaismarkkinapohjaiset (brutto) GHG-p\u00e4\u00e4st\u00f6t"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupne (bruto) tr\u017ei\u0161no zasnovane emisije stakleni\u010dkih plinova"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d6sszes (brutt\u00f3) piaci alap\u00fa \u00dcHG-kibocs\u00e1t\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni lorde totali di gas a effetto serra basate sul mercato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowite (brutto) emisje gaz\u00f3w cieplarnianych (GHG) na bazie rynkowej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalGrossMarketBasedScope1AndScope2GHGEmissions": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e (\u0431\u0440\u0443\u0442\u043d\u0438) \u043f\u0430\u0437\u0430\u0440\u043d\u043e \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435 (\u041f\u0413) \u043e\u0442 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 1 \u0438 \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u0442 2"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e9 (hrub\u00e9) tr\u017en\u00ed emise sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f (GHG) v rozsahu 1 a rozsahu 2"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamte (Brutto) marktbasierte Treibhausgasemissionen der Scope 1 und Scope 2"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 (\u03b1\u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2) \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total (gross) market-based Scope 1 and Scope 2 GHG emissions",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:tCO2e]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku (bruto) turup\u00f5hised ulatus 1 ja ulatus 2 kasvuhoonegaaside emissioonid"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6t scope 1 ja scope 2 (markkinaperusteiset, bruttom\u00e4\u00e4r\u00e4iset) yhteens\u00e4"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupne (bruto) emisije stakleni\u010dkih plinova Opseg 1 i Opseg 2 prema tr\u017ei\u0161nom principu"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes (brutt\u00f3) piaci alap\u00fa 1-es \u00e9s 2-es hat\u00f3k\u00f6r\u0171 \u00dcHG-kibocs\u00e1t\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Emissioni totali (lorde) di gas serra (GHG) di ambito 1 e ambito 2 basate sul mercato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0141\u0105czne (brutto) rynkowe emisje gaz\u00f3w cieplarnianych (GHG) w zakresie 1 i zakresie 2"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalHazardousAndNonHazardousWasteGeneratedAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u0438 \u043d\u0435\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd nebezpe\u010dn\u00fd a jin\u00fd ne\u017e nebezpe\u010dn\u00fd odpad [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtabfallmenge gef\u00e4hrlicher und nicht gef\u00e4hrlicher Abf\u00e4lle [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u039c\u03b7 \u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03c9\u03bd \u0391\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total Hazardous and Non-Hazardous waste [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku ohtlikud ja mitteohtlikud j\u00e4\u00e4tmed [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tavallinen ja vaarallinen j\u00e4te yhteens\u00e4 [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u039c\u03b7 \u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03c9\u03bd \u0391\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd\n [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni opasni i neopasni otpad [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes vesz\u00e9lyes \u00e9s nem vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale rifiuti pericolosi e non pericolosi [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w niebezpiecznych i innych [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalHazardousWasteGeneratedMass": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u043c\u0430\u0441\u0430)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd nebezpe\u010dn\u00fd odpad vytvo\u0159en\u00fd (hmotnost)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamte Menge gef\u00e4hrlicher Abf\u00e4lle (Masse)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total Hazardous waste generated (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u1320\u1245\u120b\u120b \u12a0\u12f0\u130b \u12eb\u1208\u12cd \u1246\u123b\u123b \u12e8\u1270\u1348\u1320\u1228 (\u121a\u12db\u1295)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni opasni otpad nastao (masa)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A keletkezett vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k \u00f6sszt\u00f6mege"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale rifiuti pericolosi generati (massa)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita masa odpad\u00f3w niebezpiecznych wygenerowanych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalHazardousWasteGeneratedVolume": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449 \u043e\u0431\u0435\u043c \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0432\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u043e\u0431\u0435\u043c)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vyprodukovan\u00fd nebezpe\u010dn\u00fd odpad (objem)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamte Menge gef\u00e4hrlicher Abf\u00e4lle (Volumen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1 \u0391\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total Hazardous waste generated (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ohtliku j\u00e4\u00e4tme kogumaht kokku"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Suim ioml\u00e1n de dheannach tr\u00e9igthe d\u00edchur (tois\u00ed)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupno nastali opasni otpad (volumen)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keletkezett \u00f6sszes vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k (t\u00e9rfogat)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale rifiuti pericolosi generati (volume)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 wytworzonych odpad\u00f3w niebezpiecznych (obj\u0119to\u015b\u0107)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalLocationBasedGreenhouseGasEmissionsIntensityValue": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsPerMonetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449 \u0438\u043d\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435, \u0431\u0430\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u0427\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u0441\u0435 \u043e\u0447\u0430\u043a\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435 \"tCO2e\", \u0430 \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 - \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0430 \u0441 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0438 iso4217, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 intenzita emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f na z\u00e1klad\u011b lokality",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u010citatel je o\u010dek\u00e1v\u00e1n jako \"tCO2e\" a jmenovatel jako m\u011bna s jednotkou ze souboru m\u011bn iso4217, nap\u0159\u00edklad"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtstandortbezogene Intensit\u00e4t der Treibhausgasemissionen",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Der Z\u00e4hler soll erwartungsgem\u00e4\u00df \"tCO2e\" sein und der Nenner eine W\u00e4hrung mit einer Einheit aus dem ISO4217-W\u00e4hrungssatz, zum Beispiel"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0388\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u039f \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \"tCO2e\" \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd iso4217, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (Scope 1 + Scope 2 + Scope 3 GHG emissions location-based) \/ turnover",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total location-based Greenhouse Gas Emissions intensity",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "The numerator is expected to be \"tCO2e [utr:tCO2e]\" and the denominator a currency with a unit from the iso4217 set of currencies, for example [iso4217:EUR]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "As the exact phrase \"Total location-based Greenhouse Gas Emissions intensity\" was not found verbatim in the English or Estonian context files, I inferred the correct translation based on the terminology and context surrounding GHG emissions intensity reporting from the uploaded English and Estonian files. The Estonian text uses \"kasvuhoonegaaside intensiivsus\" for \"Greenhouse Gas Emissions intensity\" and \"asukohap\u00f5hine\" for \"location-based\" as is standard in the context of Scope 2 emissions reporting at location-based level.\n\nTherefore, the translation of:\n\"Total location-based Greenhouse Gas Emissions intensity\"\ninto Estonian is:\n\n\"Kokku asukohap\u00f5hine kasvuhoonegaaside intensiivsus\"",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Loenduriks oodatakse \"tCO2e\" ja nimetajaks valuutat koos \u00fchikuga ISO 4217 valuutade hulgast, n\u00e4iteks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sijaintiperusteinen kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen kokonaisintensiteetti",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Nimitt\u00e4j\u00e4n odotetaan olevan \"tCO2e\" ja nimitt\u00e4j\u00e4n valuutta, jonka yksikk\u00f6n\u00e4 on esimerkiksi iso4217-valuuttakoodiston mukainen yksikk\u00f6."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "T\u00e1thar ag s\u00fail go mbeidh an uimhir thuasleathan \"tCO2e\" agus an uimhir \u00edosleathan airgeadra le haonad \u00f3n tsraith airgeadra\u00ed iso4217, mar shampla."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni intenzitet emisija stakleni\u010dkih plinova na temelju lokacije",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Brojitelj se o\u010dekuje da bude \"tCO2e\", a nazivnik valuta s jedinicom iz skupa valuta iso4217, na primjer"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes helysz\u00edn alap\u00fa \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fag\u00e1z-kibocs\u00e1t\u00e1s-intenzit\u00e1s",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "A sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 v\u00e1rhat\u00f3an \u201etCO2e\u201d lesz, m\u00edg a nevez\u0151 egy olyan valuta, amely az iso4217 valutak\u00e9szletb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 egys\u00e9ggel rendelkezik, p\u00e9ld\u00e1ul"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensit\u00e0 totale delle emissioni di gas a effetto serra basata sulla localizzazione",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Il numeratore \u00e8 previsto essere \"tCO2e\" e il denominatore una valuta con un'unit\u00e0 appartenente al set di valute iso4217, ad esempio"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensywno\u015b\u0107 ca\u0142kowitej emisji gaz\u00f3w cieplarnianych wed\u0142ug lokalizacji",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Licznik ma by\u0107 wyra\u017cony w \u201etCO2e\u201d, a mianownik w walucie z jednostk\u0105 ze zbioru walut iso4217, na przyk\u0142ad"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalMarketBasedGreenhouseGasEmissionsIntensityValue": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:ghgEmissionsPerMonetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u0427\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u0441\u0435 \u043e\u0447\u0430\u043a\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435 \u201etCO2e\u201c, \u0430 \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0430 \u0441 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0432\u0430\u043b\u0443\u0442\u0438 iso4217, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 intenzita tr\u017en\u011b zalo\u017een\u00fdch emis\u00ed sklen\u00edkov\u00fdch plyn\u016f",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u010citatel je o\u010dek\u00e1v\u00e1n b\u00fdt \"tCO2e\" a jmenovatel m\u011bnou s jednotkou z mno\u017einy m\u011bn iso4217, nap\u0159\u00edklad"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtintensit\u00e4t der marktbasierten Treibhausgasemissionen",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Der Z\u00e4hler soll \"tCO2e\" sein und der Nenner eine W\u00e4hrung mit einer Einheit aus dem ISO4217-W\u00e4hrungskatalog, zum Beispiel"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "\u039f \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \"tCO2e\" \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd iso4217, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: (Scope 1 + Scope 2 + Scope 3 GHG emissions market-based) \/ turnover",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total market-based Greenhouse Gas Emissions intensity",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "The numerator is expected to be \"tCO2e [utr:tCO2e]\" and the denominator a currency with a unit from the iso4217 set of currencies, for example [iso4217:EUR]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Turuturgudel p\u00f5hinev kasvuhoonegaaside heite intensiivsus",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Loendur peaks olema \"tCO2e\" ja nimetaja valuuta \u00fchik ISO4217 valuutade komplektist, n\u00e4iteks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Markkinaehtoinen kasvihuonekaasup\u00e4\u00e4st\u00f6jen intensiteetti",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Nimitt\u00e4j\u00e4n odotetaan olevan \"tCO2e\" ja nimitt\u00e4j\u00e4n valuuttana, jonka yksikk\u00f6n\u00e4 on esimerkiksi ISO4217-valuuttakoodisarjaan kuuluva valuutta."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "T\u00e1thar ag s\u00fail go mbeidh an t-uirlis\u00f3ir \"tCO2e \" agus an t-ainmni\u00fach\u00e1n ina airgeadra le haonad \u00f3 tacar airgeadra\u00ed iso4217, mar shampla."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intenzitet ukupnih tr\u017ei\u0161nih emisija stakleni\u010dkih plinova",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Brojnik se o\u010dekuje kao \"tCO2e\", a nazivnik kao valuta s jedinicom iz skupa valuta iso4217, na primjer"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes piaci alap\u00fa \u00dcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fa g\u00e1zkibocs\u00e1t\u00e1s intenzit\u00e1sa",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "A sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 v\u00e1rhat\u00f3an \"tCO2e\" lesz, a nevez\u0151 pedig egy valut\u00e1t tartalmaz\u00f3 egys\u00e9g az iso4217 p\u00e9nznemek halmaz\u00e1b\u00f3l, p\u00e9ld\u00e1ul"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Intensit\u00e0 totale delle emissioni di gas a effetto serra basata sul mercato",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Il numeratore \u00e8 previsto essere \"tCO2e\" e il denominatore una valuta con un'unit\u00e0 del set di valute iso4217, per esempio"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita rynkowa intensywno\u015b\u0107 emisji gaz\u00f3w cieplarnianych",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "Licznik powinien by\u0107 wyra\u017cony w \u201etCO2e\u201d, a mianownik powinien by\u0107 walut\u0105 z jednostk\u0105 ze zbioru walut iso4217, na przyk\u0142ad"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalMassOfMaterialUsed": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u0442\u0435\u0433\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 hmotnost pou\u017eit\u00fdch materi\u00e1l\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtgewicht des verwendeten Materials"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total weight of material used",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "kg, t"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Materjali kogukaal"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4ytetyn materiaalin kokonaispaino"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Me\u00e1chan ioml\u00e1n an \u00e1bhair a \u00fas\u00e1ideadh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna te\u017eina kori\u0161tenog materijala"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Felhaszn\u00e1lt anyagok teljes t\u00f6mege"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Peso totale del materiale utilizzato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita masa wykorzystanego materia\u0142u"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalNatureOrientedAreaOffSite": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:areaItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0449, \u043d\u0430\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0430 \u043a\u044a\u043c \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430, \u0438\u0437\u0432\u044a\u043d \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 p\u0159\u00edrodn\u00ed plocha mimo are\u00e1l"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtfl\u00e4che der naturnahen Fl\u00e4chen au\u00dferhalb des Standorts"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total nature oriented area off-site",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:ha,utr:sqkm]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Looduskaitse suunitlusega ala v\u00e4ljaspool tegevuskohta kokku"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Luontol\u00e4ht\u00f6inen kokonaisalue organisaation ulkopuolella"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found the translation for \"Total nature oriented area off-site\" to Irish (GA) in the context of land use related to biodiversity and sustainability reporting. The term \"nature-oriented area\" is explained and translated in the GA text files, and the phrase is used as \"Ioml\u00e1n r\u00e9imse at\u00e1 d\u00edrithe ar n\u00e1d\u00far lasmuigh den l\u00e1thair\" which means \"Total nature-oriented area off-site\".\n\nHowever, in the actual GA text files corresponding to the English sustainability reporting context, the exact phrase used is:\n\n\"Ioml\u00e1n r\u00e9imse at\u00e1 d\u00edrithe ar n\u00e1d\u00far lasmuigh den l\u00e1thair\"\n\nThis matches the English label \"Total nature oriented area off-site\" \u30106:6\u2020Inputs\\OJ_L_202501710_GA_TXT.html.txt\u3011.\n\nHence, the translation is:\n\nIoml\u00e1n r\u00e9imse at\u00e1 d\u00edrithe ar n\u00e1d\u00far lasmuigh den l\u00e1thair"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupno podru\u010dje o\u010duvanja prirode izvan lokacije"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephelyen k\u00edv\u00fcli teljes term\u00e9szetv\u00e9delmi ir\u00e1nyults\u00e1g\u00fa ter\u00fclet"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale area orientata alla natura fuori sede"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowity obszar ukierunkowany na natur\u0119 poza dan\u0105 lokalizacj\u0105"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalNatureOrientedAreaOnSite": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:areaItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0449, \u043e\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043a\u044a\u043c \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u044f\u0441\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 p\u0159\u00edrodn\u011b orientovan\u00e1 plocha v m\u00edst\u011b"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtfl\u00e4che der naturorientierten Fl\u00e4che vor Ort"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total nature oriented area on-site",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:ha,utr:sqkm]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Looduskaitse suunitlusega ala tegevuskohas kokku"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Luonnonmukainen kokonaisalue paikan p\u00e4\u00e4ll\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Achar ioml\u00e1n treoshu\u00edmh n\u00e1d\u00fair ar shu\u00edomh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupno podru\u010dje o\u010duvanja prirode na lokaciji"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A telephely teljes term\u00e9szetv\u00e9delmi ir\u00e1nyults\u00e1g\u00fa ter\u00fclete"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale superficie orientata alla natura in sede"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowity obszar ukierunkowany na przyrod\u0119 na miejscu"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalNitrogenMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total nitrogen [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalNonHazardousWasteGeneratedMass": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0435\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u0442\u0435\u0433\u043b\u043e)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd objem jin\u00e9ho ne\u017e nebezpe\u010dn\u00e9ho odpadu vyprodukovan\u00e9ho (hmotnost)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtabfallaufkommen, davon: Nicht gef\u00e4hrliche Abf\u00e4lle (Masse)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7-\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total Non-Hazardous waste generated (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku tekitatud ohtutu j\u00e4\u00e4tme mass"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna masa neopasnog otpada nastalog"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d6sszes keletkezett nem vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k (t\u00f6meg)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale rifiuti non pericolosi generati (massa)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w innych ni\u017c niebezpieczne (masa)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalNonHazardousWasteGeneratedVolume": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 (\u043d\u0435\u043d\u0435\u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u0447\u043d\u0438) \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u043e\u0431\u0435\u043c)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd objem vznikl\u00e9ho nebezpe\u010dn\u00e9ho odpadu (objem)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtmenge nicht gef\u00e4hrlicher Abf\u00e4lle (Volumen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03af\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total Non-Hazardous waste generated (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku tekkinud tavatud j\u00e4\u00e4tmete hulk (maht)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni volumen nastalog neopasnog otpada"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nem vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k \u00f6sszes keletkezett mennyis\u00e9ge (t\u00e9rfogat)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti non pericolosi generati (volume)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 wytworzonych odpad\u00f3w innych ni\u017c niebezpieczne (obj\u0119to\u015b\u0107)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalNumberOfConvictionsForTheViolationOfAntiCorruptionAndAntiBriberyLaws": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449 \u0431\u0440\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0441\u044a\u0434\u0438 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0431\u043e\u0440\u0431\u0430 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd po\u010det odsouzen\u00ed za poru\u0161en\u00ed z\u00e1kon\u016f proti korupci a \u00faplatk\u00e1\u0159stv\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtzahl der Verurteilungen wegen Verst\u00f6\u00dfen gegen Rechtsvorschriften zur Bek\u00e4mpfung von Korruption und Bestechung"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bd\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c9\u03c1\u03bf\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total number of convictions for the violation of anti-corruption and anti-bribery laws"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kui aruandeperioodil on tehtud s\u00fc\u00fcdim\u00f5istvaid otsuseid ja trahve, avalikustab ettev\u00f5tja s\u00fc\u00fcdim\u00f5istvate otsuste arvu ning korruptsiooni- ja altk\u00e4emaksu andmise vastaste seaduste rikkumise eest m\u00e4\u00e4ratud trahvide kogusumma."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuomioiden kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4, jotka koskevat korruptio- ja lahjontalakien rikkomista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found the English label and its corresponding translation in the GA language files related to convictions and fines for corruption and bribery.\n\nThe English text is:\n\"In case of convictions and fines in the reporting period, the undertaking shall disclose the number of convictions, and the total amount of fines incurred for the violation of anti-corruption and anti-bribery laws.\"\n\nThe GA translation corresponding to this is:\n\"M\u00e1 bh\u00edonn cionta agus f\u00edne\u00e1lacha sna tr\u00e9imhse tuairiscithe, n\u00ed m\u00f3r don fhiontar l\u00edon na gciont i mbun, agus suim ioml\u00e1n na bhfead\u00e1n a \u00edocadh as s\u00e1r\u00fa ar dhl\u00edthe frith-chorr\u00fa agus frith-sci\u00faradh a nochtadh.\"\n\nHence, the translation of \"Total number of convictions for the violation of anti-corruption and anti-bribery laws\" to GA is:\n\n\"L\u00edon ioml\u00e1n na gciont as s\u00e1r\u00fa ar dhl\u00edthe frith-chorr\u00fa agus frith-sci\u00faradh\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupan broj osu\u0111uju\u0107ih presuda za kr\u0161enje propisa o suzbijanju korupcije i podmi\u0107ivanja"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A korrupci\u00f3 \u00e9s megveszteget\u00e9s elleni jogszab\u00e1lyok megs\u00e9rt\u00e9se miatt kiszabott \u00edt\u00e9letek \u00f6sszl\u00e9tsz\u00e1ma"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Numero totale di condanne per violazione delle leggi in materia di lotta alla corruzione passiva e attiva"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0141\u0105czna liczba skaza\u0144 za naruszenie przepis\u00f3w przeciwkorupcyjnych i przeciwdzia\u0142aj\u0105cych \u0142apownictwu"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalNumberOfSelfEmployedWorkersWithoutPersonnelThatAreWorkingExclusivelyForTheUndertaking": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449 \u0431\u0440\u043e\u0439 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0437\u0430\u0435\u0442\u0438 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044f\u0442 \u0438\u0437\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd po\u010det osob samostatn\u011b v\u00fdd\u011ble\u010dn\u011b \u010dinn\u00fdch bez zam\u011bstnanc\u016f, kte\u0159\u00ed pracuj\u00ed v\u00fdhradn\u011b pro podnik"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtzahl der Selbstst\u00e4ndigen, die ausschlie\u00dflich f\u00fcr das Unternehmen t\u00e4tig sind und kein eigenes Personal haben"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total number of self-employed workers without personnel that are working exclusively for the undertaking"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Selliste f\u00fc\u00fcsilisest isikust ettev\u00f5tjate koguarv, kellel puuduvad t\u00f6\u00f6tajad ja kes t\u00f6\u00f6tavad ainult ettev\u00f5tte heaks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Itse\u00e4\u00e4n ty\u00f6llist\u00e4vien ty\u00f6ntekij\u00f6iden kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4 ilman henkil\u00f6kuntaa, jotka ty\u00f6skentelev\u00e4t yksinomaan yritykselle"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L\u00edon ioml\u00e1n na ngn\u00f3th\u00f3ir\u00ed aonair gan pearsanra at\u00e1 ag obair go heisiach don fhiontar"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni broj samozaposlenih osoba bez osoblja koje rade isklju\u010divo za poduze\u0107e"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az \u00f6nfoglalkoztat\u00f3k \u00f6sszes\u00edtett sz\u00e1ma, akik szem\u00e9lyzet n\u00e9lk\u00fcl kiz\u00e1r\u00f3lag a v\u00e1llalkoz\u00e1snak dolgoznak"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale dei lavoratori autonomi senza personale che lavorano esclusivamente per l'impresa"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0141\u0105czna liczba os\u00f3b samozatrudnionych bez personelu, kt\u00f3re pracuj\u0105 wy\u0142\u0105cznie na rzecz jednostki"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalNumberOfTemporaryWorkersProvidedByUndertakingsPrimarilyEngagedInEmploymentActivities": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "xbrli:decimalItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449 \u0431\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438, \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f, \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0432\u0430\u0449\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e \u043d\u0430\u0435\u043c\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Do\u010dasn\u00fd po\u010det pracovn\u00edk\u016f zaji\u0161\u0165ovan\u00fdch podniky, kter\u00e9 se zab\u00fdvaj\u00ed p\u0159edev\u0161\u00edm \u010dinnostmi souvisej\u00edc\u00edmi se zam\u011bstn\u00e1n\u00edm"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtzahl der Zeitarbeitskr\u00e4fte, die von Unternehmen bereitgestellt werden, die in erster Linie im Bereich der Vermittlung und \u00dcberlassung von Arbeitskr\u00e4ften t\u00e4tig sind"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total number of temporary-workers provided by undertakings primarily engaged in employment activities"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Peamiselt t\u00f6\u00f6h\u00f5ivetegevuses osalevate ettev\u00f5tjate pakutud ajutiste t\u00f6\u00f6tajate koguarv"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritysten p\u00e4\u00e4asiallisesti ty\u00f6llist\u00e4mistoiminnassa tarjoamien m\u00e4\u00e4r\u00e4aikaisten ty\u00f6ntekij\u00f6iden kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I found the English label \"Total temporary workers provided by undertakings primarily engaged in employment activities\" in the English file, and the corresponding translation in Irish (GA) is present in the GA file.\n\nEnglish label (row 171):  \n\"Total temporary workers provided by undertakings primarily engaged in employment activities\"  \n\nIrish translation (row 171):  \n\"L\u00edon ioml\u00e1n na n-oibrithe sealadacha a shol\u00e1thra\u00edonn fiontair at\u00e1 go pr\u00edomha gn\u00edomhach i ngn\u00edomha\u00edochta\u00ed fosta\u00edochta\"  \n\nTherefore, the translation into Irish (GA) is:  \nL\u00edon ioml\u00e1n na n-oibrithe sealadacha a shol\u00e1thra\u00edonn fiontair at\u00e1 go pr\u00edomha gn\u00edomhach i ngn\u00edomha\u00edochta\u00ed fosta\u00edochta"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni broj privremenih radnika koji su anga\u017eirani preko poduze\u0107a koja primarno obavljaju djelatnosti zapo\u0161ljavanja"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az els\u0151sorban munkaer\u0151piaci szolg\u00e1ltat\u00e1sokat ny\u00fajt\u00f3 v\u00e1llalkoz\u00e1sok \u00e1ltal k\u00f6lcs\u00f6nz\u00f6tt ideiglenes munkav\u00e1llal\u00f3k sz\u00e1ma \u00f6sszesen"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale dei lavoratori temporanei messi a disposizione da imprese che svolgono principalmente attivit\u00e0 di ricerca, selezione e fornitura di personale"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0141\u0105czna liczba pracownik\u00f3w tymczasowych \u015bwiadczonych przez przedsi\u0119biorstwa prowadz\u0105ce g\u0142\u00f3wnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zan\u0105 z zatrudnieniem"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalOrganicCarbonTOCTotalCOrCOD3Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total organic carbon (TOC) (total C or COD\/3) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalPhosphorusMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total phosphorus [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalRenewableAndNonRenewableEnergyMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u0432\u044a\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u044f\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u043d\u0435\u0432\u044a\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u044f\u0435\u043c\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 energie z obnoviteln\u00fdch a neobnoviteln\u00fdch zdroj\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamt erneuerbare und nicht erneuerbare Energie [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03b5\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03b5\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total renewable and non-renewable energy [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Samtals endurn\u00fdjanleg og ekki endurn\u00fdjanleg orka [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Uusiutuvan ja uusiutumattoman energian kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4 [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fuinneamh in-athnuaite agus neamh-in-athnuaite ioml\u00e1n [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna obnovljiva i neobnovljiva energija [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes meg\u00fajul\u00f3 \u00e9s nem meg\u00fajul\u00f3 energia [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Energia totale rinnovabile e non rinnovabile [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita energia ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych i nieodnawialnych [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TotalRevenuesDerivedFromFossilFuelCoalOilAndGasSector": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u043a\u043e\u043f\u0430\u0435\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0433\u043e\u0440\u0438\u0432\u0430 (\u0432\u044a\u0433\u043b\u0438\u0449\u0430, \u043d\u0435\u0444\u0442 \u0438 \u0433\u0430\u0437)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e9 p\u0159\u00edjmy odvozen\u00e9 z odv\u011btv\u00ed fosiln\u00edch paliv (uhl\u00ed, ropy a plynu)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatzerl\u00f6se aus dem fossilen (Kraftstoff, Kohle und Gas) Sektor"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c1\u03c5\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c5\u03c3\u03af\u03bc\u03c9\u03bd (\u03ba\u03b1\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03b1, \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total revenues derived from fossil (fuel, coal and gas) sector"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fossiilk\u00fctuste (s\u00fcsi, nafta ja gaas) sektorist saadav tulu kokku"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fossiilisektorin (polttoaine, kivihiili ja kaasu) kokonaisliikevaihto"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03c3\u03bf\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c1\u03c5\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c5\u03c3\u03af\u03bc\u03c9\u03bd (\u03ba\u03b1\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03b1, \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni prihodi ostvareni u sektoru fosilnih goriva (goriva, ugljen i plin)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A fosszilis (\u00fczemanyag, sz\u00e9n \u00e9s g\u00e1z) \u00e1gazatb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00f6sszes bev\u00e9tel"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ricavi totali derivanti dal settore dei combustibili fossili (carbone, petrolio e gas)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przychody og\u00f3\u0142em pochodz\u0105ce z sektora paliw kopalnych (w\u0119giel, ropa naftowa i gaz)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalSealedArea": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:areaItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0449"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e1 ut\u011bsn\u011bn\u00e1 plocha"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamte versiegelte Fl\u00e4che"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c6\u03c1\u03b1\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total sealed area",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:ha,utr:sqkm]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tihendatud pindala"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokonaispinnoitettu alue"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Surface scell\u00e9e totale"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupno prekriveno podru\u010dje"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Talajfed\u00e9ssel lez\u00e1rt teljes f\u00f6ldter\u00fclet"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Area sigillata totale"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita powierzchnia uszczelniona"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalUseOfLand": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:areaItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u0437\u0435\u043c\u0435\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00e9 vyu\u017eit\u00ed p\u016fdy"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtnutzung der Fl\u00e4che"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total use of land",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:ha,utr:sqkm]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Maakasutuse kogumaht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Maank\u00e4yt\u00f6n kokonaisk\u00e4ytt\u00f6"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b7\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupno kori\u0161tenje zemlji\u0161ta"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A f\u00f6ld \u00f6sszes hasznos\u00edt\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Uso totale del suolo"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowite u\u017cytkowanie grunt\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalVolumeOfMaterialUsed": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449 \u043e\u0431\u0435\u043c \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd objem pou\u017eit\u00fdch materi\u00e1l\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtvolumen des verwendeten Materials"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total volume of material used",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kasutatud materjali kogumaht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4ytetyn materiaalin kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "I did not find a direct translation of the phrase \"Total volume of material used\" from English to Irish Gaelic (GA) in the provided context files.\n\nUsing knowledge of corporate sustainability and financial reporting terms and the usual linguistic equivalents in Irish, a suitable translation for \"Total volume of material used\" in Irish Gaelic would be:\n\n\"Ioml\u00e1n toirt \u00e1bhair a \u00fas\u00e1idtear\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni volumen iskori\u0161tenog materijala"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes felhaszn\u00e1lt anyag mennyis\u00e9ge"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Volume totale del materiale utilizzato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita obj\u0119to\u015b\u0107 materia\u0142u u\u017cytego"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalWasteGeneratedMass": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u043c\u0430\u0441\u0441\u0430)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vyprodukovan\u00fd odpad (hmotnost)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtabfallmenge (Masse)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03b8\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: total Hazardous waste generated + total Non-Hazardous waste generated (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total waste generated (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f5ik tekkinud j\u00e4\u00e4tmed (mass)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4tteen kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4 (massa)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna masa nastalog otpada"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keletkezett \u00f6sszes hullad\u00e9k (t\u00f6meg)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale rifiuti generati (massa)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w wytworzonych (masa)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalWasteGeneratedVolume": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u043e\u0431\u0435\u043c)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd objem vyprodukovan\u00e9ho odpadu (objem)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtabfallmenge (Volumen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03b8\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "total Hazardous waste generated + total Non-Hazardous waste generated (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total waste generated (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokku genereeritud j\u00e4\u00e4tmed (maht)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuotettu j\u00e4te (tilavuus)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna nastala koli\u010dina otpada (volumen)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Teljes keletkezett hullad\u00e9k (t\u00e9rfogat)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti totali generati (volume)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 wytworzonych odpad\u00f3w (obj\u0119to\u015b\u0107)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalWasteRecycledReusedAndDirectedToDisposalMass": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435, \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 \u0438 \u043d\u0430\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 (\u043c\u0430\u0441\u0430)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd recyklovan\u00fd, znovu pou\u017eit\u00fd a ur\u010den\u00fd k likvidaci odpad (hmotnost)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtmenge des recycelten, wiederverwendeten und zur Entsorgung zugef\u00fchrten Abfalls (Masse)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9, \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b9\u03c8\u03b7 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: waste diverted to recycle or reuse + waste diverted to disposal (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total waste recycled, reused and directed to disposal (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00f5ik tekkinud j\u00e4\u00e4tmed, millest ringlussev\u00f5ttu, korduskasutusse ja k\u00f5rvaldamisele suunatud (mass)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kierr\u00e4tykseen, uudelleenk\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ja loppuk\u00e4sittelyyn ohjattu j\u00e4tteen kokonaism\u00e4\u00e4r\u00e4 (massa)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Ioml\u00e1n dramha\u00edl at\u00e1 athch\u00fars\u00e1ilte, ath\u00fas\u00e1idte agus d\u00edrithe ar dhi\u00fascairt (mais)\""
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni otpad koji se reciklira, ponovno koristi i upu\u0107uje na odlaganje (masa)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d6sszesen \u00fajrahasznos\u00edtott, \u00fajrafelhaszn\u00e1lt \u00e9s \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00e1sra ir\u00e1ny\u00edtott hullad\u00e9k (t\u00f6meg)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Totale rifiuti riciclati, riutilizzati e destinati allo smaltimento (massa)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w poddanych recyklingowi, ponownie u\u017cytych i skierowanych do unieszkodliwienia (masa)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalWasteRecycledReusedAndDirectedToDisposalVolume": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0449\u043e \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438, \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 (\u043e\u0431\u0435\u043c)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Celkov\u00fd objem odpadu ur\u010den\u00e9ho k recyklaci, op\u011btovn\u00e9mu pou\u017eit\u00ed a odstran\u011bn\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtabfallmenge, die recycelt, wiederverwendet und der Beseitigung zugef\u00fchrt wird (Volumen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9, \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b9\u03c8\u03b7 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/documentation": "Calculation: waste diverted to recycle or reuse + waste diverted to disposal (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total waste recycled, reused and directed to disposal (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koguj\u00e4\u00e4tmete taaskasutus, uuesti kasutamine ja suunamine k\u00f5rvaldamisele (maht)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd, \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03b8\u03c5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b9\u03c8\u03b7 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupni otpad koji se reciklira, ponovno koristi i usmjerava na odlaganje (volumen)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dajrahasznos\u00edtott, \u00fajrafelhaszn\u00e1lt \u00e9s \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00e1sra ir\u00e1ny\u00edtott hullad\u00e9k \u00f6sszes mennyis\u00e9ge (t\u00e9rfogat)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti totali riciclati, riutilizzati e destinati allo smaltimento (volume)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ca\u0142kowita ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w poddanych recyklingowi, ponownemu u\u017cyciu oraz unieszkodliwieniu (obj\u0119to\u015b\u0107)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TotalWaterConsumption": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spot\u0159eba vody celkem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gesamtwasserverbrauch"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Total water consumption",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vee kogutarbimine"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kokonaisvedenkulutus"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ukupna potro\u0161nja vode"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00d6sszes v\u00edzfogyaszt\u00e1s"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo idrico totale"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0141\u0105czne zu\u017cycie wody"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:ToxapheneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toxaphene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TransitionPlanForUndertakingsOperatingInHighClimateImpactSectorsAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u043b\u0430\u043d \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f, \u043e\u043f\u0435\u0440\u0438\u0440\u0430\u0449\u0438 \u0432 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u0441 \u0433\u043e\u043b\u044f\u043c\u043e \u0432\u044a\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0432\u044a\u0440\u0445\u0443 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pl\u00e1n p\u0159echodu pro podniky p\u016fsob\u00edc\u00ed v odv\u011btv\u00edch s vysok\u00fdm dopadem na klima [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dcbergangsplan f\u00fcr Unternehmen, die in Sektoren mit hohem Klimaeinfluss t\u00e4tig sind [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03bf\u03cd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Transition plan for undertakings operating in high climate impact sectors [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Suure kliimam\u00f5juga sektorites tegutsevate ettev\u00f5tjate kliimamuutuste leevendamise \u00fcleminekukava [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Siirtym\u00e4suunnitelma suuria ilmastovaikutuksia aiheuttavilla toimialoilla toimiville yrityksille [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Plean aistrithe do ghn\u00f3thais ag feidhmi\u00fa i earn\u00e1lacha le tionchar m\u00f3r ar an aer\u00e1id [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tranzicijski plan za poduze\u0107a koja djeluju u sektorima s visokim utjecajem na klimu [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Nagy kl\u00edmahat\u00e1s\u00fa \u00e1gazatokban m\u0171k\u00f6d\u0151 v\u00e1llalkoz\u00e1sok \u00e1t\u00e1ll\u00e1si terve [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Piano di transizione per le imprese che operano in settori ad alto impatto climatico [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Plan transformacji dla przedsi\u0119biorstw dzia\u0142aj\u0105cych w sektorach o wysokim wp\u0142ywie na klimat [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TributyltinAndCompoundsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tributyltin and compounds [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TrichlorobenzenesTCBsAllIsomersMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Trichlorobenzenes (TCBs) (all isomers) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Trichloroethane111Member": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "1,1,1-trichloroethane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TrichloroethyleneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Trichloroethylene [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TrichloromethaneMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Trichloromethane [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TrifluralinMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Trifluralin [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TriphenyltinAndCompoundsMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Triphenyltin and compounds [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:Turnover": {
        "baseDataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "dataType": "xbrli:monetaryItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obrat"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Umsatz"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Turnover"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4ive"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Liikevaihto"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Casadh isteach"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Promet"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Forgalom"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fatturato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obr\u00f3t"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TypeOfContentCoveredByTheCodeOfConductOrHumanRightsPolicyForItsOwnWorkforce": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationSetItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0438\u0434 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0443 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Druh obsahu pokryt\u00e9ho kodexem chov\u00e1n\u00ed nebo politikou lidsk\u00fdch pr\u00e1v pro vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edlu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art des Inhalts, der vom Verhaltenskodex oder der Menschenrechtspolitik f\u00fcr die eigene Belegschaft abgedeckt wird"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of content covered by the code of conduct or human rights policy for its own workforce"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sisu, mida h\u00f5lmab k\u00e4itumisjuhend v\u00f5i inim\u00f5igustealased p\u00f5him\u00f5tted omaenda t\u00f6\u00f6tajaskonna jaoks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Eettisen ohjeistuksen tai ihmisoikeuspolitiikan kattama sis\u00e4lt\u00f6tyyppi omalle henkil\u00f6st\u00f6lle"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l \u00e1bhair a chl\u00fada\u00edtear faoin gc\u00f3d iompair n\u00f3 polasa\u00ed cearta daonna dona fh\u00f3rsa saothair f\u00e9in"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di contenuto coperto dal codice di condotta o della politica sui diritti umani per la propria forza lavoro"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A magatart\u00e1si k\u00f3dex vagy a saj\u00e1t munkaer\u0151re vonatkoz\u00f3 emberi jogi politika \u00e1ltal lefedett tartalom t\u00edpusa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipologia di contenuti coperti dal codice di condotta o dalla politica sui diritti umani per la propria forza lavoro"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj tre\u015bci obj\u0119tych kodeksem post\u0119powania lub polityk\u0105 praw cz\u0142owieka dla w\u0142asnych zasob\u00f3w pracowniczych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:ChildLabourMember",
                "vsme:ForcedLabourMember",
                "vsme:HumanTraffickingMember",
                "vsme:DiscriminationMember",
                "vsme:AccidentPreventionMember",
                "vsme:OtherContentMember"
            ]
        },
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TypeOfContentCoveredByTheCodeOfConductOrHumanRightsPolicyForItsOwnWorkforceMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0422\u0438\u043f \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0445\u0432\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ obsahu upraven\u00fd kodexem chov\u00e1n\u00ed nebo politikou lidsk\u00fdch pr\u00e1v pro vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edlu [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art der Inhalte, die durch den Verhaltenskodex oder die Richtlinie zu Menschenrechten f\u00fcr die eigene Belegschaft abgedeckt werden [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of content covered by the code of conduct or human rights policy for its own workforce [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sisu t\u00fc\u00fcp, mida h\u00f5lmab k\u00e4itumiskoodeks v\u00f5i inim\u00f5iguste poliitika omaenda t\u00f6\u00f6j\u00f5u jaoks\n\n [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksen oman ty\u00f6voiman osalta sovellettavan eettisen ohjeistuksen tai ihmisoikeuspolitiikan kattamat sis\u00e4lt\u00f6tyypit [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l \u00e1bhair at\u00e1 cl\u00fadaithe ag c\u00f3d iompair n\u00f3 polasa\u00ed cearta daonna d\u00e1 lucht oibre f\u00e9in [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta sadr\u017eaja koji pokriva kodeks pona\u0161anja ili politika ljudskih prava za vlastitu radnu snagu [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A saj\u00e1t munkaer\u0151re vonatkoz\u00f3 magatart\u00e1si k\u00f3dex vagy emberi jogi politika \u00e1ltal lefedett tartalom t\u00edpusa [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di contenuto coperto dal codice di condotta o dalla politica sui diritti umani per la propria forza lavoro [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj tre\u015bci obj\u0119tych kodeksem post\u0119powania lub polityk\u0105 praw cz\u0142owieka wobec w\u0142asnych pracownik\u00f3w [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TypeOfHumanRightRelatedToTheConfirmedIncident": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationSetItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u043e\u0442\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u043e \u0441 \u043f\u043e\u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ lidsk\u00e9ho pr\u00e1va souvisej\u00edc\u00ed s potvrzen\u00fdm incidentem"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ des Menschenrechts im Zusammenhang mit dem best\u00e4tigten Vorfall"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of human right related to the confirmed incident"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Inglise: Type of human right related to the confirmed incident\nEesti: Kinnitusega juhtumiga seotud inim\u00f5iguse liik"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vahvistettuun tapaukseen liittyv\u00e4 ihmisoikeustyyppi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l cearta daonna a bhaineann leis an eachtra deimhnithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta ljudskog prava povezane s potvr\u0111enim incidentom"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di diritto umano correlato all\u2019incidente confermato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj prawa cz\u0142owieka zwi\u0105zanego z potwierdzonym incydentem"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:ChildLabourMember",
                "vsme:ForcedLabourMember",
                "vsme:HumanTraffickingMember",
                "vsme:DiscriminationMember",
                "vsme:AccidentPreventionMember",
                "vsme:OtherContentMember"
            ]
        },
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:TypeOfNumberOfEmployees": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u044f \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ po\u010dtu zam\u011bstnanc\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art der Anzahl der Besch\u00e4ftigten"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of number of employees"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arvut\u00fc\u00fcp"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n tyyppi"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l l\u00edon na bhfostaithe"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta broja zaposlenika"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A foglalkoztatottak sz\u00e1m\u00e1nak t\u00edpusa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di numero di dipendenti"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj liczby pracownik\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:HeadcountMember",
                "vsme:Full-TimeEquivalentFTEMember"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TypeOfNumberOfEmployeesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u044f \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ po\u010dtu zam\u011bstnanc\u016f [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art der Anzahl der Besch\u00e4ftigten [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of number of employees [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajate arvu t\u00fc\u00fcp [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6ntekij\u00f6iden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4n tyyppi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta broja zaposlenih [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az alkalmazottak sz\u00e1m\u00e1nak t\u00edpusa [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di numero di dipendenti [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj liczby pracownik\u00f3w [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TypeOfPollutantAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f [axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Druh zne\u010di\u0161\u0165uj\u00edc\u00ed l\u00e1tky [axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art des Schadstoffs [axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c1\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5 [axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of pollutant [axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saasteaine t\u00fc\u00fcp [axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "P\u00e4\u00e4st\u00f6laji [axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l tocsainneach [axis]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta one\u010di\u0161\u0107uju\u0107e tvari [axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Szennyez\u0151 anyag t\u00edpusa [axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di inquinante [axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ czynnika zanieczyszczaj\u0105cego [axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TypeOfPollutantMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043c\u044a\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ zne\u010di\u0161\u0165uj\u00edc\u00ed l\u00e1tky [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art des Schadstoffs [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c1\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of pollutant [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saasteaine t\u00fc\u00fcp [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Saasteen tyyppi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l truaill\u00ed [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta one\u010di\u0161\u0107uju\u0107e tvari [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Szennyez\u0151 anyag t\u00edpusa [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di inquinante [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ czynnika zanieczyszczaj\u0105cego [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TypeOfPracticePolicyAndFutureInitiativeMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0430 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Typ praxe, politiky a budouc\u00ed iniciativy [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Art der Praxis, der Richtlinie und der zuk\u00fcnftigen Initiative [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of practice, policy and future initiative [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "tavade, poliitika ja tulevaste algatuste t\u00fc\u00fcp [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4yt\u00e4nn\u00f6n, politiikan ja tulevan aloitteen tyyppi [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Cine\u00e1l cleachtais, beartais agus tionscnaimh amach anseo [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vrsta prakse, politike i budu\u0107e inicijative [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A gyakorlat, politika \u00e9s j\u00f6v\u0151beni kezdem\u00e9nyez\u00e9s t\u00edpusa [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di pratica, politica e iniziativa futura [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj praktyki, polityki i przysz\u0142ej inicjatywy [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:TypeOfWasteAxis": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "dimension": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u0438\u0434 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u043a [axis]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Druh odpadu [axis]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abfallart [axis]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03bf\u03c5 [axis]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Type of waste [axis]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4\u00e4tmeliik [axis]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4tteen tyyppi [axis]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd [axis]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hullad\u00e9k t\u00edpusa [axis]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tipo di rifiuti [axis]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rodzaj odpad\u00f3w [axis]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:URLOrLinkToThePubliclyAvailableDisclosure": {
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL \u0438\u043b\u0438 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0430 \u043a\u044a\u043c \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u044a\u043f\u043d\u043e\u0442\u043e \u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odkaz URL nebo odkaz na ve\u0159ejn\u011b p\u0159\u00edstupn\u00e9 zve\u0159ejn\u011bn\u00ed"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL oder Link zur \u00f6ffentlich verf\u00fcgbaren Offenlegung"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 URL \u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL or link to the publicly available disclosure"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Avalikult k\u00e4ttesaadava avalikustamise URL v\u00f5i link"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL-osoite tai linkki julkisesti saatavilla olevaan tietoon"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL n\u00f3 nasc chuig an nochtadh at\u00e1 ar f\u00e1il go poibl\u00ed"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL ili poveznica na javno dostupnu objavu"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A nyilv\u00e1nosan hozz\u00e1f\u00e9rhet\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel URL-c\u00edme vagy hivatkoz\u00e1sa"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL o link alla disclosure pubblicamente disponibile"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "URL lub link do publicznie dost\u0119pnego ujawnienia"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:UndertakingAppliesCircularEconomyPrinciples": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u044a\u0433\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik aplikuje principy cirkul\u00e1rn\u00ed ekonomiky"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Das Unternehmen gibt an, ob und, wenn ja, wie es die Grunds\u00e4tze der Kreislaufwirtschaft anwendet."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertaking applies circular economy principles"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5te rakendab ringmajanduse p\u00f5him\u00f5tteid"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritys soveltaa kest\u00e4v\u00e4n kehityksen kiertotalouden periaatteita"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Oireann an fiontar do phrionsabail an eacnama\u00edocht rothlach"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podjetje uporablja na\u010dela kro\u017enega gospodarstva"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s alkalmazza a k\u00f6rk\u00f6r\u00f6s gazdas\u00e1g elveit"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'impresa applica i principi dell'economia circolare"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przedsi\u0119biorstwo stosuje zasady gospodarki o obiegu zamkni\u0119tym"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingHasACodeOfConductOrHumanRightsPolicyForItsOwnWorkforce": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0438\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043d\u0438\u043a \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik m\u00e1 kodex chov\u00e1n\u00ed nebo politiku v oblasti lidsk\u00fdch pr\u00e1v pro vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edlu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Das Unternehmen verf\u00fcgt \u00fcber einen Verhaltenskodex oder eine Menschenrechtspolitik f\u00fcr seine eigene Belegschaft"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertaking has a code of conduct or human rights policy for its own workforce"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tjal on oma t\u00f6\u00f6tajaskonna jaoks k\u00e4itumisjuhend v\u00f5i inim\u00f5igustealased p\u00f5him\u00f5tted."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksell\u00e4 on omaa henkil\u00f6st\u00f6\u00e4\u00e4n koskeva eettinen ohjeisto tai ihmisoikeuspolitiikka."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "HR \u0579\u0561\u0583\u0578\u057e \u0569\u0561\u0580\u0563\u0574\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u0570\u0565\u057f\u0587\u0575\u0561\u056c\u0576 \u0567\u055d\n\n\u00ab\u0540\u0561\u0574\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u0578\u0582\u0576\u056b \u057d\u0565\u0583\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0566\u0574\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u057e\u0561\u0580\u0584\u0561\u0563\u056e\u056b \u056f\u0561\u0576\u0578\u0576\u0561\u0564\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 \u056f\u0561\u0574 \u0574\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582 \u056b\u0580\u0561\u057e\u0578\u0582\u0576\u0584\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0572\u0561\u0584\u0561\u056f\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u00bb"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s rendelkezik a saj\u00e1t munkaerej\u00e9re vonatkoz\u00f3 magatart\u00e1si k\u00f3dexszel vagy emberi jogi politik\u00e1val?"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'impresa dispone di un codice di condotta o di una politica in materia di diritti umani per la forza lavoro propria?"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przedsi\u0119biorstwo posiada kodeks post\u0119powania lub polityk\u0119 praw cz\u0142owieka dotycz\u0105c\u0105 w\u0142asnej si\u0142y roboczej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingHasAComplaintHandlingMechanismForItsOwnWorkforce": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430 \u0441 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u044a\u043c \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0436\u0430\u043b\u0431\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik m\u00e1 mechanismus pro \u0159e\u0161en\u00ed st\u00ed\u017enost\u00ed pro sv\u00e9 vlastn\u00ed zam\u011bstnance"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Das Unternehmen verf\u00fcgt \u00fcber ein Verfahren zur Bearbeitung von Beschwerden seiner eigenen Arbeitskr\u00e4fte."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertaking has a complaint handling mechanism for its own workforce"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5ttel on kaebuste k\u00e4sitlemise mehhanism oma t\u00f6\u00f6j\u00f5u jaoks"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yrityksell\u00e4 on omaa henkil\u00f6st\u00f6\u00e4\u00e4n varten valitusten k\u00e4sittelymenettely."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "The translation to HR language for \"Undertaking has a complaint handling mechanism for its own workforce\" based on the provided context is:\n\n\"Subjekt m\u00e1 mechanismus pro \u0159e\u0161en\u00ed st\u00ed\u017enost\u00ed pro vlastn\u00ed zam\u011bstnance\""
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1snak van panaszelj\u00e1r\u00e1si mechanizmusa a saj\u00e1t munkaer\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'impresa dispone di un meccanismo di trattamento delle denunce per la forza lavoro propria?"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przedsi\u0119biorstwo posiada mechanizm rozpatrywania skarg dla w\u0142asnej si\u0142y roboczej"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingHasConfirmedHumanRightsIncidentsInItsOwnWorkforce": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0435 \u043f\u043e\u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0438\u043b\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik m\u00e1 potvrzen\u00e9 incidenty v oblasti lidsk\u00fdch pr\u00e1v ve vlastn\u00ed pracovn\u00ed s\u00edle"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Das Unternehmen hat best\u00e4tigte Menschenrechtsvorf\u00e4lle bei seinen eigenen Arbeitskr\u00e4ften."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc."
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertaking has confirmed human rights incidents in its own workforce"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5te on kinnitanud inim\u00f5iguste rikkumiste juhtumid omaenda t\u00f6\u00f6j\u00f5us"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritys on todennut ihmisoikeusrikkomuksia omassa henkil\u00f6st\u00f6ss\u00e4\u00e4n"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00e1 dearbh\u00fa d\u00e9anta ag an fiontar go bhfuil eachtra\u00ed de chuid cearta an duine daingnithe ina f\u00f3rsa oibre f\u00e9in aige"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "The translation of \"Undertaking has confirmed human rights incidents in its own workforce\" to Hungarian (HR) using the context given would be:\n\n\"A v\u00e1llalkoz\u00e1s meger\u0151s\u00edtett emberi jogi incidenseket az saj\u00e1t munkav\u00e1llal\u00f3i k\u00f6r\u00e9ben.\""
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1sn\u00e1l meger\u0151s\u00edtett emberi jogi incidensek t\u00f6rt\u00e9ntek a saj\u00e1t munkaerej\u00e9ben."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'impresa ha confermato incidenti in seno alla forza lavoro propria relativi a violazioni dei diritti umani."
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jednostka potwierdzi\u0142a incydenty narusze\u0144 praw cz\u0142owieka w\u015br\u00f3d w\u0142asnych pracownik\u00f3w"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingHasSetATargetWhichIsRelatedToAPolicy": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e \u0446\u0435\u043b, \u043a\u043e\u044f\u0442\u043e \u0435 \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430."
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik stanovil c\u00edl, kter\u00fd souvis\u00ed s politikou."
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Das Unternehmen hat ein Ziel festgelegt, das mit einer Richtlinie in Zusammenhang steht."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertaking has set a target which is related to a policy"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tja on seadnud eesm\u00e4rgi, mis on seotud poliitikaga"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toimitus on asettanut tavoitteen, joka liittyy politiikkaan."
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Die Firma hat ein Ziel festgelegt, das sich auf eine Richtlinie bezieht"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s kit\u0171z\u00f6tt egy c\u00e9lt, amely egy politik\u00e1hoz kapcsol\u00f3dik"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "L'impresa ha fissato un obiettivo correlato a una politica."
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Jednostka ustali\u0142a cel, kt\u00f3ry jest powi\u0105zany z polityk\u0105"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingIsAwareOfAnyConfirmedIncidentsInvolvingWorkersInTheValueChainAffectedCommunitiesConsumersAndEndUsers": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e \u0435 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u043e \u0441 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0432\u0430\u0449\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430, \u0437\u0430\u0441\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438."
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podnik je informov\u00e1n o jak\u00fdchkoli potvrzen\u00fdch incidentech t\u00fdkaj\u00edc\u00edch se pracovn\u00edk\u016f v hodnotov\u00e9m \u0159et\u011bzci, dot\u010den\u00fdch komunit, spot\u0159ebitel\u016f a koncov\u00fdch u\u017eivatel\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Sind dem Unternehmen best\u00e4tigte Vorf\u00e4lle bekannt, an denen Arbeitskr\u00e4fte in der Wertsch\u00f6pfungskette, betroffene Gemeinschaften, Verbraucher und Endnutzer beteiligt sind? Falls ja, sind Einzelheiten anzugeben."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2, \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertaking aware of any confirmed incidents involving workers in the value chain, affected communities, consumers and end-users"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tja on teadlik kinnitatud juhtumitest, mis on seotud v\u00e4\u00e4rtusahela t\u00f6\u00f6tajate, m\u00f5jutatud kogukondade, tarbijate ja l\u00f5ppkasutajatega? Kui jah, siis t\u00e4psustage."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toimija, joka on tietoinen ty\u00f6ntekij\u00f6ihin arvoketjussa, vaikutuksen alaisiin yhteis\u00f6ihin, kuluttajiin ja loppuk\u00e4ytt\u00e4jiin liittyvist\u00e4 vahvistetuista tapauksista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a5\u03c0\u03bf\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03b3\u03b5\u03af\u03c3\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Unternehmen, das \u00fcber best\u00e4tigte Vorf\u00e4lle informiert ist, die Arbeitnehmer in der Wertsch\u00f6pfungskette, betroffene Gemeinschaften, Verbraucher und Endnutzer betreffen"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s tudom\u00e1ssal b\u00edr-e az \u00e9rt\u00e9kl\u00e1ncban dolgoz\u00f3kat, az \u00e9rintett k\u00f6z\u00f6ss\u00e9geket, a fogyaszt\u00f3kat \u00e9s v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3kat \u00e9rint\u0151 meger\u0151s\u00edtett incidensekr\u0151l? Ha igen, k\u00e9rj\u00fck, r\u00e9szletezze."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Impresa a conoscenza di eventuali incidenti confermati che coinvolgono lavoratori nella catena del valore, comunit\u00e0 interessate, consumatori e utilizzatori finali"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przedsi\u0119biorstwo \u015bwiadome jakichkolwiek potwierdzonych incydent\u00f3w dotycz\u0105cych pracownik\u00f3w w \u0142a\u0144cuchu warto\u015bci, dotkni\u0119tych spo\u0142eczno\u015bci, konsument\u00f3w i u\u017cytkownik\u00f3w ko\u0144cowych"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingsAreExcludedFromAnyEuReferenceBenchmarksThatAreAlignedWithTheParisAgreement": {
        "baseDataType": "xbrli:booleanItemType",
        "dataType": "xbrli:booleanItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0441\u0430 \u0438\u0437\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0421, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0435\u043d\u0438 \u0441 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u043a\u043e\u0442\u043e \u0441\u043f\u043e\u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Podniky jsou vylou\u010deny ze v\u0161ech referen\u010dn\u00edch hodnot EU, kter\u00e9 jsou v souladu s Pa\u0159\u00ed\u017eskou dohodou."
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Unternehmen sind von allen EU-Referenzwerten, die mit dem Pariser Abkommen in Einklang stehen, ausgeschlossen."
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03be\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b4\u03b5\u03af\u03ba\u03c4\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c5\u03b8\u03c5\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03a3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03b9\u03bf\u03cd."
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertakings are excluded from any EU reference benchmarks that are aligned with the Paris Agreement"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tted on v\u00e4listatud k\u00f5igist EL-i v\u00f5rdlusindeksitest, mis on koosk\u00f5las Pariisi kokkuleppega."
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritykset suljetaan pois kaikista EU:n vertailuarvoista, jotka ovat linjassa Pariisin sopimuksen kanssa."
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039f\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03be\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ac \u03b4\u03b5\u03af\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c5\u03b8\u03c5\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03a3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03b9\u03bf\u03cd"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Poduze\u0107a su isklju\u010dena iz bilo kojih referentnih indeksa EU-a koji su uskla\u0111eni s Pari\u0161kim sporazumom."
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A v\u00e1llalkoz\u00e1s kiz\u00e1rt minden olyan EU referencia\u00e9rt\u00e9kel\u00e9si mutat\u00f3b\u00f3l, amelyek \u00f6sszhangban \u00e1llnak a P\u00e1rizsi Meg\u00e1llapod\u00e1ssal."
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Le imprese sono escluse da qualsiasi parametro di riferimento dell'UE che sia allineato all'Accordo di Parigi."
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Przedsi\u0119biorstwa s\u0105 wy\u0142\u0105czone z wszelkich referencyjnych wska\u017anik\u00f3w UE, kt\u00f3re s\u0105 zgodne z Porozumieniem Paryskim."
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:UndertakingsLegalForm": {
        "baseDataType": "xbrli:tokenItemType",
        "dataType": "enum2:enumerationItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pr\u00e1vn\u00ed forma podniku"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Unternehmensrechtsform"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039d\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Undertakings legal form"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ettev\u00f5tete \u00f5iguslik vorm"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Yritysmuoto"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Foirm dhl\u00edthi\u00fail fiontair"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pravni oblik poduze\u0107a"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00e1llalkoz\u00e1sok jogi form\u00e1ja"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Forma giuridica dell'impresa"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Forma prawna przedsi\u0119biorstwa"
            }
        },
        "nillable": true,
        "other": {
            "ee20DomainMembers": [
                "vsme:CooperativeMember",
                "vsme:OtherUndertakingsLegalFormMember",
                "vsme:PartnershipMember",
                "vsme:PrivateLimitedLiabilityUndertakingMember",
                "vsme:SoleProprietorshipMember"
            ]
        },
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:VinylChlorideMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vinyl chloride [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:VolumeOfMaterialUsed": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0435\u043c \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ro\u010dn\u00ed hmotnostn\u00ed tok pou\u017eit\u00fdch materi\u00e1l\u016f"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Volumen des verwendeten Materials"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Volume of material used",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Materjali kasutuse maht"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4ytettyjen materiaalien m\u00e4\u00e4r\u00e4"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u038c\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Koli\u010dina upotrijebljenog materijala"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Az anyagfelhaszn\u00e1l\u00e1s t\u00e9rfogata"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Volume of material used: Volume annuale di materiale utilizzato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Obj\u0119to\u015b\u0107 wykorzystanego materia\u0142u"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WasteDirectedToDisposalMass": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 (\u043c\u0430\u0441\u0430)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpad ur\u010den\u00fd k odstran\u011bn\u00ed (hmotnost)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abf\u00e4lle, die der Beseitigung zugef\u00fchrt werden (Masse)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste directed to disposal (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "H\u00e4vitamiseks suunatud j\u00e4\u00e4tmete kogus (mass)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Loppuk\u00e4sittelyyn ohjattu j\u00e4te (massa)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Dramha\u00edl at\u00e1 d\u00edrithe ar dh\u00edchur (mais)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otpad odvojen za zbrinjavanje (masa)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hullad\u00e9k \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00e1sra ir\u00e1ny\u00edtva (t\u00f6meg)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti destinati allo smaltimento (massa)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady skierowane do unieszkodliwiania (masa)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WasteDirectedToDisposalVolume": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 (\u043e\u0431\u0435\u043c)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpad sm\u011brovan\u00fd k odstran\u011bn\u00ed (objem)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abfall, der der Beseitigung zugef\u00fchrt wird (Volumen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b9\u03c8\u03b7 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste directed to disposal (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4\u00e4tmed, mis on suunatud k\u00f5rvaldamisele (maht)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Loppuk\u00e4sittelyyn ohjattu j\u00e4te (tilavuus)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "D\u00edchur dramha\u00edola chun deireadh a chur leis (toilleas)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otpad usmjeren na odlaganje (volumen)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A hullad\u00e9k \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00e1sra ir\u00e1nyul\u00f3 mennyis\u00e9ge (t\u00e9rfogat)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti destinati allo smaltimento (volume)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady skierowane do unieszkodliwiania (obj\u0119to\u015b\u0107)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WasteDivertedToRecycleOrReuseMass": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438, \u043f\u0440\u0435\u043d\u0430\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043a\u044a\u043c \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 (\u043c\u0430\u0441\u0441\u0430)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpad ur\u010den\u00fd k recyklaci nebo op\u011btovn\u00e9mu pou\u017eit\u00ed (hmotnost)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abf\u00e4lle, die zum Recycling oder zur Wiederverwendung umgeleitet werden (Masse)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 (\u03bc\u03ac\u03b6\u03b1)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste diverted to recycle or reuse (mass)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4\u00e4tmed, suunatud taaskasutusse v\u00f5i korduskasutusse (mass)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kierr\u00e4tykseen tai uudelleenk\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ohjattu j\u00e4te (massa)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "D\u00f3ite\u00e1n aistrithe chuig athch\u00fars\u00e1il n\u00f3 ath\u00fas\u00e1id (mais)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otpad usmjeren na recikla\u017eu ili ponovnu upotrebu (masa)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dajrafeldolgoz\u00e1sra vagy \u00fajrahaszn\u00e1latra elvont hullad\u00e9k (t\u00f6meg)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti deviati al riciclo o riutilizzo (massa)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady przekierowane do recyklingu lub ponownego u\u017cycia (masa)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WasteDivertedToRecycleOrReuseVolume": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438, \u043f\u0440\u0435\u043d\u0430\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 (\u043e\u0431\u0435\u043c)"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpad odklon\u011bn\u00fd k recyklaci nebo op\u011btovn\u00e9mu pou\u017eit\u00ed (objem)"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abf\u00e4lle, die zum Recycling oder zur Wiederverwendung umgeleitet werden (Volumen)"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 (\u03cc\u03b3\u03ba\u03bf\u03c2)"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste diverted to recycle or reuse (volume)",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ringlussev\u00f5ttu v\u00f5i korduskasutusse suunatud j\u00e4\u00e4tmed (maht)"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Kierr\u00e4tykseen tai uudelleenk\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ohjattu j\u00e4te (tilavuus)"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Aibre\u00e1n at\u00e1 d\u00edrithe ar athch\u00fars\u00e1il n\u00f3 ath\u00fas\u00e1id (toirte)"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otpad preusmjeren na recikliranje ili ponovnu upotrebu (volumen)"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00dajrafeldolgoz\u00e1sra vagy \u00fajrahaszn\u00e1latra elvont hullad\u00e9k (t\u00e9rfogat)"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti reindirizzati al riciclaggio o riutilizzo (volume)"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady kierowane do recyklingu lub ponownego u\u017cycia (obj\u0119to\u015b\u0107)"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WasteGeneratedAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vyprodukovan\u00fd odpad [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Abfall erzeugt [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03b8\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste generated [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tekitatud j\u00e4\u00e4tmed [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tuotettu j\u00e4te [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Efl\u1eb9s\u1eb9\u0300 t\u00ed a d\u00e1 s\u00edl\u1eb9\u0300 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Otpad nastao [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keletkezett hullad\u00e9k [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti generati [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady powsta\u0142e [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WasteLineItems": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 [line items]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vyprodukovan\u00fd odpad [line items]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Erzeugter Abfall [line items]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 [line items]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste generated [line items]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tekkinud j\u00e4\u00e4tmed [line items]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4tteet syntyv\u00e4t [line items]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bruscar a ghineann [line items]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gospodarenje otpadom [line items]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keletkezett hullad\u00e9k [line items]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti generati [line items]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady wytworzone [line items]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WasteTable": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "hypercube": true,
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438 [table]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vyprodukovan\u00fd odpad [table]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Erzeugter Abfall [table]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 [table]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waste generated [table]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tekkinud j\u00e4\u00e4tmed [table]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "J\u00e4tett\u00e4 syntyy [table]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\"Bruscair a ghineann\" [table]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Fald genereret [table]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Keletkezett hullad\u00e9k [table]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Rifiuti generati [table]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odpady wytworzone [table]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WaterAndMarineResourcesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vodn\u00ed a mo\u0159sk\u00e9 zdroje [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wasser- und Meeresressourcen [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a5\u03b4\u03ac\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1\u03bb\u03ac\u03c3\u03c3\u03b9\u03bf\u03b9 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03b9 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Water and marine resources [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vesi ja mereressursid [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vesi ja merivarat [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Uisce agus acmhainn\u00ed mara [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vodni i morski resursi [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00edzi \u00e9s tengeri er\u0151forr\u00e1sok [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Acque e risorse marine [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Woda i zasoby morskie [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WaterConsumptionAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u043e\u0434\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0443\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Spot\u0159eba vody [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wasserverbrauch [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Water Consumption [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Bishaan Fayyadamuu [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vedenkulutus [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Tomhaltas Uisce [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Potro\u0161nja vode [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00edzfogyaszt\u00e1s [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Consumo idrico [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zu\u017cycie wody [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WaterDischargeFromUndertakingProductionProcesses": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:volumeItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0417\u0430\u0443\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vypou\u0161t\u011bn\u00ed vody z v\u00fdrobn\u00edch proces\u016f podniku"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wasserableitung aus den Produktionsprozessen des Unternehmens"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0391\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03af\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Water discharge from undertaking production processes",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:m3]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Toote tootmisprotsessidest p\u00e4rinev vee \u00e4ravool ettev\u00f5tja tegevusest"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vesip\u00e4\u00e4st\u00f6 liiketoiminnan tuotantoprosesseista"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u039d\u03b5\u03c1\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ispu\u0161tanje vode iz proizvodnih procesa poduze\u0107a"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00edzkibocs\u00e1t\u00e1s a v\u00e1llalkoz\u00e1s termel\u00e9si folyamataib\u00f3l"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Scarico idrico dai processi produttivi dell'impresa"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zrzut wody z proces\u00f3w produkcyjnych jednostki"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WaterWithdrawalAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0412\u043e\u0434\u043d\u043e \u0438\u0437\u0442\u0435\u0433\u043b\u044f\u043d\u0435 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Odb\u011br vody [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Wasserentnahme\n\n [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0386\u03bd\u03c4\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Water Withdrawal [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Veetarbimine [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Vesiveden otto [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u03a5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bb\u03b7\u03c8\u03af\u03b1 [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Povla\u010denje vode [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "V\u00edzkiv\u00e9tel [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Prelievo idrico [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pob\u00f3r wody [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WeightOfMaterialUsed": {
        "baseDataType": "xbrli:decimalItemType",
        "dataType": "dtr-types:massItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0422\u0435\u0433\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Hmotnost pou\u017eit\u00e9ho materi\u00e1lu"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Gewicht des verwendeten Materials"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0392\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Weight of material used",
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/measurementGuidance": "[utr:kg,utr:t]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Materjali kasutatud kaal"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "K\u00e4ytetyn materiaalin paino"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Me\u00e1chan an \u00e1bhair a \u00fas\u00e1ideadh"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Te\u017eina kori\u0161tenog materijala"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "A felhaszn\u00e1lt anyag s\u00falya"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Peso del materiale utilizzato"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Waga zu\u017cytego materia\u0142u"
            }
        },
        "nillable": true,
        "numeric": true,
        "periodType": "duration"
    },
    "vsme:WorkersInTheValueChainMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043f\u043e \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 [member]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pracovn\u00edci v hodnotov\u00e9m \u0159et\u011bzci [member]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arbeitskr\u00e4fte in der Wertsch\u00f6pfungskette [member]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03be\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1 [member]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Workers in the value chain [member]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "T\u00f6\u00f6tajad v\u00e4\u00e4rtusahelas\n\n [member]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arvoketjun ty\u00f6ntekij\u00e4t [member]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Oibrithe sa slabhra luacha [member]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Radnici u lancu vrijednosti [member]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u00c9rt\u00e9kl\u00e1ncban dolgoz\u00f3k [member]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lavoratori nella catena del valore [member]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pracownicy w \u0142a\u0144cuchu warto\u015bci [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:WorkforceHealthAndSafetyAbstract": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "xbrli:stringItemType",
        "labels": {
            "bg": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430 \u2013 \u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 [abstract]"
            },
            "cs": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Pracovn\u00ed s\u00edla \u2013 zdrav\u00ed a bezpe\u010dnost [abstract]"
            },
            "de": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Arbeitskr\u00e4fte \u2013 Gesundheitsschutz und Sicherheit [abstract]"
            },
            "el": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u2013 \u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 [abstract]"
            },
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Workforce - Health and safety [abstract]"
            },
            "et": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "t\u00f6\u00f6tajaskond \u2013 tervishoid ja ohutus [abstract]"
            },
            "fi": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Ty\u00f6voima \u2013 Terveys ja turvallisuus [abstract]"
            },
            "ga": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Lucht saothair \u2013 Sl\u00e1inte agus s\u00e1bh\u00e1ilteacht [abstract]"
            },
            "hr": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Radna snaga - Zdravlje i sigurnost [abstract]"
            },
            "hu": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Munkaer\u0151 \u2013 Eg\u00e9szs\u00e9gv\u00e9delem \u00e9s biztons\u00e1g [abstract]"
            },
            "it": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "For \"Workforce - Health and safety,\" the corresponding Italian translation found in the provided context files is:\n\n\"Forza lavoro \u2013 Salute e sicurezza\"\n\nThis translation is located in multiple entries in the Italian TXT file, for example at row 9 and 11 where the heading \"B9 \u2013 Forza lavoro \u2013 Salute e sicurezza\" matches the English \"B9 \u2013 Workforce \u2013 Health and safety\"  .\n\nWorkforce - Health and safety = Forza lavoro \u2013 Salute e sicurezza [abstract]"
            },
            "pl": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zasoby pracownicze \u2013 bezpiecze\u0144stwo i higiena pracy [abstract]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:XylenesMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Xylenes [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    },
    "vsme:ZincAndCompoundsZnMember": {
        "abstract": true,
        "baseDataType": "xbrli:stringItemType",
        "dataType": "dtr-types:domainItemType",
        "labels": {
            "en": {
                "http:\/\/www.xbrl.org\/2003\/role\/label": "Zinc and compounds (Zn) [member]"
            }
        },
        "nillable": true,
        "periodType": "instant"
    }
}